t=B-PER -149878
ti=B-PER+ti-1=<START> -11251
t=B-PER+w=EU -11
prei=+t=B-PER -149878
prei=E+t=B-PER -141
capi=True+t=B-PER -8803
ti=B-PER+ti-1=B-PER -8
t=B-PER+w=rejects -1
prei=r+t=B-PER -431
prei=re+t=B-PER -41
prei=rej+t=B-PER -1
t=B-PER+w=German -11
prei=G+t=B-PER -441
prei=Ge+t=B-PER -31
prei=Ger+t=B-PER -21
t=B-PER+w=call -1
prei=c+t=B-PER -131
prei=ca+t=B-PER -41
prei=cal+t=B-PER -1
t=B-PER+w=to -11
prei=t+t=B-PER -571
t=B-PER+w=boycott -1
prei=b+t=B-PER -181
prei=bo+t=B-PER -11
prei=boy+t=B-PER -1
t=B-PER+w=British -11
prei=B+t=B-PER -601
prei=Br+t=B-PER -111
prei=Bri+t=B-PER -61
t=B-PER+w=lamb -1
prei=l+t=B-PER -101
prei=la+t=B-PER -31
prei=lam+t=B-PER -1
t=B-PER+w=. -69730
t=<STOP> 0
ti=<STOP>+ti-1=B-PER -149870
t=<STOP>+w=<STOP> 0
prei=+t=<STOP> 0
prei=<+t=<STOP> 0
prei=<S+t=<STOP> 0
prei=<ST+t=<STOP> 0
t=I-ORG 20913
ti=I-ORG+ti-1=<START> 1742
t=I-ORG+w=EU 133
prei=+t=I-ORG 20913
prei=E+t=I-ORG 719
capi=True+t=I-ORG 17154
t=O 69666
ti=O+ti-1=I-ORG 15644
t=O+w=rejects 1
prei=+t=O 69666
prei=r+t=O 414
prei=re+t=O 43
prei=rej+t=O 1
t=I-MISC 19452
ti=I-MISC+ti-1=O 4555
t=I-MISC+w=German 186
prei=+t=I-MISC 19452
prei=G+t=I-MISC 890
prei=Ge+t=I-MISC 103
prei=Ger+t=I-MISC 107
capi=True+t=I-MISC 17643
ti=O+ti-1=I-MISC 16354
t=O+w=call 1
prei=c+t=O 66
prei=ca+t=O 41
prei=cal+t=O 1
ti=O+ti-1=O 3577
t=O+w=to 13
prei=t+t=O 327
t=O+w=boycott 1
prei=b+t=O 152
prei=bo+t=O 11
prei=boy+t=O 1
t=I-MISC+w=British 114
prei=B+t=I-MISC 957
prei=Br+t=I-MISC 150
prei=Bri+t=I-MISC 121
t=O+w=lamb 1
prei=l+t=O 41
prei=la+t=O 21
prei=lam+t=O 1
t=O+w=. 69610
ti=<STOP>+ti-1=O 142690
ti=O+ti-1=<START> 2066
t=O+w=Peter -4
prei=P+t=O -2799
prei=Pe+t=O -285
prei=Pet+t=O -52
capi=True+t=O -64624
ti=B-PER+ti-1=O -91936
t=B-PER+w=Blackburn -20
prei=Bl+t=B-PER -40
prei=Bla+t=B-PER -40
t=I-PER 20065
ti=I-PER+ti-1=<START> 1553
t=I-PER+w=Peter 35
prei=+t=I-PER 20065
prei=P+t=I-PER 837
prei=Pe+t=I-PER 118
prei=Pet+t=I-PER 34
capi=True+t=I-PER 19328
ti=I-PER+ti-1=I-PER 14763
t=I-PER+w=Blackburn 2
prei=B+t=I-PER 870
prei=Bl+t=I-PER 86
prei=Bla+t=I-PER 42
ti=<STOP>+ti-1=I-PER 2420
t=I-PER+w=BRUSSELS -10
prei=BR+t=I-PER -11
prei=BRU+t=I-PER -10
ti=B-PER+ti-1=I-PER -12386
t=B-PER+w=1996-08-22 -1250
prei=1+t=B-PER -15800
prei=19+t=B-PER -9480
prei=199+t=B-PER -9410
t=I-LOC 19082
ti=I-LOC+ti-1=<START> 2929
t=I-LOC+w=BRUSSELS 26
prei=+t=I-LOC 19082
prei=B+t=I-LOC 855
prei=BR+t=I-LOC 75
prei=BRU+t=I-LOC 26
capi=True+t=I-LOC 18612
ti=O+ti-1=I-LOC 16557
t=O+w=1996-08-22 1250
prei=1+t=O 15410
prei=19+t=O 9440
prei=199+t=O 9370
t=O+w=The -279
prei=T+t=O -2693
prei=Th+t=O 24
t=O+w=European -88
prei=E+t=O -2958
prei=Eu+t=O -161
prei=Eur+t=O -133
t=O+w=Commission -44
prei=C+t=O -2924
prei=Co+t=O -179
prei=Com+t=O 12
t=O+w=said 10
prei=s+t=O 945
prei=sa+t=O 10
prei=sai+t=O 10
t=O+w=on 61
prei=o+t=O -1076
t=O+w=Thursday 971
prei=Thu+t=O 961
t=O+w=it 0
prei=i+t=O -28
t=O+w=disagreed 0
prei=d+t=O -169
prei=di+t=O 281
prei=dis+t=O 31
t=O+w=with 10
prei=w+t=O 32
prei=wi+t=O 10
prei=wit+t=O 10
t=O+w=German -70
prei=G+t=O -2787
prei=Ge+t=O -297
prei=Ger+t=O -109
t=O+w=advice 1
prei=a+t=O -484
prei=ad+t=O 1
prei=adv+t=O 1
t=O+w=consumers 0
prei=co+t=O 24
prei=con+t=O 12
t=O+w=shun 0
prei=sh+t=O 22
prei=shu+t=O 0
t=O+w=British -32
prei=B+t=O -2819
prei=Br+t=O -263
prei=Bri+t=O -84
t=O+w=until 0
prei=u+t=O 180
prei=un+t=O 180
prei=unt+t=O 0
t=O+w=scientists 0
prei=sc+t=O 0
prei=sci+t=O 0
t=O+w=determine 0
prei=de+t=O -80
prei=det+t=O 0
t=O+w=whether 0
prei=wh+t=O 0
prei=whe+t=O 0
t=O+w=mad 1
prei=m+t=O 532
prei=ma+t=O 42
t=O+w=cow 0
t=O+w=disease 1
t=O+w=can 0
t=O+w=be 0
t=O+w=transmitted 0
prei=tr+t=O 10
prei=tra+t=O 0
t=O+w=sheep 0
prei=she+t=O 1
ti=I-ORG+ti-1=O 3275
t=I-ORG+w=European -6
prei=Eu+t=I-ORG -8
prei=Eur+t=I-ORG -8
ti=I-ORG+ti-1=I-ORG 15397
t=I-ORG+w=Commission 40
prei=C+t=I-ORG 791
prei=Co+t=I-ORG 45
prei=Com+t=I-ORG 9
ti=I-MISC+ti-1=<START> 2961
t=I-MISC+w=Germany -78
t=O+w='s -379
prei='+t=O -419
t=I-MISC+w=representative -1
prei=r+t=I-MISC -1
prei=re+t=I-MISC -1
prei=rep+t=I-MISC -1
t=I-MISC+w=the 78
prei=t+t=I-MISC 108
prei=th+t=I-MISC 78
ti=I-ORG+ti-1=I-MISC 389
ti=I-MISC+ti-1=I-ORG 89
t=I-MISC+w=Union -1
prei=U+t=I-MISC 553
prei=Un+t=I-MISC 38
prei=Uni+t=I-MISC 38
t=I-MISC+w=veterinary -1
prei=v+t=I-MISC -1
prei=ve+t=I-MISC -1
prei=vet+t=I-MISC -1
t=O+w=committee 1
prei=com+t=O 31
t=I-MISC+w=Werner -1
prei=W+t=I-MISC 710
prei=We+t=I-MISC 32
prei=Wer+t=I-MISC -1
ti=I-MISC+ti-1=I-MISC 11327
t=I-MISC+w=Zwingmann -1
prei=Z+t=I-MISC 77
prei=Zw+t=I-MISC -1
prei=Zwi+t=I-MISC -1
t=I-MISC+w=on 39
prei=o+t=I-MISC 238
t=I-MISC+w=Wednesday -175
prei=Wed+t=I-MISC -175
t=I-MISC+w=should -1
prei=s+t=I-MISC 58
prei=sh+t=I-MISC -2
prei=sho+t=I-MISC -1
t=O+w=buy 0
prei=bu+t=O 0
t=I-MISC+w=sheepmeat -1
prei=she+t=I-MISC -1
t=I-MISC+w=from -1
prei=f+t=I-MISC 9
prei=fr+t=I-MISC -1
prei=fro+t=I-MISC -1
t=O+w=countries 0
prei=cou+t=O 10
t=I-MISC+w=other -1
prei=ot+t=I-MISC -1
prei=oth+t=I-MISC -1
t=O+w=than 0
prei=th+t=O 84
prei=tha+t=O 0
t=I-MISC+w=Britain -53
t=O+w=scientific 0
t=I-MISC+w=advice -1
prei=a+t=I-MISC 79
prei=ad+t=I-MISC -1
prei=adv+t=I-MISC -1
t=O+w=was 12
prei=wa+t=O 12
t=I-MISC+w=clearer -1
prei=c+t=I-MISC 29
prei=cl+t=I-MISC -1
prei=cle+t=I-MISC -1
ti=B-PER+ti-1=I-MISC -11088
t=I-LOC+w=Germany 104
prei=G+t=I-LOC 729
prei=Ge+t=I-LOC 89
prei=Ger+t=I-LOC 46
t=O+w=representative 1
prei=rep+t=O 1
t=O+w=the 3
t=I-ORG+w=Union 25
prei=U+t=I-ORG 767
prei=Un+t=I-ORG 123
prei=Uni+t=I-ORG 126
t=O+w=veterinary 2
prei=v+t=O -168
prei=ve+t=O -8
prei=vet+t=O 2
ti=I-PER+ti-1=O 3069
t=I-PER+w=Werner 20
prei=W+t=I-PER 720
prei=We+t=I-PER 122
prei=Wer+t=I-PER 27
t=I-PER+w=Zwingmann 20
prei=Z+t=I-PER 690
prei=Zw+t=I-PER 20
prei=Zwi+t=I-PER 20
ti=O+ti-1=I-PER 15228
t=O+w=Wednesday 814
prei=W+t=O -2505
prei=We+t=O -213
prei=Wed+t=O 814
t=O+w=should 1
prei=sho+t=O 1
t=O+w=sheepmeat 1
t=O+w=from 1
prei=f+t=O 71
prei=fr+t=O -9
prei=fro+t=O 1
t=O+w=other 1
prei=ot+t=O 1
prei=oth+t=O 1
ti=I-LOC+ti-1=O 4436
t=I-LOC+w=Britain 127
prei=Br+t=I-LOC 71
prei=Bri+t=I-LOC 55
t=O+w=clearer 1
prei=cl+t=O 1
prei=cle+t=O 1
t=O+w=" 4050
t=O+w=We 5
t=O+w=do -10
t=O+w=n't -10
prei=n+t=O 30
prei=n'+t=O -10
t=O+w=support 0
prei=su+t=O 1
prei=sup+t=O 0
t=O+w=any 0
prei=an+t=O -439
t=O+w=such 1
prei=suc+t=O 1
t=O+w=recommendation 0
prei=rec+t=O 0
t=O+w=because 0
prei=be+t=O 161
prei=bec+t=O 0
t=O+w=we 0
t=O+w=see 0
prei=se+t=O 450
t=O+w=grounds 0
prei=g+t=O 210
prei=gr+t=O 0
prei=gro+t=O 0
t=O+w=for -150
prei=fo+t=O -120
t=O+w=, 912
t=O+w=chief 0
prei=ch+t=O 10
prei=chi+t=O 0
t=O+w=spokesman 0
prei=sp+t=O 0
prei=spo+t=O 0
t=O+w=Nikolaus -10
prei=N+t=O -2836
prei=Ni+t=O -312
prei=Nik+t=O -56
t=O+w=van -170
prei=va+t=O -160
t=O+w=der -90
t=O+w=Pas -10
prei=Pa+t=O -316
t=O+w=told 0
prei=to+t=O 0
prei=tol+t=O 0
t=O+w=a 11
t=O+w=news 0
prei=ne+t=O -20
prei=new+t=O 10
t=O+w=briefing 0
prei=br+t=O 0
prei=bri+t=O 0
t=I-PER+w=Nikolaus 10
prei=N+t=I-PER 725
prei=Ni+t=I-PER 109
prei=Nik+t=I-PER 5
t=I-PER+w=van 170
prei=v+t=I-PER 169
prei=va+t=I-PER 170
t=I-PER+w=der 90
prei=d+t=I-PER 410
prei=de+t=I-PER 140
t=I-PER+w=Pas 10
prei=Pa+t=I-PER 90
t=O+w=He 10
prei=H+t=O -2613
t=O+w=further 0
prei=fu+t=O 10
prei=fur+t=O 0
t=O+w=study 0
prei=st+t=O 41
prei=stu+t=O 0
t=O+w=required 0
prei=req+t=O 0
t=O+w=and -420
t=O+w=if 1
t=O+w=found 0
prei=fou+t=O 30
t=O+w=that 0
t=O+w=action 1
prei=ac+t=O 11
prei=act+t=O 1
t=O+w=needed 0
prei=nee+t=O 0
t=O+w=taken 0
prei=ta+t=O 10
prei=tak+t=O 0
t=O+w=by 0
t=O+w=Union -45
prei=U+t=O -2243
prei=Un+t=O -337
prei=Uni+t=O -343
t=I-ORG+w=He -5
prei=H+t=I-ORG 734
t=O+w=proposal 1
prei=p+t=O 692
prei=pr+t=O 131
prei=pro+t=O 21
t=O+w=last 0
prei=las+t=O 0
t=O+w=month 0
prei=mo+t=O 20
prei=mon+t=O 20
t=I-ORG+w=Farm -2
prei=F+t=I-ORG 740
prei=Fa+t=I-ORG 50
prei=Far+t=I-ORG 21
t=I-ORG+w=Commissioner -24
t=I-ORG+w=Franz -2
prei=Fr+t=I-ORG -37
prei=Fra+t=I-ORG 50
t=I-ORG+w=Fischler -2
prei=Fi+t=I-ORG 56
prei=Fis+t=I-ORG 5
t=O+w=ban 0
prei=ba+t=O -10
t=O+w=brains 0
prei=bra+t=O 0
t=O+w=spleens 0
prei=spl+t=O 0
t=O+w=spinal 0
prei=spi+t=O 0
t=O+w=cords 0
prei=cor+t=O 0
t=O+w=human 1
prei=h+t=O 95
prei=hu+t=O 52
prei=hum+t=O 2
t=O+w=animal 1
prei=ani+t=O 1
t=O+w=food 0
prei=foo+t=O 0
t=O+w=chains 0
prei=cha+t=O 10
t=O+w=highly 0
prei=hi+t=O 1
prei=hig+t=O 0
t=O+w=specific 0
prei=spe+t=O 0
t=O+w=precautionary 0
prei=pre+t=O 90
t=O+w=move 0
prei=mov+t=O 0
t=O+w=protect 0
t=O+w=health 2
prei=he+t=O 2
prei=hea+t=O 2
t=O+w=Farm 3
prei=F+t=O -2690
prei=Fa+t=O -322
prei=Far+t=O -47
t=O+w=Commissioner 28
t=I-PER+w=Franz 18
prei=F+t=I-PER 817
prei=Fr+t=I-PER 25
prei=Fra+t=I-PER 99
t=I-PER+w=Fischler 28
prei=Fi+t=I-PER 96
prei=Fis+t=I-PER 28
t=O+w=Fischler -26
prei=Fi+t=O -342
prei=Fis+t=O -33
t=O+w=proposed 0
t=O+w=EU-wide -10
prei=EU+t=O -101
prei=EU-+t=O -10
t=O+w=measures 0
prei=me+t=O 300
prei=mea+t=O 0
t=O+w=after 21
prei=af+t=O 11
prei=aft+t=O 21
t=O+w=reports 0
t=O+w=Britain -20
t=O+w=France -77
prei=Fr+t=O -98
prei=Fra+t=O -306
t=O+w=under 50
prei=und+t=O 50
t=O+w=laboratory 0
prei=lab+t=O 0
t=O+w=conditions 0
t=O+w=could 0
t=O+w=contract 1
t=O+w=Bovine -8
prei=Bo+t=O -304
prei=Bov+t=O -11
t=O+w=Spongiform -10
prei=S+t=O -2946
prei=Sp+t=O -152
prei=Spo+t=O -15
t=O+w=Encephalopathy -10
prei=En+t=O -196
prei=Enc+t=O -17
t=O+w=( -120
t=O+w=BSE -107
prei=BS+t=O -136
t=O+w=) 3690
t=O+w=-- 120
prei=-+t=O 9840
t=I-MISC+w=EU-wide 10
prei=E+t=I-MISC 858
prei=EU+t=I-MISC 115
prei=EU-+t=I-MISC 10
t=I-LOC+w=France 87
prei=F+t=I-LOC 686
prei=Fr+t=I-LOC 57
prei=Fra+t=I-LOC 140
t=I-MISC+w=Bovine 20
prei=Bo+t=I-MISC 144
prei=Bov+t=I-MISC 30
t=I-MISC+w=Spongiform 20
prei=S+t=I-MISC 997
prei=Sp+t=I-MISC 73
prei=Spo+t=I-MISC 12
t=I-MISC+w=Encephalopathy 20
prei=En+t=I-MISC 138
prei=Enc+t=I-MISC 29
t=I-MISC+w=BSE 108
prei=BS+t=I-MISC 118
t=I-PER+w=But -42
prei=Bu+t=I-PER 76
t=I-PER+w=agreed -1
prei=a+t=I-PER 65
prei=ag+t=I-PER -1
prei=agr+t=I-PER -1
t=I-PER+w=to -2
prei=t+t=I-PER 6
t=I-PER+w=review -1
prei=r+t=I-PER -2
prei=re+t=I-PER -1
prei=rev+t=I-PER -1
t=I-PER+w=his -1
prei=h+t=I-PER -4
prei=hi+t=I-PER -1
t=I-PER+w=proposal -1
prei=p+t=I-PER -1
prei=pr+t=I-PER -1
prei=pro+t=I-PER -1
t=I-PER+w=after -1
prei=af+t=I-PER -1
prei=aft+t=I-PER -1
t=I-PER+w=the 9
prei=th+t=I-PER 8
t=I-PER+w=EU -1
prei=E+t=I-PER 820
t=I-PER+w='s -1
prei='+t=I-PER -1
t=I-PER+w=standing -1
prei=s+t=I-PER -3
prei=st+t=I-PER -1
prei=sta+t=I-PER -1
t=I-PER+w=veterinary -1
prei=ve+t=I-PER -1
prei=vet+t=I-PER -1
t=I-PER+w=committee -1
prei=c+t=I-PER -1
prei=co+t=I-PER -1
prei=com+t=I-PER -1
t=I-PER+w=, -2
t=I-PER+w=mational -1
prei=m+t=I-PER -1
prei=ma+t=I-PER -1
prei=mat+t=I-PER -1
t=I-PER+w=animal -1
prei=an+t=I-PER -1
prei=ani+t=I-PER -1
t=I-PER+w=health -2
prei=he+t=I-PER -2
prei=hea+t=I-PER -2
t=I-PER+w=officials -1
prei=o+t=I-PER 8
prei=of+t=I-PER -1
prei=off+t=I-PER -1
t=I-PER+w=questioned -1
prei=q+t=I-PER -1
prei=qu+t=I-PER -1
prei=que+t=I-PER -1
t=I-PER+w=if -1
prei=i+t=I-PER 9
t=I-PER+w=such -1
prei=su+t=I-PER -1
prei=suc+t=I-PER -1
t=I-PER+w=action -1
prei=ac+t=I-PER -1
prei=act+t=I-PER -1
t=I-PER+w=was -2
prei=w+t=I-PER 8
prei=wa+t=I-PER -2
t=I-PER+w=justified -1
prei=j+t=I-PER -1
prei=ju+t=I-PER -1
prei=jus+t=I-PER -1
t=I-PER+w=as -1
t=I-PER+w=there -1
prei=the+t=I-PER -1
t=I-PER+w=only -1
prei=on+t=I-PER -1
prei=onl+t=I-PER -1
t=I-PER+w=a -1
t=I-PER+w=slight -1
prei=sl+t=I-PER -1
prei=sli+t=I-PER -1
t=I-PER+w=risk -1
prei=ri+t=I-PER -1
prei=ris+t=I-PER -1
t=I-PER+w=human -1
prei=hu+t=I-PER -1
prei=hum+t=I-PER -1
t=O+w=But 67
prei=Bu+t=O -289
t=O+w=agreed 1
prei=ag+t=O 61
prei=agr+t=O 1
t=O+w=review 1
prei=rev+t=O 11
t=O+w=his 1
t=O+w=standing 1
prei=sta+t=O 11
t=O+w=mational 1
prei=mat+t=O 41
t=O+w=officials 1
prei=of+t=O -19
prei=off+t=O -19
t=O+w=questioned 1
prei=q+t=O 81
prei=qu+t=O 81
prei=que+t=O 1
t=O+w=justified 1
prei=j+t=O 71
prei=ju+t=O 51
prei=jus+t=O 11
t=O+w=as 1
t=O+w=there 1
prei=the+t=O 1
t=O+w=only 11
prei=on+t=O 71
prei=onl+t=O 11
t=O+w=slight 1
prei=sl+t=O 1
prei=sli+t=O 1
t=O+w=risk 1
prei=ri+t=O 1
prei=ris+t=O 1
t=O+w=Spanish -13
prei=Spa+t=O -61
t=O+w=Minister 67
prei=M+t=O -2809
prei=Mi+t=O -284
prei=Min+t=O -2
t=O+w=Loyola -4
prei=L+t=O -2741
prei=Lo+t=O -281
prei=Loy+t=O -4
t=O+w=de -430
t=O+w=Palacio -1
prei=Pal+t=O -52
t=O+w=had 0
prei=ha+t=O 20
t=O+w=earlier 0
prei=e+t=O 2
prei=ea+t=O 11
prei=ear+t=O 0
t=O+w=accused 0
prei=acc+t=O 0
t=O+w=at 0
t=O+w=an 20
t=O+w=EU -121
t=O+w=farm 0
prei=fa+t=O 0
prei=far+t=O 0
t=O+w=ministers 0
prei=mi+t=O 140
prei=min+t=O 10
t=O+w=' -20
t=O+w=meeting 10
prei=mee+t=O 10
t=O+w=of -1240
t=O+w=causing 0
prei=cau+t=O 10
t=O+w=unjustified 0
prei=unj+t=O 0
t=O+w=alarm 0
prei=al+t=O -130
prei=ala+t=O 0
t=O+w=through 0
prei=thr+t=O 50
t=O+w=dangerous 0
prei=da+t=O 80
prei=dan+t=O 0
t=O+w=generalisation 0
prei=ge+t=O -10
prei=gen+t=O 0
t=B-PER+w=" -4050
t=I-MISC+w=Spanish 79
prei=Spa+t=I-MISC 69
t=I-PER+w=Loyola 10
prei=L+t=I-PER 876
prei=Lo+t=I-PER 115
prei=Loy+t=I-PER 10
t=I-PER+w=de 260
t=I-PER+w=Palacio 4
prei=Pal+t=I-PER 12
t=O+w=Only 0
prei=O+t=O -2864
prei=On+t=O -139
prei=Onl+t=O -24
t=O+w=backed 0
prei=bac+t=O 0
t=O+w=multidisciplinary 0
prei=mu+t=O 10
prei=mul+t=O 10
t=O+w=committees 0
t=O+w=are 0
prei=ar+t=O 0
t=O+w=due 0
prei=du+t=O 0
t=O+w=re-examine 0
prei=re-+t=O 0
t=O+w=issue 10
prei=is+t=O 10
prei=iss+t=O 10
t=O+w=early 0
t=O+w=next 0
prei=nex+t=O 0
t=O+w=make 0
prei=mak+t=O 0
t=O+w=recommendations 0
t=O+w=senior 0
prei=sen+t=O 0
t=O+w=Sheep 13
prei=Sh+t=O -132
prei=She+t=O -36
t=O+w=have 0
prei=hav+t=O 0
t=O+w=long 0
prei=lo+t=O -10
prei=lon+t=O 0
t=O+w=been 0
prei=bee+t=O 1
t=O+w=known 0
prei=k+t=O 30
prei=kn+t=O 0
prei=kno+t=O 0
t=O+w=scrapie 0
prei=scr+t=O 0
t=O+w=brain-wasting 0
t=O+w=similar 0
prei=si+t=O 330
prei=sim+t=O 0
t=O+w=which 0
prei=whi+t=O 0
t=O+w=is -20
t=O+w=believed 0
prei=bel+t=O 0
t=O+w=transferred 0
t=O+w=cattle 0
prei=cat+t=O 0
t=O+w=feed 0
prei=fe+t=O 0
prei=fee+t=O 0
t=O+w=containing 0
t=O+w=waste 0
prei=was+t=O 0
t=O+w=farmers 0
t=O+w=denied 0
prei=den+t=O 50
t=O+w=danger 0
t=O+w=their 0
t=O+w=but 0
t=O+w=expressed 0
prei=ex+t=O 20
prei=exp+t=O 10
t=O+w=concern 0
t=O+w=government 0
prei=go+t=O 210
prei=gov+t=O 0
t=O+w=avoid 0
prei=av+t=O 30
prei=avo+t=O 0
t=O+w=might 0
prei=mig+t=O 0
t=O+w=influence 0
prei=in+t=O 30
prei=inf+t=O 0
t=O+w=across 0
prei=acr+t=O 0
t=O+w=Europe -23
t=I-LOC+w=Europe 77
prei=E+t=I-LOC 692
prei=Eu+t=I-LOC 57
prei=Eur+t=I-LOC 58
t=O+w=What 0
prei=Wh+t=O -277
prei=Wha+t=O 0
t=O+w=extremely 0
prei=ext+t=O 0
t=O+w=careful 0
prei=car+t=O 10
t=O+w=how 0
prei=ho+t=O 20
t=O+w=going 0
prei=goi+t=O 0
t=O+w=take 0
t=O+w=Germany -20
t=O+w=lead 0
prei=le+t=O 50
prei=lea+t=O 40
t=O+w=Welsh -12
prei=Wel+t=O -255
t=O+w=National -61
prei=Na+t=O -368
prei=Nat+t=O -120
t=O+w=Farmers -10
t=O+w=NFU -10
prei=NF+t=O -10
t=O+w=chairman 0
t=O+w=John -28
prei=J+t=O -2568
prei=Jo+t=O -472
prei=Joh+t=O -87
t=O+w=Lloyd -63
prei=Ll+t=O -109
prei=Llo+t=O -92
t=O+w=Jones -26
prei=Jon+t=O -60
t=O+w=BBC -20
prei=BB+t=O -10
t=O+w=radio -20
prei=ra+t=O 60
prei=rad+t=O -20
t=I-ORG+w=Welsh 10
prei=W+t=I-ORG 578
prei=We+t=I-ORG 22
prei=Wel+t=I-ORG 76
t=I-ORG+w=National 17
prei=N+t=I-ORG 653
prei=Na+t=I-ORG 25
prei=Nat+t=I-ORG 30
t=I-ORG+w=Farmers 10
t=I-ORG+w=' 30
t=I-ORG+w=NFU 10
prei=NF+t=I-ORG 10
t=I-PER+w=John 33
prei=J+t=I-PER 825
prei=Jo+t=I-PER 134
prei=Joh+t=I-PER 28
t=I-PER+w=Lloyd 48
prei=Ll+t=I-PER 66
prei=Llo+t=I-PER 58
t=I-PER+w=Jones -3
prei=Jon+t=I-PER 31
t=I-ORG+w=BBC 20
prei=B+t=I-ORG 738
prei=BB+t=I-ORG 15
t=I-ORG+w=radio 20
prei=r+t=I-ORG 20
prei=ra+t=I-ORG 20
prei=rad+t=I-ORG 20
t=I-ORG+w=Bonn -2
prei=Bo+t=I-ORG 29
prei=Bon+t=I-ORG -11
t=O+w=has 0
t=O+w=led 0
t=I-ORG+w=efforts -1
prei=e+t=I-ORG -2
prei=ef+t=I-ORG -1
prei=eff+t=I-ORG -1
t=I-ORG+w=public -1
prei=p+t=I-ORG 29
prei=pu+t=I-ORG -1
prei=pub+t=I-ORG -1
t=I-ORG+w=consumer -1
prei=c+t=I-ORG 7
prei=co+t=I-ORG -3
prei=con+t=I-ORG -2
t=O+w=confidence 0
t=I-ORG+w=collapsed -1
prei=col+t=I-ORG -1
t=O+w=in -40
t=I-ORG+w=March -20
prei=M+t=I-ORG 755
prei=Ma+t=I-ORG 39
prei=Mar+t=I-ORG 30
t=I-ORG+w=British -9
prei=Br+t=I-ORG 69
prei=Bri+t=I-ORG -7
t=O+w=report 0
t=O+w=suggested 0
prei=sug+t=O 0
t=I-ORG+w=humans -1
prei=h+t=I-ORG -1
prei=hu+t=I-ORG -1
prei=hum+t=I-ORG -1
t=I-ORG+w=contract -1
t=I-ORG+w=illness -1
prei=i+t=I-ORG 139
prei=il+t=I-ORG -1
prei=ill+t=I-ORG -1
t=I-ORG+w=mad -1
prei=m+t=I-ORG 79
prei=ma+t=I-ORG 19
t=I-ORG+w=disease -1
prei=d+t=I-ORG 139
prei=di+t=I-ORG 9
prei=dis+t=I-ORG -1
t=I-ORG+w=eating -1
prei=ea+t=I-ORG -1
prei=eat+t=I-ORG -1
t=O+w=contaminated 0
t=I-ORG+w=beef -1
prei=b+t=I-ORG 19
prei=be+t=I-ORG -1
prei=bee+t=I-ORG -1
ti=B-PER+ti-1=I-ORG -12047
t=I-LOC+w=Bonn 25
prei=Bo+t=I-LOC 62
prei=Bon+t=I-LOC 10
t=O+w=efforts 1
prei=ef+t=O 1
prei=eff+t=O 1
t=O+w=public 1
prei=pu+t=O 1
prei=pub+t=O 1
t=O+w=consumer 21
t=O+w=collapsed 1
prei=col+t=O 1
t=O+w=March 74
prei=Ma+t=O -288
prei=Mar+t=O -20
t=O+w=humans 1
t=O+w=illness 1
prei=il+t=O 1
prei=ill+t=O 1
t=O+w=eating 1
prei=eat+t=O 1
t=O+w=beef 1
t=O+w=imported 0
prei=im+t=O -10
prei=imp+t=O 0
t=O+w=47,600 0
prei=4+t=O 1320
prei=47+t=O 60
prei=47,+t=O 0
t=O+w=year 0
prei=y+t=O 80
prei=ye+t=O 80
prei=yea+t=O 0
t=O+w=nearly 0
prei=nea+t=O 0
t=O+w=half 0
prei=hal+t=O 0
t=O+w=total 0
prei=tot+t=O 0
t=O+w=imports 0
t=O+w=It 9
prei=I+t=O -2869
t=O+w=brought 0
prei=bro+t=O 0
t=O+w=4,275 0
prei=4,+t=O 30
prei=4,2+t=O 10
t=O+w=tonnes 0
prei=ton+t=O 0
t=O+w=mutton 0
prei=mut+t=O 0
t=O+w=some 0
prei=so+t=O 80
prei=som+t=O 0
t=O+w=10 230
t=O+w=percent 0
prei=pe+t=O 30
prei=per+t=O 0
t=O+w=overall 0
prei=ov+t=O 0
prei=ove+t=O 0
t=B-PER+w=-DOCSTART- -9460
prei=-+t=B-PER -9840
prei=-D+t=B-PER -9460
prei=-DO+t=B-PER -9460
t=O+w=-DOCSTART- 9460
prei=-D+t=O 9460
prei=-DO+t=O 9460
t=O+w=Rare 1
prei=R+t=O -2712
prei=Ra+t=O -384
prei=Rar+t=O 1
t=O+w=Hendrix -3
prei=He+t=O -374
prei=Hen+t=O -45
t=O+w=song 0
prei=son+t=O 0
t=O+w=draft 0
prei=dr+t=O 20
prei=dra+t=O 10
t=O+w=sells 0
prei=sel+t=O -10
t=O+w=almost 0
prei=alm+t=O 0
t=O+w=$ 0
t=O+w=17,000 0
prei=17+t=O 190
prei=17,+t=O 0
t=I-PER+w=Hendrix 5
prei=H+t=I-PER 885
prei=He+t=I-PER 148
prei=Hen+t=I-PER 44
t=I-LOC+w=LONDON 67
prei=L+t=I-LOC 880
prei=LO+t=I-LOC 126
prei=LON+t=I-LOC 64
ti=B-PER+ti-1=I-LOC -11162
t=O+w=A 73
t=O+w=rare 0
prei=rar+t=O 0
t=O+w=handwritten 0
prei=han+t=O 10
t=O+w=U.S. -252
prei=U.+t=O -462
prei=U.S+t=O -316
t=O+w=guitar 0
prei=gu+t=O 0
prei=gui+t=O 0
t=O+w=legend 0
prei=leg+t=O 0
t=O+w=Jimi -9
prei=Ji+t=O -289
prei=Jim+t=O -55
t=O+w=sold 0
prei=sol+t=O 0
t=O+w=auction 0
prei=au+t=O 0
prei=auc+t=O 0
t=O+w=late 0
prei=lat+t=O 0
t=O+w=musician 0
prei=mus+t=O 0
t=O+w=favourite 0
prei=fav+t=O 0
t=O+w=possessions 0
prei=po+t=O 340
prei=pos+t=O -40
t=I-LOC+w=U.S. 88
prei=U+t=I-LOC 804
prei=U.+t=I-LOC 105
prei=U.S+t=I-LOC 44
t=I-PER+w=Jimi 9
prei=Ji+t=I-PER 212
prei=Jim+t=I-PER 56
t=I-LOC+w=A -2
t=O+w=Florida -55
prei=Fl+t=O -285
prei=Flo+t=O -108
t=O+w=restaurant 0
prei=res+t=O 10
t=O+w=paid 0
prei=pa+t=O -10
prei=pai+t=O 0
t=O+w=10,925 0
prei=10+t=O 340
prei=10,+t=O 50
t=O+w=pounds 0
prei=pou+t=O 230
t=O+w=16,935 0
prei=16+t=O 290
prei=16,+t=O 10
t=O+w=Ai -38
prei=A+t=O -2960
t=O+w=no -10
t=O+w=telling -10
prei=te+t=O 0
prei=tel+t=O -10
t=O+w=penned 0
prei=pen+t=O 30
t=O+w=piece 0
prei=pi+t=O 0
prei=pie+t=O 0
t=O+w=London -37
prei=Lon+t=O -55
t=O+w=hotel 0
prei=hot+t=O 0
t=O+w=stationery 0
t=O+w=1966 0
prei=196+t=O 0
t=I-LOC+w=Florida 47
prei=Fl+t=I-LOC 132
prei=Flo+t=I-LOC 97
t=I-MISC+w=Ai 10
prei=A+t=I-MISC 1003
t=I-MISC+w=n't 10
prei=n+t=I-MISC 90
prei=n'+t=I-MISC 10
t=I-MISC+w=no 10
t=I-MISC+w=telling 10
prei=te+t=I-MISC 10
prei=tel+t=I-MISC 10
t=I-LOC+w=London 27
prei=Lo+t=I-LOC 132
prei=Lon+t=I-LOC 42
t=I-LOC+w=At -4
prei=A+t=I-LOC 891
t=O+w=end 0
prei=en+t=O 0
t=I-LOC+w=January -14
prei=J+t=I-LOC 677
prei=Ja+t=I-LOC 141
prei=Jan+t=I-LOC 16
t=O+w=1967 0
t=O+w=concert 0
t=I-LOC+w=English -27
prei=En+t=I-LOC 88
prei=Eng+t=I-LOC 98
t=O+w=city 0
prei=ci+t=O 0
prei=cit+t=O 0
t=I-LOC+w=Nottingham 29
prei=N+t=I-LOC 757
prei=No+t=I-LOC 60
prei=Not+t=I-LOC 22
t=O+w=he 0
t=O+w=threw 0
t=O+w=sheet 0
t=O+w=paper 0
prei=pap+t=O 0
t=O+w=into 0
prei=int+t=O -50
t=O+w=audience 0
prei=aud+t=O 0
t=O+w=where 0
t=O+w=retrieved 0
prei=ret+t=O 10
t=O+w=fan 0
t=O+w=At 28
t=O+w=January 71
prei=Ja+t=O -531
prei=Jan+t=O -25
t=I-MISC+w=English 141
prei=Eng+t=I-MISC 97
t=I-LOC+w=Buyers -1
prei=Bu+t=I-LOC 56
prei=Buy+t=I-LOC -1
t=O+w=also 0
prei=als+t=O 0
t=O+w=snapped 0
prei=sn+t=O 0
prei=sna+t=O 0
t=O+w=up 0
t=O+w=16 130
t=O+w=items 0
prei=it+t=O 0
prei=ite+t=O 0
t=O+w=were 0
prei=we+t=O 0
prei=wer+t=O 0
t=O+w=put 0
t=I-LOC+w=Hendrix -1
prei=H+t=I-LOC 879
prei=He+t=I-LOC 93
prei=Hen+t=I-LOC 9
t=O+w=former 0
prei=for+t=O 0
t=O+w=girlfriend 0
prei=gi+t=O 0
prei=gir+t=O 0
t=O+w=Kathy -2
prei=K+t=O -2808
prei=Ka+t=O -290
prei=Kat+t=O -19
t=I-LOC+w=Etchingham -1
prei=Et+t=I-LOC 68
prei=Etc+t=I-LOC -1
t=O+w=who 0
t=O+w=lived 0
prei=li+t=O 0
prei=liv+t=O 0
t=O+w=him 0
t=O+w=1969 0
t=O+w=Buyers 7
prei=Buy+t=O 6
t=I-PER+w=Kathy 3
prei=K+t=I-PER 893
prei=Ka+t=I-PER 75
prei=Kat+t=I-PER -5
t=I-PER+w=Etchingham 9
prei=Et+t=I-PER 31
prei=Etc+t=I-PER 21
t=O+w=They 0
prei=The+t=O -79
t=O+w=included 0
prei=inc+t=O 20
t=O+w=black 0
prei=bl+t=O 0
prei=bla+t=O 0
t=O+w=lacquer 0
prei=lac+t=O 0
t=O+w=mother 0
prei=mot+t=O 0
t=O+w=pearl 0
prei=pea+t=O 0
t=O+w=inlaid 0
prei=inl+t=O 0
t=O+w=box 0
t=O+w=used 0
prei=us+t=O 0
prei=use+t=O 0
t=O+w=store 0
prei=sto+t=O 0
t=O+w=drugs 0
prei=dru+t=O 0
t=O+w=anonymous 0
prei=ano+t=O 0
t=O+w=Australian -95
prei=Au+t=O -103
prei=Aus+t=O -141
t=O+w=purchaser 0
prei=pur+t=O 0
t=O+w=bought 0
prei=bou+t=O 0
t=O+w=5,060 0
prei=5+t=O 1110
prei=5,+t=O 70
prei=5,0+t=O 40
t=O+w=7,845 0
prei=7+t=O 1390
prei=7,+t=O 30
prei=7,8+t=O 0
t=I-MISC+w=Australian 161
prei=Au+t=I-MISC 62
prei=Aus+t=I-MISC 143
t=O+w=guitarist 0
t=O+w=died 0
prei=die+t=O 0
t=O+w=overdose 0
t=O+w=1970 0
prei=197+t=O 0
t=O+w=aged 0
prei=age+t=O 0
t=O+w=27 50
prei=2+t=O 2860
t=O+w=China -35
prei=Ch+t=O -168
prei=Chi+t=O -27
t=O+w=says 0
prei=say+t=O 0
t=O+w=Taiwan -22
prei=Ta+t=O -434
prei=Tai+t=O -48
t=O+w=spoils 0
t=O+w=atmosphere 0
prei=at+t=O 0
prei=atm+t=O 0
t=O+w=talks 0
prei=tal+t=O 0
t=I-LOC+w=China 77
prei=C+t=I-LOC 905
prei=Ch+t=I-LOC 48
prei=Chi+t=I-LOC 38
t=I-LOC+w=Taiwan 45
prei=T+t=I-LOC 752
prei=Ta+t=I-LOC 76
prei=Tai+t=I-LOC 35
t=I-MISC+w=BEIJING -1
prei=BE+t=I-MISC 48
prei=BEI+t=I-MISC -1
t=I-LOC+w=BEIJING 9
prei=BE+t=I-LOC 54
prei=BEI+t=I-LOC 11
t=I-LOC+w=Taipei 12
t=O+w=spoiling 0
t=O+w=resumption 0
t=O+w=Strait -1
prei=St+t=O -166
prei=Str+t=O -29
t=O+w=visit 0
prei=vi+t=O 0
prei=vis+t=O 0
t=O+w=Ukraine -141
prei=Uk+t=O -200
prei=Ukr+t=O -180
t=I-LOC+w=Taiwanese -16
t=O+w=Vice 8
prei=V+t=O -2334
prei=Vi+t=O -545
prei=Vic+t=O -77
t=O+w=President 24
prei=Pr+t=O -229
prei=Pre+t=O -28
t=O+w=Lien -1
prei=Li+t=O -286
prei=Lie+t=O -10
t=I-LOC+w=Chan -1
prei=Cha+t=I-LOC 2
t=O+w=this 0
prei=thi+t=O 20
t=O+w=week 0
prei=wee+t=O 0
t=O+w=infuriated 0
t=I-LOC+w=Beijing 32
prei=Be+t=I-LOC 73
prei=Bei+t=I-LOC 27
ti=I-LOC+ti-1=I-LOC 11557
t=I-LOC+w=Strait 18
prei=S+t=I-LOC 907
prei=St+t=I-LOC 61
prei=Str+t=I-LOC 34
t=I-LOC+w=Ukraine 142
prei=Uk+t=I-LOC 151
prei=Ukr+t=I-LOC 151
t=I-MISC+w=Taiwanese 30
prei=T+t=I-MISC 825
prei=Ta+t=I-MISC 166
prei=Tai+t=I-MISC 12
t=I-PER+w=Lien 2
prei=Li+t=I-PER 139
prei=Lie+t=I-PER -3
t=I-PER+w=Chan 1
prei=C+t=I-PER 858
prei=Ch+t=I-PER 113
prei=Cha+t=I-PER 25
t=I-LOC+w=Speaking -2
prei=Sp+t=I-LOC 24
prei=Spe+t=I-LOC -7
t=O+w=hours 10
prei=hou+t=O 10
t=I-LOC+w=Chinese -56
t=O+w=state 0
t=O+w=media 0
prei=med+t=O 0
t=O+w=time 140
prei=ti+t=O 140
prei=tim+t=O 150
t=O+w=right 0
prei=rig+t=O 0
t=O+w=engage 0
prei=eng+t=O 0
t=O+w=political 0
prei=pol+t=O 10
t=I-LOC+w=Foreign -2
prei=Fo+t=I-LOC 67
prei=For+t=I-LOC 38
t=O+w=Ministry -11
t=I-LOC+w=Shen -3
prei=Sh+t=I-LOC 24
prei=She+t=I-LOC -5
t=I-LOC+w=Guofang -1
prei=Gu+t=I-LOC 115
prei=Guo+t=I-LOC -1
t=I-LOC+w=Reuters -3
prei=R+t=I-LOC 710
prei=Re+t=I-LOC 119
prei=Reu+t=I-LOC -3
t=O+w=: 3530
t=I-LOC+w=The 178
prei=Th+t=I-LOC 24
t=O+w=necessary 0
prei=nec+t=O 0
t=O+w=opening 0
prei=op+t=O 0
prei=ope+t=O 0
t=O+w=disrupted 0
t=O+w=authorities 0
prei=aut+t=O 0
t=O+w=Speaking 2
prei=Spe+t=O -13
t=I-MISC+w=Chinese 99
prei=C+t=I-MISC 1080
prei=Ch+t=I-MISC 95
prei=Chi+t=I-MISC 0
t=I-ORG+w=Foreign -11
prei=Fo+t=I-ORG 52
prei=For+t=I-ORG -1
t=I-ORG+w=Ministry 36
prei=Mi+t=I-ORG 39
prei=Min+t=I-ORG 20
t=I-PER+w=Shen 1
prei=S+t=I-PER 865
prei=Sh+t=I-PER 101
prei=She+t=I-PER 15
t=I-PER+w=Guofang 3
prei=G+t=I-PER 825
prei=Gu+t=I-PER 86
prei=Guo+t=I-PER 3
t=I-ORG+w=Reuters 57
prei=R+t=I-ORG 648
prei=Re+t=I-ORG 91
prei=Reu+t=I-ORG 49
t=O+w=State 49
prei=Sta+t=O -50
t=O+w=quoted 0
prei=quo+t=O 0
t=I-PER+w=China -10
prei=Chi+t=I-PER 11
t=O+w=top 0
t=O+w=negotiator 0
prei=neg+t=O 10
t=I-PER+w=Taipei -4
prei=T+t=I-PER 750
prei=Ta+t=I-PER 143
prei=Tai+t=I-PER -22
t=O+w=Tang -9
prei=Tan+t=O -45
t=I-PER+w=Shubei 2
prei=Shu+t=I-PER 11
t=O+w=visiting 0
t=O+w=group 0
t=I-PER+w=Taiwan -15
t=O+w=rivals 0
prei=riv+t=O 0
t=O+w=hold 0
prei=hol+t=O 20
t=I-PER+w=Tang 10
prei=Tan+t=I-PER 14
t=O+w=Now 5
prei=No+t=O -287
t=O+w=two 70
prei=tw+t=O 70
t=O+w=sides 0
prei=sid+t=O 0
t=B-PER+w=... -380
prei=.+t=B-PER -540
prei=..+t=B-PER -420
t=O+w=... 380
prei=.+t=O 520
prei=..+t=O 420
t=O+w=hostility 0
prei=hos+t=O -10
t=O+w=overseas 0
t=O+w=edition 0
prei=ed+t=O 0
prei=edi+t=O 0
t=O+w=People -16
prei=Peo+t=O -16
t=O+w=Daily -13
prei=D+t=O -2730
prei=Da+t=O -362
prei=Dai+t=O -13
t=O+w=saying 0
t=I-ORG+w=People 11
prei=P+t=I-ORG 789
prei=Pe+t=I-ORG 13
prei=Peo+t=I-ORG 11
t=I-ORG+w='s 340
prei='+t=I-ORG 380
t=I-ORG+w=Daily 32
prei=D+t=I-ORG 757
prei=Da+t=I-ORG 34
prei=Dai+t=I-ORG 32
t=I-MISC+w=The 9
prei=Th+t=I-MISC -18
t=O+w=foreign 0
t=O+w=ministry -50
t=I-MISC+w=Reuters -36
prei=R+t=I-MISC 811
prei=Re+t=I-MISC 196
prei=Reu+t=I-MISC -37
t=I-MISC+w=Television -1
prei=Te+t=I-MISC 106
prei=Tel+t=I-MISC -2
t=O+w=interview 0
t=O+w=read 0
prei=rea+t=O 10
t=O+w=comments 0
t=O+w=gave 0
prei=ga+t=O 10
prei=gav+t=O 0
t=O+w=details 0
t=O+w=why 0
t=O+w=considered 0
t=I-MISC+w=Taiwan -18
t=I-MISC+w=Beijing -13
prei=Be+t=I-MISC 112
prei=Bei+t=I-MISC 0
t=O+w=considers 0
t=O+w=renegade 0
prei=ren+t=O 0
t=O+w=province 0
t=I-ORG+w=Shen 2
prei=S+t=I-ORG 767
prei=Sh+t=I-ORG 48
prei=She+t=I-ORG 26
t=I-ORG+w=Television 10
prei=T+t=I-ORG 656
prei=Te+t=I-ORG 77
prei=Tel+t=I-ORG 57
t=O+w=opposed 0
prei=opp+t=O 0
t=O+w=all 0
t=O+w=gain 0
prei=gai+t=O 0
t=O+w=greater 0
prei=gre+t=O 0
t=O+w=international 0
t=O+w=recognition 0
t=I-ORG+w=Taiwanese -4
prei=Ta+t=I-ORG 59
prei=Tai+t=I-ORG 23
t=I-ORG+w=Vice -1
prei=V+t=I-ORG 727
prei=Vi+t=I-ORG 149
prei=Vic+t=I-ORG 22
t=I-ORG+w=President -24
prei=Pr+t=I-ORG 8
prei=Pre+t=I-ORG 12
t=I-ORG+w=Lien -1
prei=L+t=I-ORG 849
prei=Li+t=I-ORG 47
prei=Lie+t=I-ORG -11
t=O+w=rival 0
t=O+w=island 0
prei=isl+t=O 0
t=O+w=practical 0
prei=pra+t=O 0
t=O+w=steps 0
prei=ste+t=O 20
t=O+w=towards 0
prei=tow+t=O 0
t=O+w=goal 0
prei=goa+t=O 200
t=O+w=Consultations 0
prei=Con+t=O 15
t=O+w=held 0
prei=hel+t=O 0
t=O+w=set 0
t=O+w=format 0
t=O+w=official 0
t=O+w=Xinhua -40
prei=X+t=O -160
prei=Xi+t=O -50
prei=Xin+t=O -50
t=O+w=agency 0
t=O+w=Shubei -2
prei=Shu+t=O -11
t=O+w=executive 0
prei=exe+t=O 0
t=O+w=vice 0
prei=vic+t=O 0
t=O+w=Association -23
prei=As+t=O -133
prei=Ass+t=O -33
t=O+w=Relations 4
prei=Re+t=O -448
prei=Rel+t=O 14
t=O+w=Across -9
prei=Ac+t=O -91
prei=Acr+t=O -28
t=O+w=Straits -1
t=I-LOC+w=Wednesday -171
prei=W+t=I-LOC 667
prei=We+t=I-LOC 67
prei=Wed+t=I-LOC -171
t=I-ORG+w=Xinhua 40
prei=X+t=I-ORG 72
prei=Xi+t=I-ORG 40
prei=Xin+t=I-ORG 40
t=I-ORG+w=Association 32
prei=A+t=I-ORG 781
prei=As+t=I-ORG 13
prei=Ass+t=I-ORG 31
t=I-ORG+w=for 140
prei=f+t=I-ORG 140
prei=fo+t=I-ORG 140
t=I-ORG+w=Relations -1
prei=Rel+t=I-ORG -1
t=I-ORG+w=Across 9
prei=Ac+t=I-ORG 28
prei=Acr+t=I-ORG 9
t=I-ORG+w=the 100
prei=t+t=I-ORG 100
prei=th+t=I-ORG 100
t=I-ORG+w=Taiwan 10
t=I-ORG+w=Straits 7
prei=St+t=I-ORG 44
prei=Str+t=I-ORG 5
t=I-ORG+w=German -38
prei=G+t=I-ORG 674
prei=Ge+t=I-ORG 61
prei=Ger+t=I-ORG -18
t=I-ORG+w=July -8
prei=J+t=I-ORG 597
prei=Ju+t=I-ORG 109
prei=Jul+t=I-ORG -8
t=O+w=car 0
t=O+w=registrations 0
prei=reg+t=O 0
t=O+w=14.2 0
prei=14+t=O 120
prei=14.+t=O 30
t=O+w=pct 190
prei=pc+t=O 190
t=O+w=yr 0
t=O+w=/ -150
t=O+w=July 145
prei=Ju+t=O -292
prei=Jul+t=O -14
t=I-ORG+w=FRANKFURT -19
prei=FR+t=I-ORG -12
prei=FRA+t=I-ORG 67
t=I-LOC+w=FRANKFURT 30
prei=FR+t=I-LOC 120
prei=FRA+t=I-LOC 114
t=I-LOC+w=German -26
t=O+w=first-time 0
prei=fi+t=O 190
prei=fir+t=O 130
t=O+w=motor 0
t=O+w=vehicles -10
prei=veh+t=O -10
t=O+w=jumped 0
prei=jum+t=O 40
t=I-PER+w=July -134
prei=Ju+t=I-PER 170
prei=Jul+t=I-PER 35
t=O+w=year-earlier 0
t=O+w=period 0
t=I-PER+w=Federal -2
prei=Fe+t=I-PER 162
prei=Fed+t=I-PER 1
t=O+w=office -20
t=I-ORG+w=Thursday -227
prei=Th+t=I-ORG -50
prei=Thu+t=I-ORG -227
t=I-ORG+w=Federal 17
prei=Fe+t=I-ORG 93
prei=Fed+t=I-ORG 18
t=I-ORG+w=office 20
prei=o+t=I-ORG 1060
prei=of+t=I-ORG 20
prei=off+t=I-ORG 20
t=I-ORG+w=motor 10
prei=mo+t=I-ORG 10
prei=mot+t=I-ORG 10
t=I-ORG+w=vehicles 10
prei=v+t=I-ORG 10
prei=ve+t=I-ORG 10
prei=veh+t=I-ORG 10
t=I-ORG+w=The 118
t=O+w=356,725 0
prei=3+t=O 1610
prei=35+t=O 60
prei=356+t=O 0
t=O+w=new 0
t=O+w=cars 0
t=O+w=registered 0
t=O+w=1996 80
t=O+w=304,850 0
prei=30+t=O 80
prei=304+t=O 0
t=O+w=passenger 10
prei=pas+t=O 10
t=O+w=15,613 0
prei=15+t=O 560
prei=15,+t=O 20
t=O+w=trucks 0
prei=tru+t=O 0
t=O+w=figures 0
prei=fig+t=O 0
t=O+w=represent 0
t=O+w=13.6 0
prei=13+t=O 230
prei=13.+t=O 140
t=O+w=increase 0
t=O+w=2.2 0
prei=2.+t=O 150
t=O+w=decline 0
prei=dec+t=O 20
t=O+w=1995 60
t=O+w=Motor-bike 5
prei=Mo+t=O -284
prei=Mot+t=O -19
t=O+w=registration 0
t=O+w=rose 0
prei=ro+t=O 300
prei=ros+t=O 0
t=O+w=32.7 0
prei=32+t=O 70
prei=32.+t=O 10
t=O+w=growth 0
t=O+w=partly 0
prei=par+t=O -10
t=O+w=increased 0
t=O+w=number 10
prei=nu+t=O 20
prei=num+t=O 20
t=O+w=Germans -9
t=O+w=buying 10
prei=buy+t=O 10
t=O+w=abroad 0
prei=ab+t=O 0
prei=abr+t=O 0
t=O+w=while 0
t=O+w=manufacturers 0
prei=man+t=O 0
t=O+w=domestic 0
prei=do+t=O 30
prei=dom+t=O 0
t=O+w=demand 0
prei=dem+t=O -10
t=O+w=weak 0
prei=wea+t=O 0
t=O+w=federal 0
prei=fed+t=O 0
t=I-MISC+w=Germans 20
t=O+w=Almost 7
prei=Al+t=O -163
prei=Alm+t=O -1
t=O+w=posted 0
t=O+w=gains 0
t=O+w=numbers 10
t=O+w=Volkswagen -26
prei=Vo+t=O -359
prei=Vol+t=O -132
t=O+w=AG -74
t=O+w=won 10
prei=wo+t=O 20
t=O+w=77,719 0
prei=77+t=O 40
prei=77,+t=O 0
t=O+w=slightly 0
t=O+w=more 0
prei=mor+t=O 0
t=O+w=quarter 0
prei=qua+t=O 80
t=I-ORG+w=Volkswagen 32
prei=Vo+t=I-ORG 171
prei=Vol+t=I-ORG 85
t=I-ORG+w=AG 79
t=I-ORG+w=Opel 7
prei=O+t=I-ORG 747
prei=Op+t=I-ORG -13
prei=Ope+t=I-ORG -38
t=O+w=together 0
prei=tog+t=O 0
t=I-ORG+w=General -12
prei=Gen+t=I-ORG 41
t=I-ORG+w=Motors 0
prei=Mo+t=I-ORG 52
prei=Mot+t=I-ORG 24
t=O+w=came 0
prei=cam+t=O 10
t=O+w=second 10
prei=sec+t=O 500
t=O+w=place 0
prei=pl+t=O 10
prei=pla+t=O 10
t=O+w=49,269 0
prei=49+t=O 120
prei=49,+t=O 0
t=O+w=16.4 0
prei=16.+t=O 90
t=O+w=figure 0
t=O+w=Third 20
prei=Thi+t=O -59
t=I-ORG+w=Ford 24
t=O+w=35,563 0
prei=35,+t=O 10
t=O+w=or 0
t=O+w=11.7 10
prei=11+t=O 490
prei=11.+t=O 240
t=O+w=Seat -7
prei=Se+t=O -136
prei=Sea+t=O -43
t=O+w=Porsche -6
prei=Po+t=O -285
prei=Por+t=O -59
t=O+w=fewer 0
prei=few+t=O 0
t=O+w=compared 0
t=I-ORG+w=Seat 9
prei=Se+t=I-ORG 16
prei=Sea+t=I-ORG 24
t=I-ORG+w=Porsche 5
prei=Po+t=I-ORG 18
prei=Por+t=I-ORG -1
t=O+w=3,420 0
prei=3,+t=O 50
prei=3,4+t=O 0
t=O+w=5522 0
prei=55+t=O 70
prei=552+t=O 0
t=O+w=fell 0
prei=fel+t=O 0
t=O+w=554 0
t=O+w=643 0
prei=6+t=O 2580
prei=64+t=O 30
t=I-ORG+w=GREEK -1
prei=GR+t=I-ORG 6
prei=GRE+t=I-ORG -3
t=I-ORG+w=SOCIALISTS -1
prei=SO+t=I-ORG 13
prei=SOC+t=I-ORG -13
t=I-ORG+w=GIVE -1
prei=GI+t=I-ORG 9
prei=GIV+t=I-ORG -1
t=I-ORG+w=GREEN -1
t=I-ORG+w=LIGHT -1
prei=LI+t=I-ORG -4
prei=LIG+t=I-ORG -1
t=I-ORG+w=TO -10
t=I-ORG+w=PM -2
t=I-ORG+w=FOR -1
prei=FO+t=I-ORG -28
t=I-ORG+w=ELECTIONS -8
prei=EL+t=I-ORG -15
prei=ELE+t=I-ORG -15
t=I-MISC+w=GREEK 10
prei=GR+t=I-MISC 74
prei=GRE+t=I-MISC 10
t=O+w=SOCIALISTS 1
prei=SO+t=O -81
prei=SOC+t=O 19
t=O+w=GIVE 1
prei=GI+t=O -19
prei=GIV+t=O 1
t=O+w=GREEN 1
prei=GR+t=O -155
prei=GRE+t=O -27
t=O+w=LIGHT 1
prei=LI+t=O -84
prei=LIG+t=O 1
t=O+w=TO 14
t=O+w=PM 2
t=O+w=FOR 8
prei=FO+t=O 29
t=O+w=ELECTIONS 10
prei=EL+t=O 10
prei=ELE+t=O 20
t=O+w=ATHENS -8
prei=AT+t=O -83
prei=ATH+t=O 3
t=I-LOC+w=ATHENS 25
prei=AT+t=I-LOC 81
prei=ATH+t=I-LOC 19
t=O+w=Greek -40
prei=Gr+t=O -322
prei=Gre+t=O -87
t=O+w=socialist 0
prei=soc+t=O 80
t=O+w=party -10
t=O+w=bureau -10
prei=bur+t=O -10
t=O+w=green 0
t=O+w=light 0
prei=lig+t=O 0
t=O+w=Prime 44
prei=Pri+t=O -80
t=O+w=Costas -16
prei=Cos+t=O -97
t=O+w=Simitis -11
prei=Si+t=O -159
prei=Sim+t=O -35
t=O+w=snap 0
t=O+w=elections 10
prei=el+t=O 10
prei=ele+t=O 10
t=O+w=its 0
t=O+w=general 0
t=O+w=secretary 0
t=O+w=Skandalidis -18
prei=Sk+t=O -79
prei=Ska+t=O -18
t=O+w=reporters 0
t=I-MISC+w=Greek 107
prei=Gr+t=I-MISC 112
prei=Gre+t=I-MISC 31
t=I-PER+w=Costas 33
prei=Co+t=I-PER 129
prei=Cos+t=I-PER 30
t=I-PER+w=Simitis 15
prei=Si+t=I-PER 85
prei=Sim+t=I-PER 51
t=I-PER+w=Skandalidis 23
prei=Sk+t=I-PER 29
prei=Ska+t=I-PER 23
t=O+w=announcement 0
prei=ann+t=O 0
t=O+w=cabinet 0
prei=cab+t=O 0
t=O+w=later 0
t=O+w=Dimitris -40
prei=Di+t=O -218
prei=Dim+t=O -44
t=O+w=Kontogiannis -3
prei=Ko+t=O -391
prei=Kon+t=O -197
t=O+w=Athens -12
prei=At+t=O -101
prei=Ath+t=O -43
t=O+w=Newsroom -36
prei=Ne+t=O -351
prei=New+t=O -30
t=O+w=+301 0
prei=++t=O 100
prei=+3+t=O 0
prei=+30+t=O 0
t=B-PER+w=3311812-4 -70
prei=3+t=B-PER -1660
prei=33+t=B-PER -110
prei=331+t=B-PER -70
t=I-PER+w=Dimitris 40
prei=D+t=I-PER 879
prei=Di+t=I-PER 106
prei=Dim+t=I-PER 44
t=I-PER+w=Kontogiannis 30
prei=Ko+t=I-PER 67
prei=Kon+t=I-PER 13
t=I-ORG+w=Athens 8
prei=At+t=I-ORG 9
prei=Ath+t=I-ORG 13
t=I-ORG+w=Newsroom 67
prei=Ne+t=I-ORG 43
prei=New+t=I-ORG 22
t=O+w=3311812-4 70
prei=33+t=O 110
prei=331+t=O 70
t=I-PER+w=BayerVB -1
prei=Ba+t=I-PER 128
prei=Bay+t=I-PER -10
t=O+w=sets 0
prei=set+t=O 0
t=I-PER+w=C$ -2
t=O+w=100 10
t=O+w=million 120
prei=mil+t=O 130
t=O+w=six-year 0
prei=six+t=O 10
t=O+w=bond 0
prei=bon+t=O 10
t=I-ORG+w=BayerVB 6
prei=Ba+t=I-ORG 76
prei=Bay+t=I-ORG 29
t=I-MISC+w=C$ 162
t=I-MISC+w=LONDON -3
prei=L+t=I-MISC 876
prei=LO+t=I-MISC -3
prei=LON+t=I-MISC -3
t=O+w=following 0
prei=fol+t=O 0
t=O+w=announced 0
t=O+w=manager 0
t=O+w=Toronto -23
prei=To+t=O -422
prei=Tor+t=O -55
t=I-PER+w=Dominion 1
prei=Do+t=I-PER 97
prei=Dom+t=I-PER 35
t=I-PER+w=Toronto -10
prei=To+t=I-PER 112
prei=Tor+t=I-PER 26
t=O+w=BORROWER 0
prei=BO+t=O -158
prei=BOR+t=O 0
t=I-PER+w=BAYERISCHE -1
prei=BA+t=I-PER 31
prei=BAY+t=I-PER -1
t=B-PER+w=VEREINSBANK -10
prei=V+t=B-PER -70
prei=VE+t=B-PER -20
prei=VER+t=B-PER -10
t=I-ORG+w=BAYERISCHE 13
prei=BA+t=I-ORG 74
prei=BAY+t=I-ORG 16
t=I-ORG+w=VEREINSBANK 20
prei=VE+t=I-ORG 40
prei=VER+t=I-ORG 20
ti=<STOP>+ti-1=I-ORG 1690
t=O+w=AMT 1
prei=AM+t=O -38
t=O+w=MLN 0
prei=ML+t=O 0
t=I-PER+w=COUPON -1
prei=CO+t=I-PER 11
prei=COU+t=I-PER -4
t=O+w=6.625 0
prei=6.+t=O 100
prei=6.6+t=O 30
t=I-PER+w=MATURITY -5
prei=M+t=I-PER 876
prei=MA+t=I-PER 3
prei=MAT+t=I-PER -36
t=B-PER+w=24.SEP.02 -10
prei=2+t=B-PER -2930
prei=24+t=B-PER -180
prei=24.+t=B-PER -60
t=O+w=COUPON 11
prei=CO+t=O -50
prei=COU+t=O -51
t=O+w=MATURITY 20
prei=MA+t=O -174
prei=MAT+t=O 121
t=O+w=24.SEP.02 10
prei=24+t=O 170
prei=24.+t=O 60
t=O+w=TYPE 0
prei=TY+t=O 0
prei=TYP+t=O 0
t=O+w=STRAIGHT 10
prei=ST+t=O 292
prei=STR+t=O 21
t=O+w=ISS -80
prei=IS+t=O -110
t=O+w=PRICE 1
prei=PR+t=O 0
prei=PRI+t=O -78
t=O+w=100.92 0
prei=100+t=O 20
t=O+w=PAY 1
prei=PA+t=O -80
t=I-MISC+w=DATE -12
prei=D+t=I-MISC 988
prei=DA+t=I-MISC 22
prei=DAT+t=I-MISC -12
t=B-PER+w=24.SEP.96 -10
t=O+w=DATE 19
prei=DA+t=O -47
prei=DAT+t=O 19
t=O+w=24.SEP.96 10
t=O+w=FULL 0
prei=FU+t=O 10
prei=FUL+t=O 0
t=O+w=FEES 0
prei=FE+t=O -28
prei=FEE+t=O 0
t=O+w=1.875 0
prei=1.+t=O 110
prei=1.8+t=O 50
t=O+w=REOFFER 9
prei=RE+t=O 525
prei=REO+t=O 9
t=O+w=99.32 0
prei=9+t=O 280
prei=99+t=O 0
prei=99.+t=O 0
t=O+w=SPREAD 1
prei=SP+t=O -104
prei=SPR+t=O 3
t=O+w=+20 0
prei=+2+t=O 10
t=B-PER+w=BP -20
t=O+w=BP 21
t=O+w=MOODY -40
prei=MO+t=O -129
prei=MOO+t=O -40
t=O+w=AA1 0
prei=AA+t=O 30
t=O+w=LISTING 0
prei=LIS+t=O -10
t=O+w=LUX 0
prei=LU+t=O 1
t=I-MISC+w=FREQ -5
prei=F+t=I-MISC 697
prei=FR+t=I-MISC 118
prei=FRE+t=I-MISC 118
t=B-PER+w== -50
t=O+w=FREQ 10
prei=FR+t=O -138
prei=FRE+t=O -119
t=O+w== 50
t=O+w=S&P -66
prei=S&+t=O -66
t=O+w=DENOMS 0
prei=DE+t=O -132
prei=DEN+t=O 0
t=O+w=K 0
t=O+w=1-10-100 0
prei=1-+t=O 60
prei=1-1+t=O 40
t=O+w=SALE 1
prei=SA+t=O -99
prei=SAL+t=O -16
t=O+w=LIMITS 0
prei=LIM+t=O -20
t=O+w=US -48
t=O+w=UK -109
t=B-PER+w=CA -10
prei=C+t=B-PER -760
t=I-ORG+w=S&P 56
prei=S&+t=I-ORG 56
t=I-LOC+w=US 37
t=I-LOC+w=UK 99
t=I-LOC+w=CA 10
ti=<STOP>+ti-1=I-LOC 1600
t=O+w=NEG 16
prei=NE+t=O -360
t=O+w=PLG 0
prei=PL+t=O -76
t=O+w=NO 0
t=O+w=CRS 0
prei=CR+t=O -40
t=O+w=DEFLT 0
prei=DEF+t=O 1
t=O+w=FORCE 0
prei=FOR+t=O 30
t=I-LOC+w=MAJ -1
prei=M+t=I-LOC 844
prei=MA+t=I-LOC 79
t=O+w=MAJ 10
t=O+w=GOV 0
prei=GO+t=O -49
t=O+w=LAW 0
prei=LA+t=O -96
t=O+w=GERMAN -120
prei=GE+t=O -128
prei=GER+t=O -120
t=O+w=HOME 10
prei=HO+t=O -201
prei=HOM+t=O 10
t=O+w=CTRY 0
prei=CT+t=O -19
prei=CTR+t=O 0
t=O+w=TAX 10
prei=TA+t=O 0
t=I-ORG+w=PROVS -14
prei=PR+t=I-ORG -52
prei=PRO+t=I-ORG -24
t=B-PER+w=STANDARD -20
prei=S+t=B-PER -700
prei=ST+t=B-PER -30
prei=STA+t=B-PER -30
t=I-MISC+w=GERMAN 125
prei=GE+t=I-MISC 110
prei=GER+t=I-MISC 125
t=O+w=PROVS 20
prei=PRO+t=O 40
t=O+w=STANDARD 20
prei=STA+t=O 300
t=O+w=MGT 0
prei=MG+t=O -10
t=O+w=UND 0
prei=UN+t=O -127
t=O+w=0.275 0
prei=0+t=O 300
prei=0.+t=O 150
prei=0.2+t=O 10
t=O+w=SELL 0
prei=SE+t=O -63
prei=SEL+t=O -10
t=O+w=CONC 0
prei=CON+t=O 52
t=O+w=1.60 0
prei=1.6+t=O 0
t=I-LOC+w=PRAECIP -3
prei=P+t=I-LOC 814
prei=PR+t=I-LOC 32
prei=PRA+t=I-LOC 17
t=O+w=PRAECIP 20
prei=PRA+t=O -7
t=O+w=UNDERLYING 0
prei=UND+t=O 1
t=O+w=GOVT 0
prei=GOV+t=O 0
t=O+w=BOND 0
prei=BON+t=O 2
t=O+w=7.0 0
prei=7.+t=O 120
t=O+w=PCT 230
prei=PC+t=O 230
t=I-ORG+w=SEPT -7
prei=SE+t=I-ORG 64
prei=SEP+t=I-ORG -7
t=B-PER+w=2001 -10
prei=20+t=B-PER -270
prei=200+t=B-PER -20
t=O+w=SEPT 10
prei=SEP+t=O 10
t=O+w=2001 10
prei=20+t=O 260
prei=200+t=O 10
t=O+w=NOTES 0
prei=NO+t=O -79
prei=NOT+t=O 0
t=O+w=BAYERISCHE -10
prei=BA+t=O -119
prei=BAY+t=O -13
t=O+w=VEREINSBANK -10
prei=VE+t=O -40
prei=VER+t=O -20
t=O+w=IS 0
t=O+w=JOINT 0
prei=JO+t=O -167
prei=JOI+t=O 0
t=O+w=LEAD 19
prei=LE+t=O -87
prei=LEA+t=O -50
t=B-PER+w=MANAGER -10
prei=M+t=B-PER -600
prei=MA+t=B-PER -50
prei=MAN+t=B-PER -10
t=O+w=MANAGER 33
prei=MAN+t=O -42
t=O+w=+44 0
prei=+4+t=O 0
t=O+w=171 0
t=O+w=542 0
prei=54+t=O 60
t=B-PER+w=7658 -30
prei=7+t=B-PER -1400
prei=76+t=B-PER -30
prei=765+t=B-PER -30
t=I-ORG+w=London 6
prei=Lo+t=I-ORG 30
prei=Lon+t=I-ORG 2
t=O+w=7658 30
prei=76+t=O 30
prei=765+t=O 30
t=O+w=Venantius -10
prei=Ve+t=O -438
prei=Ven+t=O -161
t=O+w=300 0
t=O+w=1999 0
t=I-ORG+w=FRN -10
t=I-ORG+w=Venantius 10
prei=Ve+t=I-ORG 93
prei=Ven+t=I-ORG 46
t=O+w=FRN 10
t=O+w=floating-rate 0
prei=fl+t=O 0
prei=flo+t=O 0
t=O+w=Lehman -10
prei=Le+t=O -281
prei=Leh+t=O -10
t=O+w=Brothers -2
prei=Bro+t=O -42
t=O+w=International -13
prei=In+t=O -295
prei=Int+t=O -38
t=I-ORG+w=Lehman 8
prei=Le+t=I-ORG 48
prei=Leh+t=I-ORG 8
t=I-ORG+w=Brothers 2
prei=Bro+t=I-ORG 36
t=I-ORG+w=International -12
prei=I+t=I-ORG 697
prei=In+t=I-ORG 41
prei=Int+t=I-ORG 12
t=O+w=VENANTIUS -10
prei=VEN+t=O -20
t=O+w=AB -36
t=O+w=SWEDISH -18
prei=SW+t=O -73
prei=SWE+t=O -28
t=O+w=NATIONAL 0
prei=NA+t=O -170
prei=NAT+t=O -84
t=O+w=MORTGAGE 0
prei=MOR+t=O -16
t=I-ORG+w=AGENCY -4
prei=AG+t=I-ORG 10
prei=AGE+t=I-ORG -4
t=B-PER+w=) -3840
t=I-ORG+w=VENANTIUS 10
prei=VEN+t=I-ORG 10
t=I-ORG+w=AB 36
t=I-MISC+w=SWEDISH 18
prei=SW+t=I-MISC 48
prei=SWE+t=I-MISC 18
t=O+w=AGENCY 10
prei=AG+t=O 1
prei=AGE+t=O 10
t=I-ORG+w=AMT -1
prei=AM+t=I-ORG -10
t=I-ORG+w=SPREAD -1
prei=SP+t=I-ORG 25
prei=SPR+t=I-ORG -1
t=O+w=- 960
t=O+w=12.5 0
prei=12+t=O 280
prei=12.+t=O 90
t=I-ORG+w=BP 4
t=I-ORG+w=MATURITY -4
prei=MA+t=I-ORG -6
prei=MAT+t=I-ORG -12
t=B-PER+w=21.JAN.99 -10
prei=21+t=B-PER -210
prei=21.+t=B-PER -30
t=O+w=21.JAN.99 10
prei=21+t=O 190
prei=21.+t=O 30
t=O+w=BASE 0
prei=BAS+t=O 15
t=O+w=3M -10
t=O+w=LIBOR -10
prei=LIB+t=O -19
t=B-PER+w=S23.SEP.96 -10
prei=S2+t=B-PER -10
prei=S23+t=B-PER -10
t=I-ORG+w=3M 10
prei=3+t=I-ORG 10
t=O+w=S23.SEP.96 10
prei=S2+t=O 10
prei=S23+t=O 10
t=O+w=LAST 11
prei=LAS+t=O 12
t=O+w=AA3 0
t=O+w=99.956 0
t=O+w=AA+ 10
t=O+w=S -10
t=O+w=SHORT 0
prei=SH+t=O -42
prei=SHO+t=O 0
t=I-ORG+w=FIRST -10
prei=FI+t=I-ORG 32
prei=FIR+t=I-ORG -19
t=B-PER+w=COUPON -10
prei=CO+t=B-PER -120
prei=COU+t=B-PER -10
t=O+w=FIRST 11
prei=FI+t=O -28
prei=FIR+t=O 21
t=O+w=LONDON -19
prei=LO+t=O -127
prei=LON+t=O -16
t=O+w=JP -10
t=B-PER+w=FR -10
prei=F+t=B-PER -340
t=I-LOC+w=JP 10
t=I-LOC+w=FR 10
t=O+w=YES 0
prei=Y+t=O -2075
prei=YE+t=O 50
t=I-LOC+w=IPMA -1
prei=I+t=I-LOC 657
prei=IP+t=I-LOC -1
prei=IPM+t=I-LOC -1
t=B-PER+w=2 -1550
t=O+w=IPMA 10
prei=IP+t=O -20
prei=IPM+t=O 10
t=O+w=2 1540
t=O+w=ENGLISH -71
prei=EN+t=O -140
prei=ENG+t=O -128
t=O+w=SWEDEN -10
t=I-LOC+w=PROVS -1
prei=PRO+t=I-LOC -1
t=I-MISC+w=ENGLISH 101
prei=EN+t=I-MISC 91
prei=ENG+t=I-MISC 101
t=I-LOC+w=SWEDEN 10
prei=SW+t=I-LOC 10
prei=SWE+t=I-LOC 10
t=O+w=5 790
t=I-MISC+w=PRAECIP -2
prei=P+t=I-MISC 839
prei=PR+t=I-MISC 62
prei=PRA+t=I-MISC -2
t=O+w=ISSUED 0
prei=ISS+t=O 0
t=O+w=OFF 0
prei=OF+t=O -59
t=I-ORG+w=EMTN -7
prei=EM+t=I-ORG 2
prei=EMT+t=I-ORG -7
t=B-PER+w=PROGRAMME -10
prei=P+t=B-PER -540
prei=PR+t=B-PER -20
prei=PRO+t=B-PER -10
t=O+w=EMTN 10
prei=EM+t=O -19
prei=EMT+t=O 10
t=O+w=PROGRAMME 10
t=B-PER+w=8863 -10
prei=8+t=B-PER -940
prei=88+t=B-PER -10
prei=886+t=B-PER -10
t=O+w=8863 10
prei=8+t=O 940
prei=88+t=O 10
prei=886+t=O 10
t=O+w=Port -1
t=O+w=update 0
prei=up+t=O 0
prei=upd+t=O 0
t=O+w=Syria -16
prei=Sy+t=O -147
prei=Syr+t=O -48
t=O+w=Lloyds -19
t=I-ORG+w=Shipping 19
prei=Shi+t=I-ORG 28
t=I-LOC+w=Syria 25
prei=Sy+t=I-LOC 28
prei=Syr+t=I-LOC -1
t=I-ORG+w=Lloyds 20
prei=Ll+t=I-ORG 44
prei=Llo+t=I-ORG 35
t=I-LOC+w=Lloyds -1
prei=Ll+t=I-LOC -1
prei=Llo+t=I-LOC -1
t=O+w=Shipping -10
prei=Shi+t=O -33
t=O+w=Intelligence 2
t=I-LOC+w=Service -2
prei=Se+t=I-LOC 27
prei=Ser+t=I-LOC -19
t=B-PER+w=-- -120
t=I-ORG+w=Intelligence -1
t=I-ORG+w=Service 68
prei=Ser+t=I-ORG -9
t=O+w=LATTAKIA -10
prei=LAT+t=O 30
t=I-ORG+w=Aug -6
prei=Au+t=I-ORG 24
t=O+w=waiting 0
prei=wai+t=O 0
t=I-ORG+w=Lattakia -1
prei=La+t=I-ORG -3
prei=Lat+t=I-ORG -12
t=I-ORG+w=Tartous -1
prei=Tar+t=I-ORG 2
t=O+w=presently 0
t=O+w=24 130
t=I-LOC+w=LATTAKIA 10
prei=LA+t=I-LOC 82
prei=LAT+t=I-LOC -5
t=O+w=Aug 42
t=I-LOC+w=Lattakia 10
prei=La+t=I-LOC 81
prei=Lat+t=I-LOC 24
t=I-LOC+w=Tartous 10
prei=Tar+t=I-LOC 18
t=O+w=Israel -16
prei=Is+t=O -298
prei=Isr+t=O -81
t=O+w=plays 0
t=O+w=down 0
prei=dow+t=O 0
t=O+w=fears 0
prei=fea+t=O 0
t=O+w=war 0
t=I-LOC+w=Israel 91
prei=Is+t=I-LOC 107
prei=Isr+t=I-LOC 30
t=I-LOC+w=Colleen -2
prei=Co+t=I-LOC 68
prei=Col+t=I-LOC 42
t=B-PER+w=Siegel -10
prei=Si+t=B-PER -60
prei=Sie+t=B-PER -10
t=I-PER+w=Colleen 5
prei=Col+t=I-PER 3
t=I-PER+w=Siegel 10
prei=Sie+t=I-PER 22
t=O+w=JERUSALEM -1
prei=JE+t=O -1
prei=JER+t=O -1
t=I-LOC+w=JERUSALEM 32
prei=JE+t=I-LOC 32
prei=JER+t=I-LOC 32
t=O+w=outgoing 0
prei=ou+t=O 30
prei=out+t=O 10
t=O+w=peace 0
t=O+w=current 0
prei=cu+t=O 0
prei=cur+t=O 0
t=O+w=tensions 0
prei=ten+t=O 0
t=O+w=between 10
prei=bet+t=O 10
t=O+w=appeared 0
prei=ap+t=O 0
prei=app+t=O 0
t=O+w=storm 0
t=O+w=teacup 0
prei=tea+t=O 0
t=O+w=Itamar -14
prei=It+t=O -186
prei=Ita+t=O -179
t=I-LOC+w=Rabinovich -1
prei=Ra+t=I-LOC 105
prei=Rab+t=I-LOC 9
t=O+w=ambassador 0
prei=am+t=O 0
prei=amb+t=O 0
t=I-LOC+w=Washington 59
prei=Wa+t=I-LOC 167
prei=Was+t=I-LOC 60
t=O+w=conducted 0
t=O+w=unfruitful 0
prei=unf+t=O 0
t=O+w=negotiations 10
t=O+w=Radio -15
prei=Rad+t=O -26
t=O+w=looked 0
prei=loo+t=O 0
t=O+w=like 0
prei=lik+t=O 0
t=I-LOC+w=Damascus 21
prei=D+t=I-LOC 826
prei=Da+t=I-LOC 81
prei=Dam+t=I-LOC 18
t=O+w=wanted 0
prei=wan+t=O 0
t=O+w=talk 0
t=O+w=rather 0
prei=rat+t=O 20
t=O+w=fight 0
t=I-PER+w=Itamar 20
prei=I+t=I-PER 780
prei=It+t=I-PER 12
prei=Ita+t=I-PER 2
t=I-PER+w=Rabinovich 30
prei=R+t=I-PER 783
prei=Ra+t=I-PER 151
prei=Rab+t=I-PER 14
t=I-ORG+w=Israel 19
prei=Is+t=I-ORG -27
prei=Isr+t=I-ORG -17
t=I-ORG+w=Radio 25
prei=Ra+t=I-ORG 101
prei=Rad+t=I-ORG 25
t=I-LOC+w=It -6
t=O+w=appears 0
t=O+w=me 0
t=I-LOC+w=Syrian -16
t=O+w=priority 0
prei=pri+t=O 20
t=O+w=still 0
prei=sti+t=O 0
t=O+w=negotiate 0
t=I-MISC+w=Syrian 40
prei=Sy+t=I-MISC 69
prei=Syr+t=I-MISC 59
t=O+w=Syrians -5
t=O+w=confused 0
t=O+w=they 0
t=O+w=definitely 0
prei=def+t=O 10
t=O+w=tense 0
t=O+w=assessment 10
prei=as+t=O 10
prei=ass+t=O 10
t=O+w=here 0
prei=her+t=O 0
t=O+w=Washington -46
prei=Wa+t=O -557
prei=Was+t=O -67
t=O+w=essentially 0
prei=es+t=O 0
prei=ess+t=O 0
t=I-MISC+w=Syrians 17
t=O+w=Rabinovich -24
prei=Rab+t=O -34
t=O+w=winding 0
prei=win+t=O -20
t=O+w=term 0
prei=ter+t=O 0
t=O+w=will 0
prei=wil+t=O 0
t=O+w=replaced 0
t=I-ORG+w=Eliahu -2
prei=El+t=I-ORG 41
prei=Eli+t=I-ORG -3
t=I-ORG+w=Ben-Elissar -2
prei=Be+t=I-ORG 41
prei=Ben+t=I-ORG 5
t=I-ORG+w=Israeli -25
t=O+w=envoy 0
prei=env+t=O 0
t=I-ORG+w=Egypt -12
prei=Eg+t=I-ORG -4
prei=Egy+t=I-ORG -4
t=O+w=right-wing 0
t=I-LOC+w=Likud -8
prei=Li+t=I-LOC 113
prei=Lik+t=I-LOC -10
t=O+w=politician 0
t=I-PER+w=Eliahu 10
prei=El+t=I-PER 84
prei=Eli+t=I-PER 22
t=I-PER+w=Ben-Elissar 10
prei=Be+t=I-PER 102
prei=Ben+t=I-PER 19
t=I-MISC+w=Israeli 91
prei=I+t=I-MISC 835
prei=Is+t=I-MISC 165
prei=Isr+t=I-MISC 71
t=I-LOC+w=Egypt 69
prei=Eg+t=I-LOC 53
prei=Egy+t=I-LOC 53
t=I-ORG+w=Likud 13
prei=Lik+t=I-ORG -3
t=O+w=sent 0
t=I-MISC+w=Syria -8
t=O+w=message 0
prei=mes+t=O 0
t=O+w=via 0
t=O+w=committed 0
t=O+w=open 0
t=O+w=without 0
t=O+w=preconditions 0
t=I-LOC+w=But -5
t=O+w=slammed 0
prei=sla+t=O 0
t=O+w=creating 0
prei=cr+t=O 0
prei=cre+t=O 0
t=O+w=what 0
prei=wha+t=O 0
t=O+w=called 0
t=O+w=launching 0
prei=lau+t=O 0
t=O+w=hysterical 0
prei=hy+t=O 0
prei=hys+t=O 0
t=O+w=campaign 10
t=O+w=against -10
prei=aga+t=O -10
t=I-LOC+w=Israeli -20
t=O+w=television 0
t=O+w=reported 0
t=O+w=Damascus -19
prei=Dam+t=O -25
t=O+w=recently 0
t=O+w=test 10
prei=tes+t=O 10
t=O+w=fired 0
t=O+w=missile 0
prei=mis+t=O 0
t=O+w=arms 0
prei=arm+t=O 0
t=O+w=purchases 0
t=O+w=defensive 0
t=O+w=purposes 0
t=O+w=Hafez -9
prei=Ha+t=O -390
prei=Haf+t=O -9
t=O+w=al- -10
t=I-LOC+w=Assad -1
prei=As+t=I-LOC 33
prei=Ass+t=I-LOC -2
t=O+w=ready 0
t=O+w=enter 0
prei=ent+t=O 0
t=O+w=Foreign 18
prei=Fo+t=O -347
prei=For+t=O -70
t=O+w=David -12
prei=Dav+t=O -72
t=I-LOC+w=Levy -4
prei=Le+t=I-LOC 116
prei=Lev+t=I-LOC 5
t=I-PER+w=Hafez 10
prei=Ha+t=I-PER 152
prei=Haf+t=I-PER 20
t=I-PER+w=al- 10
prei=al+t=I-PER 70
t=I-PER+w=Assad 10
prei=A+t=I-PER 885
prei=As+t=I-PER 54
prei=Ass+t=I-PER -5
t=I-PER+w=David 19
prei=Da+t=I-PER 108
prei=Dav+t=I-PER 42
t=I-PER+w=Levy 31
prei=Le+t=I-PER 162
prei=Lev+t=I-PER 38
t=I-PER+w=Tension -1
prei=Te+t=I-PER 110
prei=Ten+t=I-PER 2
t=O+w=mounted 0
prei=mou+t=O 0
t=O+w=since 0
prei=sin+t=O 320
t=I-PER+w=Israeli -10
prei=Is+t=I-PER 33
prei=Isr+t=I-PER -13
t=I-PER+w=Minister -18
prei=Mi+t=I-PER 90
prei=Min+t=I-PER -31
t=O+w=Benjamin -2
prei=Be+t=O -278
prei=Ben+t=O -35
t=I-PER+w=Netanyahu 71
prei=Ne+t=I-PER 98
prei=Net+t=I-PER 21
t=O+w=took 0
prei=too+t=O 0
t=I-PER+w=June -103
prei=Jun+t=I-PER -103
t=O+w=vowing 0
prei=vo+t=O 0
prei=vow+t=O 0
t=O+w=retain 0
t=I-PER+w=Golan -3
prei=Go+t=I-PER 121
prei=Gol+t=I-PER -6
t=O+w=Heights -7
prei=Hei+t=O -59
t=I-PER+w=Israel -2
t=O+w=captured 0
prei=cap+t=O 0
t=I-PER+w=Syria -1
prei=Sy+t=I-PER 40
prei=Syr+t=I-PER -1
t=O+w=Middle -55
prei=Mid+t=O -41
t=I-PER+w=East -22
prei=Ea+t=I-PER 26
prei=Eas+t=I-PER -23
t=O+w=Tension 3
prei=Te+t=O -386
prei=Ten+t=O -73
t=I-PER+w=Benjamin 7
t=O+w=June 142
prei=Jun+t=O 112
t=I-LOC+w=Golan 30
prei=Go+t=I-LOC 72
prei=Gol+t=I-LOC 20
t=I-LOC+w=Heights 10
prei=Hei+t=I-LOC 32
t=B-LOC 110
ti=B-LOC+ti-1=I-LOC 110
t=B-LOC+w=Israel 10
prei=+t=B-LOC 110
prei=I+t=B-LOC 10
prei=Is+t=B-LOC 10
prei=Isr+t=B-LOC 10
capi=True+t=B-LOC 110
ti=O+ti-1=B-LOC 100
t=I-LOC+w=Middle 60
prei=Mi+t=I-LOC 84
prei=Mid+t=I-LOC 66
t=I-LOC+w=East 86
prei=Ea+t=I-LOC 75
prei=Eas+t=I-LOC 78
t=I-MISC+w=Israeli-Syrian 9
t=O+w=deadlocked 0
prei=dea+t=O 0
t=O+w=over 0
t=I-MISC+w=Golan -2
prei=Go+t=I-MISC 42
prei=Gol+t=I-MISC 64
t=O+w=1991 0
t=O+w=despite 0
prei=des+t=O 0
t=O+w=previous 0
t=O+w=willingness 0
t=O+w=concessions 0
t=O+w=Peace -34
prei=Pea+t=O -43
t=I-LOC+w=February -2
prei=Fe+t=I-LOC 36
prei=Feb+t=I-LOC -2
t=O+w=February 23
prei=Fe+t=O -280
prei=Feb+t=O 23
t=O+w=voices 0
prei=voi+t=O 0
t=O+w=coming 0
t=O+w=out 20
t=O+w=bad 0
t=O+w=not 50
prei=no+t=O 20
t=O+w=good 0
prei=goo+t=O 0
t=O+w=full 0
prei=ful+t=O 0
t=O+w=expressions 0
t=O+w=declarations 0
t=O+w=must 0
t=O+w=worrying 0
prei=wor+t=O 10
t=O+w=artificial 0
prei=art+t=O 0
t=O+w=very 0
prei=ver+t=O 0
t=O+w=those 10
prei=tho+t=O 10
t=O+w=spread 0
prei=spr+t=O 0
t=O+w=become 0
t=O+w=prisoners 0
t=O+w=Levy -10
prei=Lev+t=O -31
t=O+w=expect 0
t=O+w=face 0
prei=fac+t=O 0
t=O+w=answer 0
prei=ans+t=O 0
t=O+w=our 0
t=O+w=want 0
t=I-LOC+w=God -1
t=O+w=forbid 0
t=I-PER+w=God 29
t=O+w=No -47
t=O+w=one 60
t=O+w=benefits 0
prei=ben+t=O 0
t=O+w=wars 0
prei=war+t=O 0
t=O+w=Channel -10
prei=Cha+t=O -39
t=O+w=Two -37
prei=Tw+t=O -148
t=O+w=calming 0
t=O+w=signal 0
prei=sig+t=O 0
t=I-MISC+w=Israel -102
t=I-ORG+w=Channel 10
prei=Ch+t=I-ORG 12
prei=Cha+t=I-ORG -8
t=I-ORG+w=Two 7
prei=Tw+t=I-ORG 100
t=O+w=source 0
prei=sou+t=O 0
t=I-LOC+w=Netanyahu -47
prei=Ne+t=I-LOC 88
prei=Net+t=I-LOC 21
t=O+w=spokesmen 0
t=O+w=confirm 0
t=O+w=Netanyahu -11
prei=Net+t=O -28
t=O+w=messages 0
t=O+w=reassure 0
t=O+w=Cairo -1
prei=Ca+t=O -185
prei=Cai+t=O -3
t=I-LOC+w=United 233
prei=Un+t=I-LOC 178
prei=Uni+t=I-LOC 181
t=O+w=States -176
t=I-ORG+w=Moscow -2
prei=Mos+t=I-ORG -38
t=I-LOC+w=Cairo 22
prei=Ca+t=I-LOC 50
prei=Cai+t=I-LOC 22
t=I-LOC+w=States 270
prei=Sta+t=I-LOC 32
t=I-LOC+w=Moscow 78
prei=Mo+t=I-LOC 84
prei=Mos+t=I-LOC 4
t=I-LOC+w=Polish -28
prei=Po+t=I-LOC 88
prei=Pol+t=I-LOC 3
t=O+w=diplomat 0
prei=dip+t=O 0
t=O+w=denies 0
t=O+w=nurses 0
prei=nur+t=O 0
t=O+w=stranded 0
prei=str+t=O 10
t=I-PER+w=Libya -10
prei=Lib+t=I-PER -20
t=I-MISC+w=Polish 129
prei=Po+t=I-MISC 156
prei=Pol+t=I-MISC 109
t=I-LOC+w=Libya 20
prei=Lib+t=I-LOC 12
t=I-LOC+w=TUNIS 14
prei=TU+t=I-LOC 11
prei=TUN+t=I-LOC 14
t=I-LOC+w=Thursday -234
prei=Thu+t=I-LOC -234
t=O+w=tabloid 0
prei=tab+t=O 0
t=O+w=refusing 0
prei=ref+t=O 0
t=O+w=exit 0
prei=exi+t=O 0
t=O+w=visas 0
t=O+w=trying 0
prei=try+t=O 0
t=O+w=return 0
t=O+w=home 0
prei=hom+t=O 0
t=O+w=working 0
t=I-LOC+w=North 38
prei=Nor+t=I-LOC 22
t=O+w=African -151
prei=Af+t=O -232
prei=Afr+t=O -311
t=O+w=country 0
t=I-MISC+w=North 19
prei=N+t=I-MISC 841
prei=No+t=I-MISC 86
prei=Nor+t=I-MISC 62
t=I-MISC+w=African 175
prei=Af+t=I-MISC 229
prei=Afr+t=I-MISC 221
t=O+w=This 1
t=O+w=true 0
t=O+w=Up 0
t=O+w=today 0
prei=tod+t=O 0
t=O+w=knowledge 0
t=O+w=nurse 0
t=O+w=kept 0
prei=ke+t=O 0
prei=kep+t=O 0
t=I-MISC+w=Libya -1
prei=Li+t=I-MISC 37
prei=Lib+t=I-MISC 39
t=O+w=her 0
t=O+w=received 0
t=O+w=complaint 0
t=O+w=embassy 0
prei=em+t=O 0
prei=emb+t=O 0
t=O+w=charge 0
t=O+w=d'affaires 0
prei=d'+t=O -20
prei=d'a+t=O 0
t=O+w=Tripoli -8
prei=Tr+t=O -364
prei=Tri+t=O -69
t=O+w=Tadeusz -10
prei=Tad+t=O -15
t=I-MISC+w=Awdankiewicz -1
prei=Aw+t=I-MISC 9
prei=Awd+t=I-MISC -1
t=O+w=telephone 0
t=I-LOC+w=Tripoli 12
prei=Tr+t=I-LOC 115
prei=Tri+t=I-LOC 41
t=I-PER+w=Tadeusz 10
prei=Tad+t=I-PER 16
t=I-PER+w=Awdankiewicz 19
prei=Aw+t=I-PER 19
prei=Awd+t=I-PER 19
t=O+w=Poland -35
prei=Pol+t=O -46
t=O+w=labour 0
t=O+w=would 0
prei=wou+t=O 0
t=O+w=send 0
t=O+w=team 0
t=O+w=investigate 0
prei=inv+t=O 0
t=O+w=probe 0
t=O+w=prompted 0
t=O+w=complaining 0
t=O+w=about 0
prei=abo+t=O 0
t=O+w=work 0
t=O+w=non-payment 0
prei=non+t=O -20
t=O+w=salaries 0
prei=sal+t=O 0
t=I-LOC+w=Poland 77
t=O+w=estimated 0
prei=est+t=O 0
t=O+w=800 20
prei=80+t=O 20
t=I-LOC+w=Iranian -23
prei=Ir+t=I-LOC 106
prei=Ira+t=I-LOC 39
t=O+w=opposition 0
t=O+w=leaders 0
t=O+w=meet 0
t=I-MISC+w=Baghdad -10
prei=Ba+t=I-MISC 119
prei=Bag+t=I-MISC -10
t=I-MISC+w=Iranian 64
prei=Ir+t=I-MISC 157
prei=Ira+t=I-MISC 84
t=I-LOC+w=Baghdad 33
prei=Ba+t=I-LOC 104
prei=Bag+t=I-LOC 33
t=I-LOC+w=Hassan -1
prei=Ha+t=I-LOC 144
prei=Has+t=I-LOC -7
t=B-PER+w=Hafidh -10
prei=H+t=B-PER -490
prei=Ha+t=B-PER -110
prei=Haf+t=B-PER -10
t=I-PER+w=Hassan 3
prei=Has+t=I-PER 44
t=I-PER+w=Hafidh 10
t=I-LOC+w=BAGHDAD 1
prei=BA+t=I-LOC 108
prei=BAG+t=I-LOC 1
t=O+w=An -53
t=O+w=Iranian -22
prei=Ir+t=O -273
prei=Ira+t=O -111
t=O+w=exile 0
t=O+w=based 0
prei=bas+t=O 0
t=O+w=Iraq -12
t=O+w=vowed 0
t=O+w=extend 0
t=O+w=Iran -9
t=O+w=Kurdish -53
prei=Ku+t=O -268
prei=Kur+t=O -133
t=O+w=rebels 0
prei=reb+t=O 0
t=O+w=attacked 0
prei=att+t=O 0
t=O+w=troops 0
prei=tro+t=O 0
t=O+w=deep 0
prei=dee+t=O 0
t=O+w=inside 0
prei=ins+t=O 0
t=I-LOC+w=Iraq 80
t=I-LOC+w=Iran 31
t=I-MISC+w=Kurdish 107
prei=K+t=I-MISC 627
prei=Ku+t=I-MISC 207
prei=Kur+t=I-MISC 210
t=O+w=Mujahideen -7
prei=Mu+t=O -232
prei=Muj+t=O -27
t=I-LOC+w=Khalq -1
prei=K+t=I-LOC 820
prei=Kh+t=I-LOC 60
prei=Kha+t=I-LOC 60
t=O+w=statement 0
t=O+w=leader 0
t=O+w=Massoud -1
prei=Mas+t=O -42
t=I-LOC+w=Rajavi -1
prei=Raj+t=I-LOC -1
t=O+w=met 0
t=I-LOC+w=Secretary-General -1
prei=Sec+t=I-LOC -11
t=I-LOC+w=Kurdistan 1
prei=Ku+t=I-LOC 26
prei=Kur+t=I-LOC -25
t=O+w=Democratic -28
prei=De+t=O -325
prei=Dem+t=O -89
t=I-LOC+w=Party -13
prei=Pa+t=I-LOC 99
prei=Par+t=I-LOC 21
t=I-LOC+w=KDPI -1
prei=KD+t=I-LOC -1
prei=KDP+t=I-LOC -1
t=O+w=Hassan -2
prei=Has+t=O -27
t=I-LOC+w=Rastegar -1
prei=Ras+t=I-LOC -1
t=O+w=voiced 0
t=O+w=rebel 0
t=I-MISC+w=Kurds 53
t=I-ORG+w=Mujahideen 16
prei=Mu+t=I-ORG 55
prei=Muj+t=I-ORG 14
t=I-ORG+w=Khalq 16
prei=K+t=I-ORG 698
prei=Kh+t=I-ORG 48
prei=Kha+t=I-ORG 7
t=I-PER+w=Massoud 9
prei=Ma+t=I-PER 109
prei=Mas+t=I-PER 23
t=I-PER+w=Rajavi 3
prei=Raj+t=I-PER 3
t=O+w=Secretary-General 4
prei=Sec+t=O 29
t=I-ORG+w=Kurdistan 35
prei=Ku+t=I-ORG -10
prei=Kur+t=I-ORG -3
t=I-ORG+w=Democratic -18
prei=De+t=I-ORG 53
prei=Dem+t=I-ORG -8
t=I-ORG+w=Party 41
prei=Pa+t=I-ORG -7
prei=Par+t=I-ORG 24
t=I-ORG+w=of 1040
t=I-ORG+w=Iran 7
prei=Ir+t=I-ORG -42
prei=Ira+t=I-ORG -23
t=I-ORG+w=KDPI 20
prei=KD+t=I-ORG 106
prei=KDP+t=I-ORG 20
t=I-PER+w=Rastegar 2
prei=Ras+t=I-PER 31
t=I-ORG+w=Rajavi -2
prei=Raj+t=I-ORG 8
t=O+w=emphasised 0
prei=emp+t=O 0
t=I-ORG+w=Iranian -14
t=I-ORG+w=Resistance 9
prei=Res+t=I-ORG -3
t=O+w=continue 0
t=O+w=stand 0
t=O+w=side 0
t=I-ORG+w=Kurdish -23
t=O+w=compatriots 0
t=O+w=resistance 0
t=O+w=movement 0
t=I-MISC+w=Rajavi 10
prei=Ra+t=I-MISC 87
prei=Raj+t=I-MISC 10
t=I-MISC+w=A 61
t=O+w=signals 0
t=O+w=level 0
prei=lev+t=O 0
t=O+w=cooperation 0
prei=coo+t=O 0
t=O+w=oppositions 0
t=I-MISC+w=Iran -27
t=O+w=heavily 0
t=O+w=bombarded 0
prei=bom+t=O 0
t=O+w=targets 0
prei=tar+t=O 0
t=O+w=northern 0
prei=nor+t=O -10
t=I-MISC+w=Iraq -67
t=I-MISC+w=July -2
prei=J+t=I-MISC 559
prei=Ju+t=I-MISC -3
prei=Jul+t=I-MISC -2
t=O+w=pursuit 0
t=I-MISC+w=KDPI -1
prei=KD+t=I-MISC -2
prei=KDP+t=I-MISC -1
t=O+w=guerrillas 0
prei=gue+t=O 0
t=I-MISC+w=Iraqi 77
t=O+w=areas 0
prei=are+t=O 0
t=O+w=outside 0
t=O+w=control 0
t=I-ORG+w=Iraqi -14
t=O+w=bordering 0
prei=bor+t=O 0
t=I-PER+w=Iran -2
prei=Ir+t=I-PER 42
prei=Ira+t=I-PER 1
t=I-ORG+w=Patriotic 15
prei=Pat+t=I-ORG 8
t=I-PER+w=Kurdistan -9
prei=Ku+t=I-PER 55
prei=Kur+t=I-PER -49
t=I-PER+w=PUK -1
prei=PU+t=I-PER -3
t=I-ORG+w=PUK 61
prei=PU+t=I-ORG 98
t=O+w=PUK -60
prei=PU+t=O -115
t=I-ORG+w=KDP 86
t=O+w=main 0
prei=mai+t=O 0
t=O+w=factions 0
t=O+w=forces 0
t=O+w=ousted 0
prei=ous+t=O 0
t=I-MISC+w=Kuwait -2
prei=Kuw+t=I-MISC -2
t=I-ORG+w=Gulf -11
prei=Gu+t=I-ORG 30
prei=Gul+t=I-ORG -11
t=I-ORG+w=War -12
prei=Wa+t=I-ORG 124
t=I-LOC+w=Kuwait 39
prei=Kuw+t=I-LOC 39
t=I-MISC+w=Gulf 62
prei=Gu+t=I-MISC 103
prei=Gul+t=I-MISC 62
t=I-MISC+w=War 133
prei=Wa+t=I-MISC 183
t=I-LOC+w=Clashes -1
prei=Cl+t=I-LOC 13
prei=Cla+t=I-LOC 6
t=O+w=parties 0
t=O+w=broke 0
t=O+w=weekend 0
t=O+w=most 0
prei=mos+t=O 0
t=O+w=serious 0
prei=ser+t=O -40
t=O+w=fighting 0
t=I-LOC+w=U.S.-sponsored -5
t=O+w=ceasefire 0
prei=ce+t=O -10
prei=cea+t=O 0
t=O+w=Clashes 2
prei=Cl+t=O -140
prei=Cla+t=O -45
t=I-MISC+w=U.S.-sponsored 10
prei=U.+t=I-MISC 289
prei=U.S+t=I-MISC 282
t=I-MISC+w=Khalq -1
prei=Kh+t=I-MISC -1
prei=Kha+t=I-MISC -1
t=O+w=shelling 0
t=I-MISC+w=KDP -1
t=O+w=positions 20
t=I-MISC+w=Qasri -1
prei=Q+t=I-MISC -2
prei=Qa+t=I-MISC -1
prei=Qas+t=I-MISC -1
t=O+w=region 0
t=I-MISC+w=Suleimaniya -1
prei=Su+t=I-MISC 43
prei=Sul+t=I-MISC -1
t=O+w=near 0
t=O+w=border 0
t=O+w=days 20
prei=day+t=O 20
t=I-LOC+w=Qasri 10
prei=Q+t=I-LOC 76
prei=Qa+t=I-LOC 20
prei=Qas+t=I-LOC 20
t=I-LOC+w=Suleimaniya 9
prei=Su+t=I-LOC -32
prei=Sul+t=I-LOC 19
t=I-ORG+w=It -3
t=I-LOC+w=Iraqi -11
t=O+w=Kurds -32
t=O+w=killed 0
prei=ki+t=O 10
prei=kil+t=O 0
t=O+w=wounded 0
t=O+w=attack 0
t=O+w=Both 42
prei=Bot+t=O -1
t=I-MISC+w=Turkey -23
prei=Tu+t=I-MISC 58
prei=Tur+t=I-MISC 153
t=O+w=mount 0
t=O+w=air 0
prei=ai+t=O 0
t=O+w=land 0
prei=lan+t=O 0
t=O+w=strikes 10
t=O+w=own 0
prei=ow+t=O 0
t=I-LOC+w=Turkey 106
prei=Tu+t=I-LOC 20
prei=Tur+t=I-LOC 111
t=I-LOC+w=U.S.-led -25
t=O+w=force 0
t=O+w=southern 0
t=O+w=protects 0
t=O+w=possible 0
t=O+w=attacks 0
t=I-MISC+w=U.S.-led 58
t=O+w=Saudi -84
prei=Sa+t=O -126
prei=Sau+t=O -84
t=O+w=riyal 0
prei=riy+t=O 0
t=O+w=rates 10
t=O+w=steady 0
t=O+w=quiet 0
prei=qui+t=O 0
t=O+w=summer 0
prei=sum+t=O 0
t=O+w=trade 0
t=I-MISC+w=Saudi 113
prei=Sa+t=I-MISC 1
prei=Sau+t=I-MISC 108
t=I-MISC+w=MANAMA -1
prei=M+t=I-MISC 854
prei=MA+t=I-MISC 148
prei=MAN+t=I-MISC -2
t=I-LOC+w=MANAMA 1
prei=MAN+t=I-LOC 54
t=O+w=spot 0
t=O+w=dollar 0
prei=dol+t=O 0
t=O+w=interbank 0
t=O+w=deposit 0
prei=dep+t=O 0
t=O+w=mainly 0
t=O+w=dealers 0
t=O+w=kingdom 0
prei=kin+t=O 0
t=O+w=There 0
t=O+w=changes 0
t=O+w=market 0
prei=mar+t=O 10
t=O+w=holidays 0
t=O+w=dealer 0
t=O+w=3.7504 0
prei=3.+t=O 80
prei=3.7+t=O 30
t=O+w=06 0
t=O+w=One-month -10
prei=One+t=O -20
t=O+w=deposits 0
t=O+w=5-1/2 0
prei=5-+t=O 50
prei=5-1+t=O 20
t=O+w=3/8 0
prei=3/+t=O 0
t=O+w=three 50
t=O+w=months 10
t=O+w=5-5/8 0
prei=5-5+t=O 0
t=O+w=1/2 810
prei=1/+t=O 820
t=O+w=six 0
t=O+w=5-3/4 0
prei=5-3+t=O 0
t=O+w=5/8 0
prei=5/+t=O 0
t=I-MISC+w=One-month 10
prei=O+t=I-MISC 733
prei=On+t=I-MISC 39
prei=One+t=I-MISC 20
t=O+w=One-year -10
t=O+w=funds 10
prei=fun+t=O 10
t=O+w=5-7/8 0
prei=5-7+t=O 0
t=I-MISC+w=One-year 10
t=O+w=approves 0
t=O+w=Arafat -4
prei=Ar+t=O -167
prei=Ara+t=O -50
t=O+w=flight 0
prei=fli+t=O 0
t=O+w=West -188
prei=Wes+t=O -382
t=I-MISC+w=Bank -8
prei=Ban+t=I-MISC 12
t=I-PER+w=Arafat 52
prei=Ar+t=I-PER 51
prei=Ara+t=I-PER 10
t=I-LOC+w=West 165
prei=Wes+t=I-LOC 144
t=I-LOC+w=Bank 73
prei=Ban+t=I-LOC 23
t=O+w=Palestinian -9
t=O+w=Yasser -76
prei=Ya+t=O -427
prei=Yas+t=O -183
t=I-LOC+w=Arafat -33
prei=Ar+t=I-LOC 39
prei=Ara+t=I-LOC 4
t=O+w=permission 0
t=O+w=fly 0
t=O+w=territory 0
t=O+w=ending 0
prei=end+t=O 0
t=O+w=brief 0
t=I-LOC+w=Israeli-PLO -20
t=O+w=crisis 0
prei=cri+t=O 0
t=O+w=adviser 0
t=I-MISC+w=Palestinian 80
prei=Pa+t=I-MISC 214
prei=Pal+t=I-MISC 106
t=I-PER+w=Yasser 77
prei=Y+t=I-PER 801
prei=Ya+t=I-PER 230
prei=Yas+t=I-PER 185
t=I-MISC+w=Israeli-PLO 31
t=I-PER+w=The -6
prei=Th+t=I-PER 70
t=O+w=problem 0
t=O+w=president 0
t=O+w=aircraft 0
prei=air+t=O 0
t=O+w=pass 0
t=O+w=airspace 0
t=O+w=expected 0
t=O+w=travel 0
t=O+w=before 0
prei=bef+t=O 0
t=O+w=Monday 528
prei=Mon+t=O 71
t=I-MISC+w=Nabil -1
prei=Na+t=I-MISC 194
prei=Nab+t=I-MISC 9
t=O+w=Abu -14
prei=Ab+t=O -132
t=I-MISC+w=Rdainah -1
prei=Rd+t=I-MISC -1
prei=Rda+t=I-MISC -1
t=I-PER+w=Reuters -3
prei=Re+t=I-PER 82
prei=Reu+t=I-PER 7
t=I-PER+w=Nabil 10
prei=Na+t=I-PER 118
prei=Nab+t=I-PER 10
t=I-PER+w=Abu 25
prei=Ab+t=I-PER 76
t=I-PER+w=Rdainah 20
prei=Rd+t=I-PER 20
prei=Rda+t=I-PER 20
t=O+w=scheduled 0
prei=sch+t=O 0
t=O+w=prime 0
t=O+w=minister 0
t=I-PER+w=Shimon 10
prei=Shi+t=I-PER 28
t=O+w=Peres -2
prei=Per+t=O -63
t=O+w=town 0
t=I-PER+w=Ramallah -6
prei=Ram+t=I-PER -6
t=O+w=venue 0
prei=ven+t=O 0
t=O+w=changed 10
t=I-PER+w=Gaza -11
prei=Ga+t=I-PER 91
prei=Gaz+t=I-PER -16
t=O+w=clearance 0
t=I-PER+w=Palestinian -22
t=O+w=helicopters 0
t=I-PER+w=Peres 20
prei=Per+t=I-PER 27
t=I-LOC+w=Ramallah 26
prei=Ram+t=I-LOC 46
t=I-LOC+w=Gaza 42
prei=Ga+t=I-LOC 105
prei=Gaz+t=I-LOC 37
t=I-LOC+w=Prime -7
prei=Pr+t=I-LOC 78
prei=Pri+t=I-LOC 3
t=I-LOC+w=Benjamin -2
prei=Ben+t=I-LOC 13
t=O+w=stop 0
t=O+w=keeping 0
prei=kee+t=O 0
t=O+w=grounded 0
t=O+w=subsequently 0
prei=sub+t=O 0
t=O+w=cancelled 0
prei=can+t=O 0
t=I-MISC+w=PLO -1
prei=PL+t=I-MISC 9
t=O+w=civilian 0
prei=civ+t=O 0
t=O+w=affairs -10
prei=aff+t=O -10
t=O+w=Allenby -19
prei=All+t=O -31
t=I-LOC+w=Bridge 33
t=O+w=crossing 0
prei=cro+t=O 0
t=I-PER+w=Jordan -36
prei=Jor+t=I-PER -54
t=I-ORG+w=West -13
prei=Wes+t=I-ORG 29
t=I-ORG+w=Bank 62
prei=Ban+t=I-ORG 33
t=I-ORG+w=PLO 78
prei=PL+t=I-ORG 74
t=I-LOC+w=Allenby 10
prei=Al+t=I-LOC 37
prei=All+t=I-LOC -2
t=I-LOC+w=Jordan 48
prei=Jo+t=I-LOC 114
prei=Jor+t=I-LOC 37
t=I-LOC+w=Rdainah -1
prei=Rd+t=I-LOC -1
prei=Rda+t=I-LOC -1
t=O+w=decided 0
t=O+w=flying 0
prei=fly+t=O 0
t=O+w=lifted 0
prei=lif+t=O 0
t=O+w=busy 0
prei=bus+t=O 0
t=O+w=schedule 0
t=O+w=free -20
prei=fre+t=O -20
t=I-LOC+w=Monday -134
prei=Mon+t=I-LOC 29
t=I-PER+w=JERUSALEM -33
prei=JE+t=I-PER -33
prei=JER+t=I-PER -33
t=I-LOC+w=Shimon -1
prei=Shi+t=I-LOC 7
t=O+w=Palestinians -19
t=O+w=barred 0
prei=bar+t=O 0
t=O+w=Bank -92
prei=Ba+t=O -267
prei=Ban+t=O -79
t=I-MISC+w=Palestinians 65
t=I-MISC+w=Erez -1
prei=Er+t=I-MISC 10
prei=Ere+t=I-MISC -1
t=O+w=checkpoint 0
prei=che+t=O 0
t=I-MISC+w=Gaza -1
prei=Ga+t=I-MISC 91
prei=Gaz+t=I-MISC 9
t=O+w=planned 0
t=I-LOC+w=Erez 9
prei=Er+t=I-LOC 54
prei=Ere+t=I-LOC 9
t=O+w=overflying 0
t=O+w=helicopter 0
t=O+w=attempt 0
t=O+w=bar 0
t=I-LOC+w=Minister -12
prei=Min+t=I-LOC 16
t=O+w=defeated 0
t=I-LOC+w=May -21
prei=Ma+t=I-LOC 94
t=O+w=undermine 0
t=O+w=authority 0
t=O+w=conduct 0
t=O+w=May 78
t=O+w=Afghan -7
prei=Afg+t=O -7
t=O+w=UAE -46
prei=UA+t=O -66
t=O+w=Taleban -21
prei=Tal+t=O -49
t=O+w=guards 0
prei=gua+t=O 0
t=I-MISC+w=Afghan 58
prei=Afg+t=I-MISC 27
ti=I-LOC+ti-1=I-MISC 100
t=I-LOC+w=UAE 46
prei=UA+t=I-LOC 46
t=I-MISC+w=Taleban 56
prei=Tal+t=I-MISC 50
t=I-PER+w=Hilary 0
prei=Hi+t=I-PER 177
prei=Hil+t=I-PER 38
t=B-PER+w=Gush -10
prei=Gu+t=B-PER -10
prei=Gus+t=B-PER -10
t=I-PER+w=Gush 10
prei=Gus+t=I-PER 13
t=I-PER+w=DUBAI -3
prei=DU+t=I-PER -3
prei=DUB+t=I-PER -3
t=I-LOC+w=DUBAI 21
prei=DU+t=I-LOC 43
prei=DUB+t=I-LOC 43
t=O+w=Three 0
prei=Thr+t=O 0
t=I-MISC+w=United -1
t=O+w=Arab -20
t=I-MISC+w=Emirates -1
prei=Em+t=I-MISC 9
prei=Emi+t=I-MISC -1
t=I-MISC+w=Russian 132
prei=Ru+t=I-MISC 148
prei=Rus+t=I-MISC 135
t=O+w=hostages 0
t=O+w=escaped 0
prei=esc+t=O 0
t=O+w=militia 0
t=I-MISC+w=Afghanistan -41
t=O+w=few 0
t=I-MISC+w=Abu -1
prei=Ab+t=I-MISC 15
t=O+w=Dhabi -19
prei=Dh+t=O -123
prei=Dha+t=O -104
t=I-MISC+w=Thursday -219
prei=Thu+t=I-MISC -219
t=I-LOC+w=Arab -15
t=I-LOC+w=Emirates 10
prei=Em+t=I-LOC 17
prei=Emi+t=I-LOC 10
t=I-LOC+w=Afghanistan 41
prei=Af+t=I-LOC 134
prei=Afg+t=I-LOC -19
t=I-LOC+w=Abu -2
prei=Ab+t=I-LOC 32
t=I-LOC+w=Dhabi 26
prei=Dh+t=I-LOC 87
prei=Dha+t=I-LOC 87
t=I-LOC+w=Our 8
prei=O+t=I-LOC 662
prei=Ou+t=I-LOC 8
t=O+w=touch 0
prei=tou+t=O 0
t=O+w=Our -7
prei=Ou+t=O -27
t=O+w=Their 0
t=O+w=issuing 0
t=O+w=them 0
t=O+w=documents 0
prei=doc+t=O 0
t=O+w=homeland 0
t=O+w=objection 0
prei=ob+t=O 0
prei=obj+t=O 0
t=O+w=added 0
prei=add+t=O 0
t=I-LOC+w=Islamic -6
prei=Isl+t=I-LOC 54
t=O+w=overpowered 0
t=O+w=seven 0
prei=sev+t=O 0
t=O+w=Russian -50
prei=Ru+t=O -375
prei=Rus+t=O -120
t=O+w=aircrew 0
t=O+w=Sharjah -1
prei=Sha+t=O -43
t=O+w=Friday 741
prei=Fri+t=O 692
t=O+w=board 0
prei=boa+t=O 0
t=O+w=captivity 0
t=O+w=Kandahar -3
prei=Kan+t=O -40
t=I-MISC+w=Islamic 38
prei=Isl+t=I-MISC 100
t=I-LOC+w=Sharjah 10
prei=Sha+t=I-LOC 23
t=I-LOC+w=Kandahar 5
prei=Ka+t=I-LOC 103
prei=Kan+t=I-LOC 45
t=O+w=hand 0
t=I-LOC+w=International -2
prei=In+t=I-LOC 99
prei=Int+t=I-LOC 6
t=O+w=Red -38
t=I-LOC+w=Crescent -2
prei=Cr+t=I-LOC 14
prei=Cre+t=I-LOC 0
t=O+w=possibly 0
t=I-LOC+w=Tuesday -158
prei=Tue+t=I-LOC -158
t=I-ORG+w=Red 19
t=I-ORG+w=Crescent 5
prei=Cr+t=I-ORG 19
prei=Cre+t=I-ORG 15
t=O+w=Tuesday 642
prei=Tu+t=O 57
prei=Tue+t=O 642
t=O+w=silent 0
prei=sil+t=O 0
t=O+w=When 1
prei=Whe+t=O -68
t=O+w=asked 0
prei=ask+t=O 0
t=O+w=back 0
t=I-ORG+w=Afghan -1
prei=Af+t=I-ORG -80
prei=Afg+t=I-ORG -1
t=O+w=capital 0
t=O+w=Kabul -1
prei=Kab+t=O -32
t=O+w=That 0
prei=Tha+t=O -280
t=I-LOC+w=Kabul 14
prei=Kab+t=I-LOC 6
t=O+w=headquarters 0
t=I-LOC+w=Taleban -18
prei=Tal+t=I-LOC -18
t=O+w=controlled 0
t=I-MISC+w=President 9
prei=Pr+t=I-MISC 153
prei=Pre+t=I-MISC -6
t=O+w=Burhanuddin -1
prei=Bur+t=O -46
t=I-MISC+w=Rabbani -1
prei=Rab+t=I-MISC -1
t=O+w=overthrow 0
t=I-PER+w=Burhanuddin 11
prei=Bur+t=I-PER 8
t=I-PER+w=Rabbani 13
t=O+w=men 0
t=O+w=20s 0
t=O+w=currently 0
t=I-PER+w=Dhabi -7
prei=Dh+t=I-PER 37
prei=Dha+t=I-PER 18
t=I-LOC+w=He -2
t=O+w=did 0
t=O+w=elaborate 0
prei=ela+t=O 0
t=O+w=Russians -17
t=I-LOC+w=Aerostan -5
prei=Ae+t=I-LOC -5
prei=Aer+t=I-LOC -5
t=O+w=firm 0
t=O+w=republic 0
t=O+w=Tatarstan -1
prei=Tat+t=O -21
t=O+w=hostage 0
t=O+w=MiG-19 -3
prei=MiG+t=O -3
t=O+w=fighter 0
t=O+w=forced 0
t=O+w=cargo 0
t=O+w=plane 0
t=I-LOC+w=August -7
prei=Au+t=I-LOC 40
prei=Aug+t=I-LOC -7
t=I-MISC+w=Russians 56
t=I-ORG+w=Aerostan 10
prei=Ae+t=I-ORG 38
prei=Aer+t=I-ORG 10
t=I-LOC+w=Tatarstan 1
prei=Tat+t=I-LOC 0
t=B-MISC 350
ti=B-MISC+ti-1=I-MISC 350
t=B-MISC+w=MiG-19 10
prei=+t=B-MISC 350
prei=M+t=B-MISC 40
prei=Mi+t=B-MISC 10
prei=MiG+t=B-MISC 10
capi=True+t=B-MISC 340
ti=O+ti-1=B-MISC 140
t=O+w=August 72
prei=Aug+t=O 72
t=O+w=shipment 0
prei=shi+t=O 0
t=O+w=ammunition 0
prei=amm+t=O 0
t=I-MISC+w=Albania -13
prei=Al+t=I-MISC 76
prei=Alb+t=I-MISC 61
t=O+w=evidence 0
prei=ev+t=O 0
prei=evi+t=O 0
t=O+w=military 0
t=I-ORG+w=Rabbani -6
prei=Rab+t=I-ORG 52
t=I-LOC+w=Albania 32
prei=Alb+t=I-LOC 1
t=O+w=Moscow -9
prei=Mos+t=O -77
t=O+w=crew 0
t=O+w=nationality 0
prei=na+t=O 0
prei=nat+t=O 0
t=O+w=coincidental 0
prei=coi+t=O 0
t=I-LOC+w=Numerous -1
prei=Nu+t=I-LOC 38
prei=Num+t=I-LOC -1
t=O+w=diplomatic 0
t=O+w=attempts 0
t=O+w=failed 0
prei=fai+t=O 0
t=O+w=Numerous 1
prei=Nu+t=O -130
prei=Num+t=O -17
t=O+w=armed 0
t=I-LOC+w=Kalashnikov -10
prei=Kal+t=I-LOC -10
t=O+w=automatic 0
t=O+w=rifles 0
prei=rif+t=O 0
t=O+w=doing 0
prei=doi+t=O 0
t=O+w=regular 0
t=O+w=maintenance 0
t=I-MISC+w=Ilyushin 9
prei=Il+t=I-MISC 19
prei=Ily+t=I-MISC 9
t=O+w=76 10
t=O+w=left 0
prei=lef+t=O 0
t=I-MISC+w=Sunday -176
prei=Sun+t=I-MISC -156
t=I-MISC+w=Kalashnikov 30
prei=Ka+t=I-MISC 88
prei=Kal+t=I-MISC 40
t=I-MISC+w=76 10
prei=7+t=I-MISC 10
t=O+w=Sunday 623
prei=Su+t=O -87
prei=Sun+t=O 508
t=I-MISC+w=Saddam -1
prei=Sad+t=I-MISC -1
t=O+w=meets 0
t=I-MISC+w=Russia -89
t=I-MISC+w=Zhirinovsky -1
prei=Zh+t=I-MISC -1
prei=Zhi+t=I-MISC -1
t=I-PER+w=Saddam 19
prei=Sa+t=I-PER 99
prei=Sad+t=I-PER 29
t=I-LOC+w=Russia 120
prei=Ru+t=I-LOC 77
prei=Rus+t=I-LOC 51
t=I-PER+w=Zhirinovsky 40
prei=Zh+t=I-PER 107
prei=Zhi+t=I-PER 78
t=O+w=Hussein -4
prei=Hu+t=O -375
prei=Hus+t=O -35
t=I-PER+w=Russian -54
prei=Ru+t=I-PER 131
prei=Rus+t=I-PER -32
t=O+w=ultra-nationalist 0
prei=ul+t=O 0
prei=ult+t=O 0
t=O+w=Vladimir -59
prei=Vl+t=O -99
prei=Vla+t=O -89
t=O+w=Zhirinovsky -38
prei=Z+t=O -2010
prei=Zh+t=O -125
prei=Zhi+t=O -76
t=O+w=maintain 0
t=O+w=friendship 0
prei=fri+t=O 0
t=O+w=newspapers 0
t=I-PER+w=Thursday -281
prei=Thu+t=I-PER -261
t=I-PER+w=Hussein 6
prei=Hu+t=I-PER 130
prei=Hus+t=I-PER 43
t=I-PER+w=Vladimir 59
prei=V+t=I-PER 863
prei=Vl+t=I-PER 59
prei=Vla+t=I-PER 59
t=O+w=stressed 0
t=O+w=during 0
prei=dur+t=O 0
t=O+w=keenness 0
t=I-PER+w=Russia -12
t=O+w=papers 0
t=I-LOC+w=Zhirinovsky -1
prei=Z+t=I-LOC 736
prei=Zh+t=I-LOC -1
prei=Zhi+t=I-LOC -1
t=I-LOC+w=Saddam -14
prei=Sa+t=I-LOC 56
prei=Sad+t=I-LOC -18
t=I-LOC+w=Liberal -2
t=I-LOC+w=Russian -19
t=O+w=Duma -10
prei=Du+t=O -314
prei=Dum+t=O -10
t=O+w=parliament 0
t=O+w=calling 0
t=O+w=immediate 0
prei=imm+t=O -10
t=O+w=lifting 0
t=O+w=embargo 0
t=O+w=imposed 0
t=O+w=1990 -10
t=O+w=invasion 0
t=I-PER+w=Kuwait -19
prei=Kuw+t=I-PER -19
t=I-ORG+w=Liberal 9
prei=Lib+t=I-ORG 4
t=I-ORG+w=party 10
prei=pa+t=I-ORG 10
prei=par+t=I-ORG 10
t=I-ORG+w=Duma 10
prei=Du+t=I-ORG 74
prei=Dum+t=I-ORG 10
t=O+w=press 0
t=O+w=help 0
t=I-PER+w=U.N. -1
prei=U+t=I-PER 139
prei=U.+t=I-PER -4
prei=U.N+t=I-PER -1
t=O+w=sanctions 0
prei=san+t=O 0
t=O+w=blamed 0
t=I-PER+w=Moscow -14
prei=Mo+t=I-PER 99
prei=Mos+t=I-PER -32
t=O+w=delaying 0
prei=del+t=O -20
t=O+w=establishment 0
t=O+w=ties 0
prei=tie+t=O 0
t=I-PER+w=Baghdad -11
prei=Bag+t=I-PER -10
t=I-ORG+w=U.N. 100
prei=U.+t=I-ORG 72
prei=U.N+t=I-ORG 100
t=I-ORG+w=Our -1
prei=Ou+t=I-ORG 10
t=O+w=namely 0
prei=nam+t=O 0
t=I-ORG+w=Russian -9
prei=Ru+t=I-ORG 39
prei=Rus+t=I-ORG -24
t=O+w=economic 0
prei=ec+t=O 0
prei=eco+t=O 0
t=O+w=resume 0
t=I-ORG+w=Russia -3
t=O+w=visited 0
t=O+w=twice 0
prei=twi+t=O 0
t=I-LOC+w=Last -17
prei=Las+t=I-LOC -18
t=O+w=October 80
prei=Oc+t=O 41
prei=Oct+t=O 80
t=O+w=invited 0
t=O+w=attend 0
t=O+w=referendum 0
t=O+w=presidency 10
t=O+w=extended 0
t=O+w=years 0
t=O+w=Last 36
prei=La+t=O -340
prei=Las+t=O 27
t=O+w=PRESS 3
prei=PRE+t=O 45
t=O+w=DIGEST 6
prei=DI+t=O 16
prei=DIG+t=O 6
t=O+w=22 140
t=O+w=These 1
t=O+w=leading 0
t=O+w=stories 0
t=O+w=Reuters -15
prei=Reu+t=O -16
t=O+w=verified 0
t=O+w=these 0
t=O+w=does 0
prei=doe+t=O 0
t=O+w=vouch 0
prei=vou+t=O 0
t=O+w=accuracy 0
t=B-PER+w=THAWRA -10
prei=T+t=B-PER -300
prei=TH+t=B-PER -20
prei=THA+t=B-PER -10
t=I-ORG+w=THAWRA 10
prei=TH+t=I-ORG 10
prei=THA+t=I-ORG 10
t=O+w=Saddam -4
prei=Sad+t=O -16
t=O+w=liberal 0
prei=lib+t=O 0
t=O+w=democratic 0
t=O+w=Turkish -170
prei=Tur+t=O -330
t=O+w=Turkey -79
t=O+w=part 0
t=O+w=fair 0
t=I-PER+w=November -4
prei=No+t=I-PER 94
prei=Nov+t=I-PER 29
t=I-MISC+w=Turkish 180
t=O+w=November 30
prei=Nov+t=O -30
t=B-PER+w=IRAQ -20
prei=I+t=B-PER -130
prei=IR+t=B-PER -20
prei=IRA+t=B-PER -20
t=I-LOC+w=IRAQ 20
prei=IR+t=I-LOC 30
prei=IRA+t=I-LOC 20
t=O+w=shipload 0
t=O+w=12 200
t=O+w=rice 0
prei=ric+t=O 0
t=O+w=arrives 0
prei=arr+t=O 0
t=I-LOC+w=Umm 9
prei=Um+t=I-LOC 19
t=O+w=Qasr -10
prei=Q+t=O -288
prei=Qa+t=O -19
prei=Qas+t=O -19
t=O+w=port 0
prei=por+t=O 0
t=I-LOC+w=Qasr 10
t=I-LOC+w=Gulf 16
prei=Gul+t=I-LOC 8
t=I-LOC+w=DIGEST -1
prei=DI+t=I-LOC 49
prei=DIG+t=I-LOC -1
t=I-LOC+w=Lebanon 49
prei=Leb+t=I-LOC 29
t=I-LOC+w=Aug -23
t=I-LOC+w=BEIRUT 2
t=I-LOC+w=Beirut 11
t=B-PER+w=AN-NAHAR -20
prei=A+t=B-PER -610
prei=AN+t=B-PER -90
prei=AN-+t=B-PER -20
t=I-ORG+w=AN-NAHAR 20
prei=AN+t=I-ORG 65
prei=AN-+t=I-ORG 20
t=O+w=Confrontation 6
t=O+w=escalating 0
t=O+w=Hizbollah -10
prei=Hi+t=O -310
prei=Hiz+t=O -10
t=I-ORG+w=Hizbollah 10
prei=Hi+t=I-ORG 54
prei=Hiz+t=I-ORG 10
t=O+w=Hariri -4
prei=Har+t=O -41
t=O+w=threats 0
t=O+w=serve 0
t=I-PER+w=Hariri 12
prei=Har+t=I-PER 43
t=B-PER+w=AS-SAFIR -20
prei=AS+t=B-PER -30
prei=AS-+t=B-PER -20
t=I-ORG+w=AS-SAFIR 20
prei=AS+t=I-ORG 64
prei=AS-+t=I-ORG 20
t=O+w=Parliament 30
prei=Par+t=O -38
t=O+w=Speaker 15
t=I-LOC+w=Berri -11
prei=Ber+t=I-LOC 39
t=O+w=preparing 0
t=I-ORG+w=Lebanon 8
prei=Leb+t=I-ORG -6
t=I-PER+w=Berri 20
prei=Ber+t=I-PER 41
t=O+w=Parliamentary 15
t=O+w=battle 0
prei=bat+t=O 0
t=I-PER+w=Beirut -3
prei=Bei+t=I-PER -12
t=B-PER+w=.. -100
t=O+w=.. 100
t=O+w=lists 0
prei=lis+t=O 0
t=O+w=prepared 0
t=B-PER+w=AL-ANWAR -20
prei=AL+t=B-PER -40
prei=AL-+t=B-PER -40
t=I-ORG+w=AL-ANWAR 20
prei=AL+t=I-ORG 39
prei=AL-+t=I-ORG 40
t=O+w=Continued 0
t=O+w=criticism 0
t=O+w=law -10
t=O+w=violation 0
prei=vio+t=O 0
t=O+w=incidents 0
t=O+w=occurred 0
prei=oc+t=O 10
prei=occ+t=O 0
t=O+w=Mount -10
prei=Mou+t=O -40
t=O+w=Lebanon -11
prei=Leb+t=O -32
t=I-ORG+w=Sunday -179
prei=Su+t=I-ORG 35
prei=Sun+t=I-ORG -111
t=I-LOC+w=Mount 13
prei=Mou+t=I-LOC 24
t=B-PER+w=AD-DIYAR -20
prei=AD+t=B-PER -20
prei=AD-+t=B-PER -20
t=I-ORG+w=AD-DIYAR 20
prei=AD+t=I-ORG 28
prei=AD-+t=I-ORG 20
t=I-LOC+w=Financial -1
prei=Fi+t=I-LOC 117
prei=Fin+t=I-LOC 73
t=I-ORG+w=Pakistan -22
prei=Pak+t=I-ORG -22
t=O+w=Financial -10
prei=Fin+t=O -72
t=I-LOC+w=Pakistan 114
prei=Pak+t=I-LOC 47
t=O+w=step 0
t=O+w=election 0
t=O+w=incomplete 0
t=O+w=list 0
t=I-ORG+w=NIDA'A 2
prei=NI+t=I-ORG 10
prei=NID+t=I-ORG 2
t=B-PER+w=AL-WATAN -20
t=I-ORG+w=AL-WATAN 20
t=O+w=Maronite -5
t=O+w=Patriarch 10
prei=Pat+t=O -31
t=O+w=Sfeir -20
prei=Sf+t=O -28
prei=Sfe+t=O -20
t=O+w=sorrow 0
prei=sor+t=O 0
t=O+w=violations 0
t=I-ORG+w=Maronite 3
t=I-PER+w=Sfeir 20
prei=Sf+t=I-PER 28
prei=Sfe+t=I-PER 20
t=O+w=CME -39
prei=CM+t=O -39
t=O+w=live 0
t=O+w=feeder 0
t=O+w=calls 0
t=O+w=range 0
prei=ran+t=O 0
t=O+w=mixed 0
prei=mix+t=O 0
t=I-ORG+w=CME 40
prei=CM+t=I-ORG 40
t=I-ORG+w=CHICAGO 44
prei=CH+t=I-ORG 16
prei=CHI+t=I-ORG 40
t=I-LOC+w=CHICAGO 38
prei=CH+t=I-LOC 69
prei=CHI+t=I-LOC 59
t=I-LOC+w=Early -1
prei=Ear+t=I-LOC -3
t=I-LOC+w=CME -1
prei=CM+t=I-LOC -1
t=O+w=futures 0
prei=fut+t=O 0
t=O+w=ranged 0
t=O+w=0.200 0
t=O+w=cent 0
prei=cen+t=O -10
t=O+w=higher 0
t=O+w=0.100 0
prei=0.1+t=O 20
t=O+w=lower 0
prei=low+t=O 0
t=O+w=livestock 0
t=O+w=analysts 0
prei=ana+t=O 0
t=O+w=Early 1
prei=Ea+t=O -159
prei=Ear+t=O -3
t=O+w=continued 0
t=O+w=strong 0
t=O+w=tone 0
t=O+w=cash 0
prei=cas+t=O 10
t=O+w=markets 0
t=O+w=prompt 0
t=O+w=Outlook 0
prei=Out+t=O 0
t=O+w=bullish 0
prei=bul+t=O 0
t=O+w=cattle-on-feed 0
t=O+w=lend 0
prei=len+t=O 0
t=O+w=bull 0
t=O+w=spreading 0
t=O+w=However 24
prei=Ho+t=O -381
prei=How+t=O 1
t=O+w=likely 0
t=O+w=prices 10
t=O+w=drift 0
prei=dri+t=O 0
t=O+w=evening 0
prei=eve+t=O 0
t=O+w=ahead 0
prei=ah+t=O 0
prei=ahe+t=O 0
t=O+w=Cash 38
prei=Cas+t=O -7
t=O+w=record 0
t=O+w=amount 0
prei=amo+t=O 0
t=O+w=feedlot 0
t=O+w=traded 0
t=O+w=Kindercare 0
prei=Ki+t=O -254
prei=Kin+t=O -40
t=O+w=debt 0
prei=deb+t=O 0
t=O+w=hit 0
t=O+w=Q1 0
t=O+w=results 10
t=O+w=MONTGOMERY -10
prei=MON+t=O -45
t=I-PER+w=Ala -3
prei=Al+t=I-PER 67
t=I-LOC+w=MONTGOMERY 10
prei=MO+t=I-LOC 110
prei=MON+t=I-LOC 52
t=I-LOC+w=Ala 17
t=O+w=KinderCare -8
t=O+w=Learning -1
prei=Lea+t=O 20
t=O+w=Centers -1
prei=Ce+t=O -174
prei=Cen+t=O -47
t=O+w=Inc -27
t=O+w=buyback 0
t=O+w=mean 0
t=O+w=extraordinary 0
t=O+w=loss 0
prei=los+t=O 0
t=O+w=1.2 0
t=O+w=fiscal 0
prei=fis+t=O 0
t=O+w=1997 20
t=O+w=first 130
t=I-ORG+w=KinderCare 8
prei=Ki+t=I-ORG 75
prei=Kin+t=I-ORG 23
t=I-ORG+w=Learning 1
prei=Lea+t=I-ORG 15
t=I-ORG+w=Centers 1
prei=Ce+t=I-ORG 3
prei=Cen+t=I-ORG 5
t=I-ORG+w=Inc 63
t=O+w=company 0
t=O+w=began 0
prei=beg+t=O 0
t=O+w=1 2450
t=O+w=30 80
t=O+w=par 0
t=O+w=value 0
prei=val+t=O 0
t=O+w=outstanding 10
t=O+w=10-3/8 0
prei=10-+t=O 10
t=O+w=notes 0
prei=not+t=O 0
t=O+w=31.5 0
prei=31+t=O 110
prei=31.+t=O 20
t=O+w=Philip -18
prei=Ph+t=O -173
prei=Phi+t=O -84
t=O+w=Maslowe -6
t=O+w=financial 0
prei=fin+t=O 50
t=O+w=officer 0
t=O+w=preschool 0
t=O+w=child 0
t=O+w=care 0
t=O+w=offered 0
t=O+w=opportunity 0
t=O+w=reduce 0
prei=red+t=O 0
t=O+w=weighted 0
prei=wei+t=O 0
t=O+w=average 10
prei=ave+t=O 20
t=O+w=interest 0
t=O+w=costs 0
prei=cos+t=O 0
t=O+w=improve 0
t=O+w=future 0
t=O+w=flows 0
t=O+w=earnings 0
t=I-PER+w=Philip 27
prei=Ph+t=I-PER 108
prei=Phi+t=I-PER 60
t=I-PER+w=Maslowe 10
t=I-ORG+w=RESEARCH -1
prei=RE+t=I-ORG -140
prei=RES+t=I-ORG -126
t=I-ORG+w=ALERT -1
prei=ALE+t=I-ORG -1
t=O+w=starts 0
t=I-ORG+w=SNET 4
prei=SN+t=I-ORG 14
prei=SNE+t=I-ORG 4
t=O+w=RESEARCH 1
prei=RES+t=O 473
t=O+w=ALERT 11
prei=AL+t=O -45
prei=ALE+t=O 1
t=O+w=analyst 0
t=O+w=Blake -10
prei=Bl+t=O -156
prei=Bla+t=O -74
t=O+w=Bath -7
prei=Bat+t=O -7
t=O+w=started 0
t=O+w=Southern -1
prei=So+t=O -246
prei=Sou+t=O -302
t=O+w=New -237
t=O+w=England -50
prei=Eng+t=O -88
t=O+w=Telecommunciations -8
prei=Tel+t=O -42
t=O+w=Corp -25
prei=Cor+t=O -10
t=O+w=outperform 0
t=O+w=rating 0
t=I-PER+w=Blake 10
t=I-PER+w=Bath 9
prei=Bat+t=I-PER 15
t=I-ORG+w=Southern 31
prei=So+t=I-ORG 32
prei=Sou+t=I-ORG 49
t=I-ORG+w=New 47
t=I-ORG+w=England -14
prei=En+t=I-ORG -10
prei=Eng+t=I-ORG -46
t=I-ORG+w=Telecommunciations 8
t=I-ORG+w=Corp 34
prei=Cor+t=I-ORG 19
t=O+w=12-month 0
prei=12-+t=O 20
t=O+w=price 0
t=O+w=target 0
t=O+w=45 20
t=O+w=estimate 0
t=O+w=3.09 0
prei=3.0+t=O 0
t=O+w=per 0
t=O+w=share 0
prei=sha+t=O 10
t=O+w=immediately 0
t=O+w=available 10
prei=ava+t=O 10
t=O+w=closed 0
prei=clo+t=O 0
t=O+w=38-1/2 0
prei=38+t=O 360
prei=38-+t=O 0
t=I-ORG+w=Wednesday -205
prei=Wed+t=I-ORG -205
t=I-ORG+w=E. -1
t=I-ORG+w=Auchard -2
prei=Auc+t=I-ORG 6
t=I-ORG+w=Wall -10
prei=Wal+t=I-ORG -6
t=I-ORG+w=Street 1
t=B-PER+w=212-859-1736 -10
prei=212+t=B-PER -90
t=I-PER+w=E. 15
t=I-PER+w=Auchard 10
prei=Au+t=I-PER -13
prei=Auc+t=I-PER 9
t=I-ORG+w=bureau 10
prei=bu+t=I-ORG 10
prei=bur+t=I-ORG 10
t=O+w=212-859-1736 10
prei=212+t=O 90
t=O+w=Gateway -6
prei=Ga+t=O -339
prei=Gat+t=O -26
t=O+w=Data 7
prei=Dat+t=O 12
t=I-PER+w=Sciences -6
prei=Sc+t=I-PER 66
prei=Sci+t=I-PER 29
t=O+w=Q2 0
t=O+w=net 10
t=O+w=rises 0
t=I-ORG+w=Gateway 6
prei=Ga+t=I-ORG 52
prei=Gat+t=I-ORG -4
t=I-ORG+w=Data 17
prei=Dat+t=I-ORG 7
t=I-ORG+w=Sciences 11
prei=Sc+t=I-ORG 28
prei=Sci+t=I-ORG 15
t=I-ORG+w=PHOENIX -10
prei=PH+t=I-ORG 24
prei=PHO+t=I-ORG -10
t=I-LOC+w=PHOENIX 10
prei=PH+t=I-LOC 39
prei=PHO+t=I-LOC 10
t=I-ORG+w=Summary -2
prei=Sum+t=I-ORG -2
t=I-ORG+w=Consolidated 0
prei=Con+t=I-ORG -11
t=I-ORG+w=Financial -9
prei=Fin+t=I-ORG -10
t=B-PER+w=Data -10
prei=D+t=B-PER -730
prei=Da+t=B-PER -10
prei=Dat+t=B-PER -10
t=O+w=Summary 4
prei=Sum+t=O -6
t=O+w=In -26
t=O+w=Thousands 3
prei=Tho+t=O -240
t=O+w=except 0
prei=exc+t=O 0
t=O+w=data 0
prei=dat+t=O 0
t=I-ORG+w=Six -10
prei=Si+t=I-ORG 21
t=I-ORG+w=Months -4
prei=Mon+t=I-ORG 19
t=I-ORG+w=Ended -5
prei=End+t=I-ORG -16
t=I-ORG+w=Quarter -10
prei=Q+t=I-ORG 122
prei=Qu+t=I-ORG 135
prei=Qua+t=I-ORG -25
t=B-PER+w=Ended -10
prei=En+t=B-PER -70
prei=End+t=B-PER -10
t=O+w=Six 15
t=O+w=Months 4
t=O+w=Ended 15
prei=End+t=O -9
t=O+w=Quarter 10
prei=Qu+t=O -239
prei=Qua+t=O 51
t=O+w=Jul 0
t=O+w=31 60
t=B-PER+w=, -1060
t=B-PER+w=1995 -60
t=O+w=Income 12
prei=Inc+t=O -4
t=O+w=Statement 6
t=I-LOC+w=Data -1
prei=Dat+t=I-LOC -3
t=B-PER+w=: -3570
t=O+w=Total 41
prei=Tot+t=O 16
t=O+w=Revenue 13
prei=Rev+t=O 9
t=O+w=10,756 0
t=O+w=13,102 0
prei=13,+t=O 10
t=O+w=7,961 0
prei=7,9+t=O 0
t=B-PER+w=5,507 -10
prei=5+t=B-PER -1110
prei=5,+t=B-PER -70
prei=5,5+t=B-PER -20
t=O+w=5,507 10
prei=5,5+t=O 20
t=O+w=Software 10
prei=Sof+t=O 4
t=O+w=2,383 0
prei=2,+t=O 30
prei=2,3+t=O 0
t=O+w=1,558 0
prei=1,+t=O -40
prei=1,5+t=O 0
t=O+w=1,086 0
prei=1,0+t=O -80
t=B-PER+w=1,074 -10
prei=1,+t=B-PER -70
prei=1,0+t=B-PER -30
t=O+w=1,074 10
t=O+w=Services 2
prei=Ser+t=O -121
t=O+w=1,154 0
prei=1,1+t=O 0
t=O+w=692 0
prei=69+t=O 20
t=O+w=624 0
prei=62+t=O 10
t=B-PER+w=465 -10
prei=4+t=B-PER -1340
prei=46+t=B-PER -50
t=O+w=465 10
prei=46+t=O 50
t=O+w=Operating 7
prei=Op+t=O -171
prei=Ope+t=O -128
t=O+w=906 0
prei=90+t=O 40
t=O+w=962 0
prei=96+t=O 20
t=O+w=599 0
prei=59+t=O 20
t=B-PER+w=515 -10
prei=51+t=B-PER -30
t=O+w=515 10
prei=51+t=O 30
t=O+w=Net 20
t=O+w=821 0
prei=82+t=O 20
t=O+w=512 0
t=O+w=565 0
prei=56+t=O 70
t=B-PER+w=301 -10
prei=30+t=B-PER -80
t=O+w=301 10
t=O+w=Earnings 0
t=O+w=Per 6
t=O+w=Share 0
t=O+w=0.31 0
prei=0.3+t=O 10
t=O+w=0.34 0
t=O+w=0.19 10
t=B-PER+w=0.20 -10
prei=0+t=B-PER -310
prei=0.+t=B-PER -150
prei=0.2+t=B-PER -10
t=O+w=0.20 10
t=O+w=Jan -25
t=B-PER+w=1996 -90
t=O+w=Balance 6
prei=Bal+t=O -28
t=O+w=Sheet 1
t=O+w=Working 0
prei=Wo+t=O -458
prei=Wor+t=O -191
t=O+w=Capital -13
prei=Cap+t=O 14
t=O+w=5,755 0
prei=5,7+t=O 0
t=O+w=881 0
t=O+w=Equivalents 0
prei=Eq+t=O -19
prei=Equ+t=O -19
t=O+w=2,386 0
t=B-PER+w=93 -20
prei=9+t=B-PER -500
t=O+w=93 20
t=O+w=Assets 0
t=O+w=14,196 0
prei=14,+t=O 20
t=B-PER+w=7,138 -10
prei=7,+t=B-PER -30
prei=7,1+t=B-PER -10
t=O+w=7,138 10
prei=7,1+t=O 10
t=O+w=Shareholders 7
t=O+w=Equity 0
t=O+w=5,951 0
prei=5,9+t=O 0
t=O+w=1,461 0
prei=1,4+t=O 0
t=O+w=socialists 0
t=O+w=give 0
prei=giv+t=O 0
t=I-PER+w=ATHENS -3
prei=AT+t=I-PER -12
prei=ATH+t=I-PER -5
t=O+w=backing 0
t=O+w=chooses 0
prei=cho+t=O 0
t=O+w=Le -155
t=O+w=Monde -31
t=I-ORG+w=Le 135
t=I-ORG+w=Monde 30
t=I-PER+w=PARIS -4
prei=PA+t=I-PER 14
prei=PAR+t=I-PER -5
t=I-LOC+w=PARIS 42
prei=PA+t=I-LOC 136
prei=PAR+t=I-LOC 39
t=O+w=afternoon 0
t=O+w=daily 0
prei=dai+t=O 0
t=O+w=dated 0
t=O+w=23 140
t=I-PER+w=FRONT -4
prei=FR+t=I-PER -18
prei=FRO+t=I-PER -5
t=B-PER+w=PAGE -20
prei=PA+t=B-PER -90
prei=PAG+t=B-PER -40
t=O+w=FRONT 20
prei=FRO+t=O 21
t=O+w=PAGE 20
prei=PAG+t=O 40
t=O+w=Africans -12
t=O+w=seeking 0
prei=see+t=O 0
t=O+w=renew 0
t=O+w=obtain 0
prei=obt+t=O 0
t=O+w=residence 0
t=O+w=rights 0
t=O+w=say 0
t=O+w=Alain -8
prei=Ala+t=O -18
t=O+w=Juppe -48
prei=Jup+t=O -48
t=O+w=proposals 0
t=O+w=insufficient 0
t=O+w=hunger 0
prei=hun+t=O 0
t=O+w=strike 0
t=O+w=enters 0
t=O+w=49th 0
prei=49t+t=O 0
t=O+w=day 70
t=O+w=Paris -27
t=O+w=church 0
prei=chu+t=O 0
t=O+w=rally 0
prei=ral+t=O 0
t=O+w=attracts 0
t=O+w=8,000 40
prei=8,+t=O 60
prei=8,0+t=O 40
t=O+w=sympathisers 0
prei=sy+t=O 0
prei=sym+t=O 0
t=I-MISC+w=Africans 40
t=I-PER+w=Alain 14
prei=Ala+t=I-PER 34
t=I-PER+w=Juppe 48
prei=Jup+t=I-PER 48
t=I-LOC+w=Paris 33
t=O+w=FLNC -10
prei=FL+t=O -88
prei=FLN+t=O -10
t=I-PER+w=Corsican -3
prei=Cor+t=I-PER 31
t=O+w=nationalist 0
t=O+w=announces 0
t=O+w=truce 0
t=O+w=night 0
prei=ni+t=O 30
prei=nig+t=O 0
t=I-ORG+w=FLNC 10
prei=FL+t=I-ORG 78
prei=FLN+t=I-ORG 10
t=I-MISC+w=Corsican 10
prei=Co+t=I-MISC 67
prei=Cor+t=I-MISC -12
t=I-LOC+w=BUSINESS -11
prei=BU+t=I-LOC 87
prei=BUS+t=I-LOC -11
t=B-PER+w=PAGES -20
t=O+w=BUSINESS 20
prei=BU+t=O -65
prei=BUS+t=O 20
t=O+w=PAGES 20
t=I-PER+w=Shutdown -1
t=I-LOC+w=Bally -1
prei=Bal+t=I-LOC 16
t=O+w=French -123
prei=Fre+t=O -361
t=O+w=factories 0
t=O+w=points 140
prei=poi+t=O 140
t=O+w=shoe 0
t=O+w=industry 0
prei=ind+t=O 0
t=O+w=undercut 0
t=O+w=low-wage 0
t=O+w=competition 0
t=O+w=failure 0
t=O+w=keep 0
t=O+w=abreast 0
t=O+w=trends 0
prei=tre+t=O 0
t=O+w=Shutdown 1
t=I-ORG+w=Bally 10
prei=Bal+t=I-ORG 8
t=I-MISC+w=French 203
prei=Fr+t=I-MISC 123
prei=Fre+t=I-MISC 251
t=I-PER+w=Secretary -3
prei=Se+t=I-PER 68
prei=Sec+t=I-PER -36
t=I-PER+w=Sud-PTT -1
prei=Su+t=I-PER 31
prei=Sud+t=I-PER -25
t=O+w=union 10
prei=uni+t=O 0
t=I-PER+w=France -45
t=O+w=Telecom -9
t=O+w=elements 0
t=O+w=social 0
t=O+w=unrest 0
prei=unr+t=O 0
t=O+w=weeks 0
t=O+w=Secretary 33
t=I-MISC+w=Sud-PTT 10
prei=Sud+t=I-MISC 104
t=I-ORG+w=France 25
t=I-ORG+w=Telecom 9
t=I-ORG+w=Paris 1
t=O+w=+33 0
t=O+w=42 20
t=O+w=21 80
t=O+w=53 40
t=B-PER+w=81 -40
t=O+w=81 40
t=O+w=Well 0
t=O+w=repairs 0
t=O+w=lift 0
t=O+w=Heidrun -21
t=O+w=oil 0
prei=oi+t=O 0
t=O+w=output 0
t=I-ORG+w=Statoil 8
prei=Sta+t=I-ORG -8
t=I-LOC+w=Heidrun 27
t=I-ORG+w=OSLO -25
prei=OS+t=I-ORG 47
prei=OSL+t=I-ORG -15
t=I-LOC+w=OSLO 30
prei=OS+t=I-LOC 30
prei=OSL+t=I-LOC 30
t=O+w=plugged 0
prei=plu+t=O 0
t=O+w=water 0
prei=wat+t=O 0
t=O+w=injection 0
prei=inj+t=O 0
t=O+w=wells 0
prei=wel+t=O 0
t=I-ORG+w=Heidrun -1
prei=He+t=I-ORG 93
prei=Hei+t=I-ORG -5
t=O+w=oilfield 0
prei=oil+t=O 0
t=O+w=off 0
t=O+w=mid-Norway -10
prei=mid+t=O 0
t=O+w=reopened 0
prei=reo+t=O 0
t=O+w=operator 0
t=I-ORG+w=Den 7
t=I-ORG+w=Norske 0
prei=No+t=I-ORG 47
prei=Nor+t=I-ORG 11
t=I-ORG+w=Stats 0
t=O+w=Oljeselskap -5
prei=Ol+t=O -282
prei=Olj+t=O -5
t=I-ORG+w=AS 9
t=I-MISC+w=mid-Norway 10
prei=m+t=I-MISC 10
prei=mi+t=I-MISC 10
prei=mid+t=I-MISC 10
t=I-ORG+w=Oljeselskap 5
prei=Ol+t=I-ORG -28
prei=Olj+t=I-ORG 5
t=O+w=accounted 0
t=O+w=dip 0
t=O+w=30,000 10
prei=30,+t=O 30
t=O+w=barrels 0
t=O+w=bpd 0
prei=bp+t=O 0
t=O+w=roughly 0
prei=rou+t=O 300
t=O+w=220,000 0
prei=22+t=O 150
prei=220+t=O 0
t=O+w=according 0
t=I-LOC+w=Status -2
t=O+w=Weekly -10
prei=Wee+t=O 0
t=O+w=newsletter 0
t=I-ORG+w=Status 2
t=I-ORG+w=Weekly 10
prei=Wee+t=I-ORG 10
t=O+w=reperforated 0
t=O+w=gravel 0
prei=gra+t=O 0
t=O+w=pumped 0
prei=pum+t=O 0
t=O+w=reservoir 0
t=O+w=plugging 0
t=O+w=problems 0
t=O+w=Oslo -19
prei=Os+t=O -150
prei=Osl+t=O -19
t=O+w=newsroom 0
t=O+w=+47 0
t=O+w=50 20
t=B-PER+w=41 -50
t=I-LOC+w=Oslo 20
prei=Os+t=I-LOC 60
prei=Osl+t=I-LOC 20
t=O+w=41 50
t=O+w=Finnish -24
t=I-ORG+w=April -11
prei=Ap+t=I-ORG 25
prei=Apr+t=I-ORG -11
t=O+w=surplus 0
prei=sur+t=O 0
t=O+w=3.8 10
t=O+w=billion 0
prei=bi+t=O 0
prei=bil+t=O 0
t=O+w=markka 0
t=I-ORG+w=NCB 28
prei=NC+t=I-ORG 28
t=I-MISC+w=Finnish 30
prei=Fi+t=I-MISC 143
prei=Fin+t=I-MISC 77
t=O+w=April 36
prei=Ap+t=O -32
prei=Apr+t=O 36
t=I-ORG+w=HELSINKI -10
prei=HE+t=I-ORG -8
prei=HEL+t=I-ORG -1
t=I-LOC+w=HELSINKI 22
prei=HE+t=I-LOC 43
prei=HEL+t=I-LOC 32
t=O+w=Finland -56
t=O+w=3.83 0
prei=3.8+t=O 0
t=O+w=3.43 0
prei=3.4+t=O 0
t=O+w=Customs -1
prei=Cu+t=O -187
prei=Cus+t=O -1
t=I-LOC+w=Board -2
prei=Boa+t=I-LOC -4
t=O+w=NCB -28
prei=NC+t=O -28
t=I-LOC+w=Finland 87
t=I-ORG+w=Customs -8
prei=Cu+t=I-ORG -34
prei=Cus+t=I-ORG -8
t=I-ORG+w=Board 18
prei=Boa+t=I-ORG 14
t=O+w=exports 0
t=O+w=year-on-year 0
t=O+w=Trade 7
prei=Tra+t=O -90
t=O+w=balance 0
prei=bal+t=O 0
t=O+w=96 -40
t=O+w=Jan-April 0
t=B-PER+w=95 -20
t=O+w=95 -100
t=O+w=Imports 0
prei=Im+t=O -125
prei=Imp+t=O -95
t=O+w=10,663 0
t=O+w=10,725 0
t=O+w=43,430 0
prei=43+t=O 0
prei=43,+t=O 0
t=B-PER+w=40,989 -10
prei=40+t=B-PER -50
prei=40,+t=B-PER -10
t=O+w=40,989 10
prei=40+t=O 50
prei=40,+t=O 10
t=O+w=Exports 0
prei=Ex+t=O -75
prei=Exp+t=O -41
t=O+w=14,494 0
t=O+w=14,153 0
t=O+w=56,126 0
prei=56,+t=O 10
t=B-PER+w=56,261 -10
prei=56+t=B-PER -70
prei=56,+t=B-PER -10
t=O+w=56,261 10
t=O+w=+3,831 0
prei=+3,+t=O 0
t=O+w=+3,428 0
t=O+w=+12,696 0
prei=+1+t=O 20
prei=+12+t=O 0
t=B-PER+w=+15,272 -10
prei=++t=B-PER -100
prei=+1+t=B-PER -20
prei=+15+t=B-PER -10
t=O+w=+15,272 10
prei=+15+t=O 10
t=O+w=January-April 0
t=O+w=import 0
t=O+w=revised 0
t=O+w=39,584 0
prei=39+t=O 0
prei=39,+t=O 0
t=O+w=export 0
t=O+w=55,627 0
prei=55,+t=O 20
t=O+w=3.2 0
t=O+w=projected 0
t=O+w=14.5 0
t=O+w=11.3 0
t=I-ORG+w=Finland -18
t=O+w=monthly 0
t=O+w=statistics 0
t=O+w=lagging 0
prei=lag+t=O 0
t=O+w=behind 130
prei=beh+t=O 130
t=O+w=customs 0
prei=cus+t=O 0
t=O+w=procedures 0
t=O+w=when 0
t=O+w=joined 0
prei=jo+t=O 0
prei=joi+t=O 0
t=O+w=start 0
t=I-ORG+w=Helsinki 0
prei=Hel+t=I-ORG 8
t=O+w=+358 0
prei=+35+t=O 0
t=O+w=0 1630
t=O+w=680 0
prei=68+t=O 20
t=B-PER+w=245 -20
t=O+w=245 20
t=O+w=Dutch -58
prei=Dut+t=O -75
t=O+w=raises 0
prei=rai+t=O 0
t=O+w=tap 0
t=O+w=sale 0
t=O+w=99.95 0
t=I-MISC+w=Dutch 141
prei=Du+t=I-MISC 92
prei=Dut+t=I-MISC 122
t=I-ORG+w=AMSTERDAM -17
prei=AMS+t=I-ORG -17
t=I-LOC+w=AMSTERDAM 27
prei=AM+t=I-LOC 44
prei=AMS+t=I-LOC 37
t=O+w=Finance 0
t=O+w=raised 0
t=O+w=sales 0
t=O+w=5.75 0
prei=5.+t=O 160
prei=5.7+t=O 10
t=O+w=September 88
prei=Sep+t=O 180
t=O+w=2002 0
t=O+w=99.90 0
t=I-ORG+w=Finance 21
t=O+w=Tap 0
t=I-ORG+w=Monday -141
t=O+w=being 0
prei=bei+t=O 0
t=O+w=07.00 0
prei=07+t=O 0
prei=07.+t=O 0
t=I-ORG+w=GMT -2
prei=GM+t=I-ORG -2
t=O+w=15.00 10
prei=15.+t=O 50
t=O+w=notice 0
t=I-MISC+w=GMT 196
prei=GM+t=I-MISC 196
t=O+w=2.3 0
t=O+w=guilders 0
t=O+w=close 0
t=O+w=Amsterdam -28
prei=Am+t=O -151
prei=Ams+t=O -28
t=O+w=+31 0
t=O+w=20 150
t=O+w=504 0
prei=50+t=O 190
t=B-PER+w=5000 -50
prei=50+t=B-PER -190
prei=500+t=B-PER -50
t=I-LOC+w=Amsterdam 40
prei=Am+t=I-LOC 39
prei=Ams+t=I-LOC 48
t=O+w=5000 50
prei=500+t=O 50
t=O+w=tells 0
t=I-LOC+w=British -32
t=I-MISC+w=BONN -1
prei=BO+t=I-MISC -1
prei=BON+t=I-MISC -1
t=I-LOC+w=BONN 42
prei=BO+t=I-LOC 106
prei=BON+t=I-LOC 40
t=O+w=Agriculture -8
prei=Ag+t=O -112
prei=Agr+t=O -24
t=O+w=meat 0
t=O+w=animals 0
t=I-ORG+w=Agriculture 8
prei=Ag+t=I-ORG 30
prei=Agr+t=I-ORG 0
t=I-ORG+w=Until -1
prei=Unt+t=I-ORG -1
t=O+w=cleared 0
t=O+w=panels 0
prei=pan+t=O -10
t=O+w=done 0
prei=don+t=O 0
t=O+w=quickly 0
t=O+w=preference 0
t=O+w=Werner -19
prei=Wer+t=O -110
t=O+w=Zwingmann -19
prei=Zw+t=O -19
prei=Zwi+t=O -19
t=O+w=ZDF -20
prei=ZD+t=O -20
t=O+w=Until 1
prei=Unt+t=O 1
t=I-ORG+w=ZDF 20
prei=Z+t=I-ORG 537
prei=ZD+t=I-ORG 20
t=O+w=I 14
t=O+w=concrete 0
t=O+w=too 0
t=O+w=many 0
t=O+w=holes 10
t=O+w=know 0
t=O+w=filled 0
prei=fil+t=O 0
t=O+w=Bonn -10
prei=Bon+t=O -24
t=O+w=ensure 0
prei=ens+t=O 0
t=O+w=protection 0
t=O+w=tops 0
prei=top+t=O 0
t=O+w=priorities 0
t=O+w=dealing 0
t=O+w=erupted 0
prei=er+t=O 0
prei=eru+t=O 0
t=O+w=acknowledged 0
prei=ack+t=O 0
t=O+w=rethink 0
t=O+w=use 0
t=O+w=suspect 0
prei=sus+t=O 0
t=O+w=tissue 0
prei=tis+t=O 0
t=O+w=experts 0
t=O+w=banning 0
prei=ban+t=O -10
t=I-ORG+w=Bovine -5
prei=Bov+t=I-ORG -5
t=I-ORG+w=Spongiform -5
prei=Sp+t=I-ORG 13
prei=Spo+t=I-ORG 14
t=I-ORG+w=Encephalopathy -5
prei=Enc+t=I-ORG -7
t=I-LOC+w=BSE -1
prei=BS+t=I-LOC -1
t=O+w=members 0
prei=mem+t=O 0
t=O+w=given 0
t=O+w=question 0
t=O+w=studied 0
t=O+w=separately 0
prei=sep+t=O 0
t=O+w=perfectly 0
t=O+w=safe 0
prei=saf+t=O 0
t=O+w=eat 0
t=O+w=After 59
prei=Aft+t=O 59
t=O+w=admitted 0
prei=adm+t=O 0
t=O+w=link 0
prei=lin+t=O 0
t=O+w=fatal 0
prei=fat+t=O 0
t=O+w=equivalent 0
prei=eq+t=O 0
prei=equ+t=O 0
t=O+w=worldwide 0
t=O+w=summit 0
t=O+w=progressive 0
t=O+w=takes 0
t=O+w=parallel 0
t=O+w=eradicate 0
prei=era+t=O 0
t=O+w=GOLF -40
prei=GOL+t=O -30
t=O+w=SCORES 110
prei=SC+t=O 281
prei=SCO+t=O 141
t=O+w=AT 695
t=O+w=WORLD -58
prei=WO+t=O -68
prei=WOR+t=O -68
t=O+w=SERIES -20
prei=SER+t=O -20
t=O+w=OF -57
t=I-MISC+w=GOLF 2
prei=GO+t=I-MISC 5
prei=GOL+t=I-MISC 2
t=I-MISC+w=WORLD 60
prei=WO+t=I-MISC 60
prei=WOR+t=I-MISC 60
t=I-MISC+w=SERIES 24
prei=SE+t=I-MISC 8
prei=SER+t=I-MISC 24
t=I-MISC+w=OF 70
t=I-LOC+w=AKRON 36
prei=AK+t=I-LOC 36
prei=AKR+t=I-LOC 36
t=I-MISC+w=Ohio -3
prei=Oh+t=I-MISC -3
prei=Ohi+t=I-MISC -3
t=I-LOC+w=Ohio 86
prei=Oh+t=I-LOC 86
prei=Ohi+t=I-LOC 86
t=O+w=Scores 4
prei=Sc+t=O -114
prei=Sco+t=O 10
t=B-PER+w=2.1 -20
prei=2.+t=B-PER -150
t=O+w=2.1 20
t=I-ORG+w=NEC 16
prei=NE+t=I-ORG 103
t=O+w=World -133
t=I-MISC+w=Series 94
prei=Se+t=I-MISC 75
prei=Ser+t=I-MISC 175
t=I-LOC+w=Golf -10
t=B-PER+w=round -300
prei=ro+t=B-PER -300
prei=rou+t=B-PER -300
t=I-MISC+w=NEC 30
prei=NE+t=I-MISC 63
t=I-MISC+w=World 234
prei=Wo+t=I-MISC 197
prei=Wor+t=I-MISC 189
t=I-MISC+w=of 200
t=I-MISC+w=Golf 47
t=O+w=round 300
t=O+w=7,149 0
t=O+w=yard 0
prei=ya+t=O 0
prei=yar+t=O 0
t=O+w=70 90
t=O+w=Firestone -20
prei=Fir+t=O -17
t=I-MISC+w=C.C -11
prei=C.+t=I-MISC -11
t=B-PER+w=course -10
prei=co+t=B-PER -60
prei=cou+t=B-PER -10
t=I-LOC+w=Firestone 30
prei=Fir+t=I-LOC 26
t=I-LOC+w=C.C 30
prei=C.+t=I-LOC 30
t=O+w=course 10
t=O+w=players 0
t=I-MISC+w=U.S. 154
t=O+w=unless 10
prei=unl+t=O 10
t=O+w=stated 0
t=O+w=66 10
t=O+w=Paul -3
prei=Pau+t=O -52
t=I-LOC+w=Goydos -1
prei=Goy+t=I-LOC -1
t=I-LOC+w=Billy -1
prei=Bi+t=I-LOC 37
prei=Bil+t=I-LOC 17
t=O+w=Mayfair -7
prei=May+t=O 6
t=O+w=Hidemichi -13
prei=Hid+t=O -29
t=I-LOC+w=Tanaka -1
prei=Tan+t=I-LOC 10
t=I-MISC+w=Japan -32
prei=Ja+t=I-MISC 242
prei=Jap+t=I-MISC 142
t=I-PER+w=Paul 57
prei=Pau+t=I-PER 33
t=I-PER+w=Goydos 12
prei=Goy+t=I-PER 12
t=I-PER+w=Billy 19
prei=Bi+t=I-PER 85
prei=Bil+t=I-PER 35
t=I-PER+w=Mayfair 16
prei=May+t=I-PER 18
t=I-PER+w=Hidemichi 13
prei=Hid+t=I-PER 29
t=I-PER+w=Tanaka 11
t=I-LOC+w=Japan 65
prei=Jap+t=I-LOC 21
t=O+w=68 50
t=I-PER+w=Steve 17
prei=St+t=I-PER 83
prei=Ste+t=I-PER 57
t=B-PER+w=Stricker -10
prei=St+t=B-PER -50
prei=Str+t=B-PER -20
t=I-PER+w=Stricker 14
prei=Str+t=I-PER 12
t=O+w=69 60
t=O+w=Justin -36
prei=Jus+t=O -64
t=I-PER+w=Leonard 6
prei=Leo+t=I-PER 32
t=I-PER+w=Mark 66
prei=Mar+t=I-PER 45
t=B-PER+w=Brooks -10
prei=Bro+t=B-PER -20
t=I-PER+w=Justin 36
prei=Jus+t=I-PER 45
t=I-PER+w=Brooks 14
prei=Br+t=I-PER 84
prei=Bro+t=I-PER 42
t=O+w=Tim -43
prei=Ti+t=O -374
t=I-PER+w=Herron 7
prei=Her+t=I-PER 25
t=I-PER+w=Duffy 14
prei=Du+t=I-PER 77
prei=Duf+t=I-PER 15
t=I-PER+w=Waldorf 14
prei=Wa+t=I-PER 183
prei=Wal+t=I-PER -4
t=I-PER+w=Davis -3
t=I-PER+w=Love 2
prei=Lov+t=I-PER 22
t=I-PER+w=Anders 0
prei=An+t=I-PER 80
prei=And+t=I-PER 59
t=B-PER+w=Forsbrand -10
prei=Fo+t=B-PER -10
prei=For+t=B-PER -10
t=I-PER+w=Tim 44
prei=Ti+t=I-PER 127
t=I-PER+w=Forsbrand 15
prei=Fo+t=I-PER 129
prei=For+t=I-PER -17
t=I-PER+w=Sweden -3
prei=Sw+t=I-PER 11
prei=Swe+t=I-PER -7
t=I-PER+w=Nick 21
prei=Nic+t=I-PER 17
t=I-PER+w=Faldo 15
prei=Fa+t=I-PER 155
prei=Fal+t=I-PER 20
t=I-PER+w=Britain -4
prei=Bri+t=I-PER -24
t=I-PER+w=Cook 0
prei=Coo+t=I-PER 3
t=B-PER+w=Phil -10
prei=Ph+t=B-PER -20
prei=Phi+t=B-PER -20
t=I-LOC+w=Sweden 73
prei=Sw+t=I-LOC 29
prei=Swe+t=I-LOC 29
t=I-PER+w=Phil 30
t=I-LOC+w=Mickelson -1
prei=Mic+t=I-LOC 18
t=I-PER+w=Greg 31
prei=Gr+t=I-PER 58
prei=Gre+t=I-PER 17
t=I-PER+w=Norman 43
prei=Nor+t=I-PER 25
t=I-PER+w=Australia -7
prei=Aus+t=I-PER -20
t=I-PER+w=Mickelson 13
prei=Mic+t=I-PER 46
t=I-LOC+w=Australia 106
prei=Aus+t=I-LOC 58
t=O+w=71 80
t=I-PER+w=Ernie 10
prei=Er+t=I-PER 85
prei=Ern+t=I-PER 12
t=I-PER+w=Els 21
t=I-PER+w=South -65
prei=So+t=I-PER 51
prei=Sou+t=I-PER -55
t=I-PER+w=Africa -37
prei=Af+t=I-PER -51
prei=Afr+t=I-PER -58
t=I-PER+w=Scott 52
prei=Sco+t=I-PER -30
t=B-PER+w=Hoch -10
prei=Ho+t=B-PER -150
prei=Hoc+t=B-PER -10
t=I-LOC+w=South 235
prei=So+t=I-LOC 31
prei=Sou+t=I-LOC 151
t=I-LOC+w=Africa 238
prei=Afr+t=I-LOC 226
t=I-PER+w=Hoch 10
prei=Ho+t=I-PER 156
prei=Hoc+t=I-PER 26
t=O+w=72 30
t=O+w=Clarence -1
t=I-LOC+w=Rose -1
prei=Ro+t=I-LOC 129
prei=Ros+t=I-LOC -4
t=I-LOC+w=Loren -1
prei=Lor+t=I-LOC 4
t=O+w=Roberts -1
prei=Ro+t=O -415
prei=Rob+t=O -37
t=I-LOC+w=Fred -1
prei=Fre+t=I-LOC 54
t=O+w=Funk -25
prei=Fu+t=O -205
prei=Fun+t=O -50
t=I-PER+w=Sven 13
prei=Sv+t=I-PER 56
prei=Sve+t=I-PER 46
t=B-PER+w=Struver -10
t=I-PER+w=Clarence 2
prei=Cl+t=I-PER 105
prei=Cla+t=I-PER 19
t=I-PER+w=Rose 12
prei=Ro+t=I-PER 155
prei=Ros+t=I-PER 20
t=I-PER+w=Loren 1
prei=Lor+t=I-PER 2
t=I-PER+w=Roberts 1
prei=Rob+t=I-PER 28
t=I-PER+w=Fred 46
prei=Fre+t=I-PER 57
t=I-PER+w=Funk 25
prei=Fu+t=I-PER 153
prei=Fun+t=I-PER 32
t=I-PER+w=Struver 10
t=I-PER+w=Germany -10
prei=Ge+t=I-PER 75
prei=Ger+t=I-PER -5
t=I-PER+w=Alexander 27
prei=Ale+t=I-PER 39
t=I-PER+w=Cejka 8
prei=Ce+t=I-PER 59
prei=Cej+t=I-PER 8
t=I-PER+w=Hal 10
t=I-PER+w=Sutton 17
prei=Sut+t=I-PER 17
t=I-PER+w=Tom 39
t=B-PER+w=Lehman -10
prei=L+t=B-PER -740
prei=Le+t=B-PER -290
prei=Leh+t=B-PER -10
t=I-PER+w=Lehman 12
prei=Leh+t=I-PER 12
t=O+w=73 60
t=I-PER+w=D.A. 27
prei=D.+t=I-PER 27
prei=D.A+t=I-PER 27
t=I-PER+w=Weibring 28
prei=Wei+t=I-PER 150
t=I-PER+w=Brad 16
prei=Bra+t=I-PER 14
t=I-PER+w=Bryant 0
prei=Bry+t=I-PER 0
t=I-PER+w=Craig 11
prei=Cr+t=I-PER 99
prei=Cra+t=I-PER 47
t=I-PER+w=Parry 0
prei=Par+t=I-PER -21
t=I-PER+w=Stewart 15
t=I-PER+w=Ginn 0
prei=Gi+t=I-PER 125
prei=Gin+t=I-PER 30
t=I-PER+w=Corey 6
t=I-PER+w=Pavin 0
prei=Pav+t=I-PER 10
t=I-PER+w=Stadler 0
prei=Sta+t=I-PER 2
t=B-PER+w=Mark -40
prei=Ma+t=B-PER -160
prei=Mar+t=B-PER -80
t=I-LOC+w=O'Meara -1
prei=O'+t=I-LOC -1
prei=O'M+t=I-LOC -1
t=B-PER+w=Couples -10
prei=Co+t=B-PER -150
prei=Cou+t=B-PER -20
t=I-PER+w=O'Meara 14
prei=O+t=I-PER 822
prei=O'+t=I-PER 145
prei=O'M+t=I-PER 24
t=I-PER+w=Couples 13
prei=Cou+t=I-PER -5
t=O+w=74 80
t=I-PER+w=Stankowski 0
t=I-PER+w=Costantino 19
t=I-PER+w=Rocca 20
prei=Roc+t=I-PER 14
t=I-PER+w=Italy -4
t=I-LOC+w=Italy 116
prei=It+t=I-LOC 78
prei=Ita+t=I-LOC 79
t=O+w=75 30
t=I-PER+w=Jim 81
t=I-PER+w=Furyk 19
prei=Fur+t=I-PER 39
t=I-PER+w=Satoshi 27
prei=Sat+t=I-PER -156
t=I-PER+w=Higashi 10
prei=Hig+t=I-PER 1
t=I-PER+w=Japan -37
prei=Ja+t=I-PER 97
prei=Jap+t=I-PER -69
t=I-PER+w=Willie 0
prei=Wi+t=I-PER 156
prei=Wil+t=I-PER 56
t=I-PER+w=Wood 0
prei=Wo+t=I-PER 141
prei=Woo+t=I-PER 79
t=B-PER+w=Shigeki -10
prei=Sh+t=B-PER -30
prei=Shi+t=B-PER -20
t=I-PER+w=Shigeki 10
t=I-PER+w=Maruyama 0
t=B-PER+w=McCarron -10
prei=Mc+t=B-PER -40
prei=McC+t=B-PER -10
t=I-PER+w=McCarron 12
prei=Mc+t=I-PER 146
prei=McC+t=I-PER 52
t=O+w=77 20
t=I-PER+w=Wayne 42
prei=Way+t=I-PER 42
t=I-PER+w=Westner 6
prei=Wes+t=I-PER 20
t=B-PER+w=Schneiter -10
prei=Sc+t=B-PER -30
prei=Sch+t=B-PER -30
t=I-PER+w=Schneiter 10
prei=Sch+t=I-PER 67
t=O+w=79 20
t=I-LOC+w=Tom -6
prei=To+t=I-LOC 103
t=B-PER+w=Watson -10
prei=W+t=B-PER -210
prei=Wa+t=B-PER -100
prei=Wat+t=B-PER -10
t=I-PER+w=Watson 11
prei=Wat+t=I-PER 27
t=I-PER+w=Seiki 14
prei=Sei+t=I-PER 19
t=I-PER+w=Okuda 22
prei=Ok+t=I-PER 52
prei=Oku+t=I-PER 22
t=I-PER+w=SOCCER -4
prei=SO+t=I-PER 16
prei=SOC+t=I-PER -4
t=I-PER+w=GLORIA -2
prei=GL+t=I-PER -26
prei=GLO+t=I-PER -2
t=I-PER+w=BISTRITA -11
prei=BI+t=I-PER -11
prei=BIS+t=I-PER -11
t=I-PER+w=BEAT -4
prei=BE+t=I-PER -17
prei=BEA+t=I-PER -4
t=O+w=2-1 0
prei=2-+t=O 50
t=I-PER+w=F.C. -2
prei=F.+t=I-PER 18
prei=F.C+t=I-PER -2
t=I-PER+w=VALLETTA -23
prei=VA+t=I-PER -12
prei=VAL+t=I-PER -23
t=O+w=SOCCER 18
t=I-ORG+w=GLORIA 10
prei=GL+t=I-ORG -1
prei=GLO+t=I-ORG 10
t=I-ORG+w=BISTRITA 10
prei=BI+t=I-ORG 10
prei=BIS+t=I-ORG 10
t=O+w=BEAT 5
prei=BE+t=O -65
prei=BEA+t=O 5
t=I-ORG+w=F.C. 56
prei=F.+t=I-ORG 86
prei=F.C+t=I-ORG 56
t=I-ORG+w=VALLETTA -6
prei=VA+t=I-ORG -6
prei=VAL+t=I-ORG -6
t=I-LOC+w=BISTRITA 9
prei=BI+t=I-LOC 9
prei=BIS+t=I-LOC 9
t=O+w=Gloria -21
prei=Gl+t=O -216
prei=Glo+t=O -56
t=I-LOC+w=Bistrita 8
prei=Bis+t=I-LOC 7
t=I-LOC+w=Romania 60
prei=Rom+t=I-LOC 36
t=O+w=beat 20
prei=bea+t=O 20
t=O+w=halftime 0
t=O+w=1-1 10
t=I-LOC+w=F.C. -1
prei=F.+t=I-LOC -1
prei=F.C+t=I-LOC -1
t=O+w=Valletta -23
prei=Va+t=O -525
prei=Val+t=O -121
t=I-LOC+w=Malta 26
prei=Mal+t=I-LOC 51
t=I-LOC+w=Cup -16
prei=Cu+t=I-LOC 17
t=O+w=winners -20
t=O+w=match 0
t=O+w=leg 20
t=O+w=preliminary 0
t=I-ORG+w=Gloria 14
prei=Gl+t=I-ORG 119
prei=Glo+t=I-ORG 52
t=I-ORG+w=Bistrita 7
prei=Bi+t=I-ORG 69
prei=Bis+t=I-ORG 15
t=I-ORG+w=Valletta 11
prei=Va+t=I-ORG 126
prei=Val+t=I-ORG 27
t=I-MISC+w=Cup 208
prei=Cu+t=I-MISC 162
t=I-MISC+w=winners 20
prei=w+t=I-MISC 20
prei=wi+t=I-MISC 20
prei=win+t=I-MISC 20
t=I-ORG+w=Scorers -38
prei=Sco+t=I-ORG -36
t=O+w=Scorers 162
t=I-ORG+w=Ilie -2
prei=Il+t=I-ORG 32
prei=Ili+t=I-ORG -3
t=I-ORG+w=Lazar -3
prei=Laz+t=I-ORG 3
t=O+w=32nd 0
prei=32n+t=O 0
t=I-ORG+w=Eugen -9
prei=Eug+t=I-ORG 1
t=I-ORG+w=Voica -2
prei=Voi+t=I-ORG 28
t=O+w=84th 0
prei=84+t=O 10
prei=84t+t=O 0
t=I-PER+w=Ilie 5
prei=Il+t=I-PER 97
prei=Ili+t=I-PER 38
t=I-PER+w=Lazar 5
prei=La+t=I-PER 127
prei=Laz+t=I-PER 12
t=I-PER+w=Eugen 18
prei=Eu+t=I-PER -4
prei=Eug+t=I-PER 18
t=I-PER+w=Voica 20
prei=Vo+t=I-PER 208
prei=Voi+t=I-PER 51
t=O+w=F.C. -53
prei=F.+t=O -113
prei=F.C+t=O -53
t=I-PER+w=La -3
t=I-PER+w=Valletta -18
prei=Va+t=I-PER 189
prei=Val+t=I-PER 26
t=I-PER+w=Gilbert 11
prei=Gil+t=I-PER 49
t=I-PER+w=Agius 0
prei=Ag+t=I-PER 63
prei=Agi+t=I-PER 0
t=O+w=24th 0
prei=24t+t=O 0
t=I-ORG+w=La 86
t=I-LOC+w=Attendance -6
prei=At+t=I-LOC 58
prei=Att+t=I-LOC -6
t=B-PER+w=8,000 -40
prei=8,+t=B-PER -60
prei=8,0+t=B-PER -40
t=O+w=Attendance 78
prei=Att+t=O 75
t=O+w=4-2 0
prei=4-+t=O 30
t=O+w=aggregate 60
prei=agg+t=O 70
t=O+w=qualified 0
t=I-ORG+w=Cup -50
t=B-PER+w=REUTER -20
prei=R+t=B-PER -260
prei=RE+t=B-PER -40
prei=REU+t=B-PER -20
t=I-PER+w=REUTER 20
prei=RE+t=I-PER -142
prei=REU+t=I-PER 20
t=I-PER+w=HORSE -1
prei=HO+t=I-PER -9
prei=HOR+t=I-PER -1
t=I-PER+w=RACING -2
prei=RA+t=I-PER -15
prei=RAC+t=I-PER -19
t=I-PER+w=PIVOTAL 9
prei=PI+t=I-PER 9
prei=PIV+t=I-PER 9
t=I-PER+w=ENDS -1
prei=EN+t=I-PER -14
prei=END+t=I-PER -1
t=O+w=25-YEAR 0
prei=25+t=O 100
prei=25-+t=O 0
t=I-PER+w=WAIT -2
prei=WA+t=I-PER -11
prei=WAI+t=I-PER -2
t=I-PER+w=FOR -7
prei=FO+t=I-PER -9
t=O+w=TRAINER 0
prei=TR+t=O -8
prei=TRA+t=O 10
t=I-PER+w=PRESCOTT 1
prei=PR+t=I-PER -22
prei=PRE+t=I-PER -17
t=O+w=HORSE 1
prei=HOR+t=O 1
t=O+w=RACING 2
prei=RA+t=O -87
prei=RAC+t=O 22
t=O+w=ENDS 14
prei=END+t=O 14
t=O+w=WAIT 11
prei=WA+t=O -29
prei=WAI+t=O 11
t=O+w=YORK -280
prei=YO+t=O -280
prei=YOR+t=O -280
t=I-MISC+w=England -74
t=I-LOC+w=YORK 280
prei=Y+t=I-LOC 693
prei=YO+t=I-LOC 280
prei=YOR+t=I-LOC 280
t=I-LOC+w=England 164
t=O+w=Sir 33
t=O+w=Mark -14
t=O+w=Prescott -21
t=O+w=landed 0
t=O+w=victory 0
t=O+w=25 140
t=O+w=trainer 0
t=O+w=sprinter 0
t=O+w=Pivotal -6
prei=Pi+t=O -230
prei=Piv+t=O -6
t=O+w=100-30 0
t=O+w=chance 0
t=O+w=Nunthorpe -20
prei=Nun+t=O -29
t=O+w=Stakes -2
t=I-PER+w=Prescott 25
prei=Pr+t=I-PER 50
prei=Pre+t=I-PER 15
t=I-PER+w=Pivotal 6
prei=Pi+t=I-PER 137
prei=Piv+t=I-PER 6
t=I-MISC+w=Nunthorpe 20
prei=Nu+t=I-MISC 30
prei=Nun+t=I-MISC 20
t=I-MISC+w=Stakes 20
prei=St+t=I-MISC 28
prei=Sta+t=I-MISC 24
t=O+w=three-year-old 0
t=O+w=partnered 0
t=O+w=veteran 0
t=I-MISC+w=George -1
prei=Geo+t=I-MISC -1
t=O+w=Duffield -1
prei=Duf+t=O -26
t=O+w=snatched 0
t=O+w=short 0
t=O+w=head 0
t=O+w=verdict 0
t=O+w=stride 0
t=O+w=deny 0
t=O+w=Eveningperformance -4
prei=Ev+t=O -91
prei=Eve+t=O -43
t=O+w=16-1 0
prei=16-+t=O 10
t=O+w=trained 0
t=I-PER+w=Henry 11
t=O+w=Candy -1
prei=Can+t=O -50
t=O+w=ridden 0
prei=rid+t=O 0
t=I-ORG+w=Chris -6
prei=Chr+t=I-ORG -14
t=I-ORG+w=Rutter -1
prei=Rut+t=I-ORG -1
t=I-PER+w=George 23
prei=Geo+t=I-PER 49
t=I-PER+w=Duffield 1
t=I-PER+w=Eveningperformance 5
prei=Ev+t=I-PER 63
