t=B-PER -0.007574057235116684
ti=B-PER+ti-1=<START> -0.002106759186483404
t=B-PER+w=EU -5.31949138771546e-05
t=B-PERsi=Aa -0.0003655949023344227
prei=+t=B-PER -0.007574057235116684
prei=E+t=B-PER -0.00022324885300255292
capi=True+t=B-PER -0.0018254558437118906
ti=B-PER+ti-1=B-PER -9.998750156230473e-06
t=B-PER+w=rejects -9.990009990009992e-06
t=B-PERsi=aaaaaaa -0.0009441110393072673
prei=r+t=B-PER -0.0004007816200220043
prei=re+t=B-PER -0.00011419521506745873
prei=rej+t=B-PER -9.990009990009992e-06
t=B-PER+w=German -5.31949138771546e-05
t=B-PERsi=Aaaaaa -0.0007881867148443823
prei=G+t=B-PER -0.0004055678563749842
prei=Ge+t=B-PER -9.760710487812953e-05
prei=Ger+t=B-PER -7.809829736297365e-05
t=B-PER+w=call -9.990009990009992e-06
t=B-PERsi=aaaa -0.0011154356610905307
prei=c+t=B-PER -0.00021468895400479976
prei=ca+t=B-PER -0.00011419521506745873
prei=cal+t=B-PER -9.990009990009992e-06
t=B-PER+w=to -5.31949138771546e-05
t=B-PERsi=aa -0.0014954697780742263
prei=t+t=B-PER -0.0004634485641439018
t=B-PER+w=boycott -9.990009990009992e-06
prei=b+t=B-PER -0.0002547826517156001
prei=bo+t=B-PER -5.31949138771546e-05
prei=boy+t=B-PER -9.990009990009992e-06
t=B-PER+w=British -5.31949138771546e-05
t=B-PERsi=Aaaaaaa -0.0006669358663809472
prei=B+t=B-PER -0.00047583666664012634
prei=Br+t=B-PER -0.00019653086445538812
prei=Bri+t=B-PER -0.00014219381919417664
t=B-PER+w=lamb -9.990009990009992e-06
prei=l+t=B-PER -0.00018683912677522964
prei=la+t=B-PER -9.760710487812953e-05
prei=lam+t=B-PER -9.990009990009992e-06
t=B-PER+w=. -0.005266585841368119
t=B-PERsi=a -0.006170112321661643
t=<STOP> 0.0
ti=<STOP>+ti-1=B-PER -0.007727893828350084
t=<STOP>+w=<STOP> 0.0
t=<STOP>si=aaaaaa 0.0
prei=+t=<STOP> 0.0
prei=<+t=<STOP> 0.0
prei=<S+t=<STOP> 0.0
prei=<ST+t=<STOP> 0.0
t=I-ORG 0.0010257141888145832
ti=I-ORG+ti-1=<START> 0.0002854204167291779
t=I-ORG+w=EU 0.00014346365919433725
t=I-ORGsi=Aa 0.00048151903788614205
prei=+t=I-ORG 0.0010257141888145832
prei=E+t=I-ORG 0.00029417596521645237
capi=True+t=I-ORG 0.0009429674039087995
t=O 0.003838177141292072
ti=O+ti-1=I-ORG 0.0015798946133711862
t=O+w=rejects 9.990009990009992e-06
t=Osi=aaaaaaa 0.0008479753769551965
prei=+t=O 0.003838177141292072
prei=r+t=O 0.0003672508876139807
prei=re+t=O 0.00011419521506745873
prei=rej+t=O 9.990009990009992e-06
t=I-MISC 0.0009740664965333578
ti=I-MISC+ti-1=O 0.00041317547318888337
t=I-MISC+w=German 0.00011699848680542397
t=I-MISCsi=Aaaaaa 0.00032601805681359216
prei=+t=I-MISC 0.0009740664965333578
prei=G+t=I-MISC 0.0002490692668720584
prei=Ge+t=I-MISC 7.374745852310403e-05
prei=Ger+t=I-MISC 8.49207822038358e-05
capi=True+t=I-MISC 0.0009004286516221803
ti=O+ti-1=I-MISC 0.0016182416997053298
t=O+w=call 9.990009990009992e-06
t=Osi=aaaa 0.0009986558807195515
prei=c+t=O 8.826358726803042e-05
prei=ca+t=O 0.00011419521506745873
prei=cal+t=O 9.990009990009992e-06
ti=O+ti-1=O 0.0009844945721561786
t=O+w=to 5.31949138771546e-05
t=Osi=aa 0.000619556470489476
prei=t+t=O 0.00022139519176007702
t=O+w=boycott 9.990009990009992e-06
prei=b+t=O 0.0001943121600344285
prei=bo+t=O 5.31949138771546e-05
prei=boy+t=O 9.990009990009992e-06
t=I-MISC+w=British 8.003752037385999e-05
t=I-MISCsi=Aaaaaaa 0.000303768946987859
prei=B+t=I-MISC 0.0002525944024238253
prei=Br+t=I-MISC 8.461940794591897e-05
prei=Bri+t=I-MISC 8.576966439940382e-05
t=O+w=lamb 9.990009990009992e-06
prei=l+t=O 8.319263505745652e-05
prei=la+t=O 6.6228298946374e-05
prei=lam+t=O 9.990009990009992e-06
t=O+w=. 0.005262039571863536
t=Osi=a 0.006106871385617658
ti=<STOP>+ti-1=O 0.007540151242575996
t=I-ORG+w=Peter -1.705608133491114e-05
t=I-ORGsi=Aaaaa 0.0003120489737456093
prei=P+t=I-ORG 0.00029454616270100395
prei=Pe+t=I-ORG 7.865127362633963e-05
prei=Pet+t=I-ORG 6.048625135922716e-05
ti=B-PER+ti-1=I-ORG -0.002225251695951457
t=B-PER+w=Blackburn -7.591659454719931e-05
t=B-PERsi=Aaaaaaaaa -0.0004993296814210075
prei=Bl+t=B-PER -0.00011263372131292648
prei=Bla+t=B-PER -0.00011263372131292648
t=I-PER 0.0009732977211270933
ti=I-PER+ti-1=<START> 0.0002732879932483084
t=I-PER+w=Peter 5.608083213026258e-05
t=I-PERsi=Aaaaa 0.0003609675077572941
prei=+t=I-PER 0.0009732977211270933
prei=P+t=I-PER 0.000271373111574
prei=Pe+t=I-PER 0.00011017269548331714
prei=Pet+t=I-PER 5.8278125604856784e-05
capi=True+t=I-PER 0.0009431804475745375
ti=I-PER+ti-1=I-PER 0.0011544477831397426
t=I-PER+w=Blackburn 3.90627711873523e-05
t=I-PERsi=Aaaaaaaaa 0.00036562628229160245
prei=B+t=I-PER 0.0002472401329497027
prei=Bl+t=I-PER 8.410942892394045e-05
prei=Bla+t=I-PER 6.042559233737575e-05
ti=<STOP>+ti-1=I-PER 0.0009692843372153453
t=I-PER+w=BRUSSELS -9.990009990009992e-06
t=I-PERsi=Aaaaaaaa 0.000414170650951892
prei=BR+t=I-PER -9.990009990009992e-06
prei=BRU+t=I-PER -9.990009990009992e-06
ti=B-PER+ti-1=I-PER -0.00209835216660921
t=B-PER+w=1996-08-22 -0.0006925675884239346
t=B-PERsi=aaaaaaaaaa -0.0027348740257420357
prei=1+t=B-PER -0.0024992948263845346
prei=19+t=B-PER -0.0019326563224263502
prei=199+t=B-PER -0.0019254538460834823
t=I-LOC 0.0009679448476162723
ti=I-LOC+ti-1=<START> 0.00036695407993690704
t=I-LOC+w=BRUSSELS 5.774419607073992e-05
t=I-LOCsi=Aaaaaaaa 0.00040211509249576347
prei=+t=I-LOC 0.0009679448476162723
prei=B+t=I-LOC 0.0002536563182651404
prei=BR+t=I-LOC 8.742947455807459e-05
prei=BRU+t=I-LOC 5.774419607073992e-05
capi=True+t=I-LOC 0.0009624858993313886
ti=O+ti-1=I-LOC 0.0015798949505292164
t=O+w=1996-08-22 0.0006925675884239346
t=Osi=aaaaaaaaaa 0.0027159268224809852
prei=1+t=O 0.002421916909255112
prei=19+t=O 0.00191819701176647
prei=199+t=O 0.001910942715658304
t=I-LOC+w=The 0.0002447999969744524
t=I-LOCsi=Aaa 0.0003720360327801642
prei=T+t=I-LOC 0.00022180665351638525
prei=Th+t=I-LOC 2.9239757988102076e-05
t=O+w=European -6.90309281349731e-05
t=Osi=Aaaaaaaa -0.00074680225337394
prei=E+t=O -0.0006705063126224012
prei=Eu+t=O -0.00016590168455616662
prei=Eur+t=O -0.00014091361430828694
capi=True+t=O -0.0021561780466569586
t=I-MISC+w=Commission 3.1153066172439996e-05
t=I-MISCsi=Aaaaaaaaaa 0.00030379480250304543
prei=C+t=I-MISC 0.0002879306477735016
prei=Co+t=I-MISC 7.47188047100461e-05
prei=Com+t=I-MISC 9.596849772062982e-05
t=O+w=said 5.31949138771546e-05
prei=s+t=O 0.0005216478945772796
prei=sa+t=O 5.31949138771546e-05
prei=sai+t=O 5.31949138771546e-05
t=O+w=on 0.00010534034309677269
prei=o+t=O -0.00045367475747874097
t=I-MISC+w=Thursday -0.00027825346102390477
t=I-MISCsi=Aaaaaaaa 0.0003657611788274366
prei=T+t=I-MISC 0.00020175123913477306
prei=Th+t=I-MISC -7.270001767226651e-05
prei=Thu+t=I-MISC -0.00027825346102390477
t=O+w=it 9.990009990009992e-06
prei=i+t=O -1.25495027395065e-05
t=O+w=disagreed 0.0
t=Osi=aaaaaaaaa 0.0005424895163301872
prei=d+t=O -4.077202870908014e-05
prei=di+t=O 0.0002996625464035716
prei=dis+t=O 8.258131252241372e-05
t=O+w=with 5.0180709248267454e-05
prei=w+t=O 5.326988818291624e-05
prei=wi+t=O 1.3783238180667192e-05
prei=wit+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=advice 0.0
t=Osi=aaaaaa 0.0006980077841838058
prei=a+t=O -0.0002644613389900915
prei=ad+t=O 0.0
prei=adv+t=O 0.0
t=O+w=consumers 0.0
prei=co+t=O 4.0382283592201935e-05
prei=con+t=O 3.785340338385175e-05
t=O+w=shun 0.0
prei=sh+t=O 7.591659454719931e-05
prei=shu+t=O 0.0
t=O+w=until 0.0
t=Osi=aaaaa 0.0011252163924098141
prei=u+t=O 0.00024479761689522896
prei=un+t=O 0.00024479761689522896
prei=unt+t=O 0.0
t=O+w=scientists 0.0
prei=sc+t=O 0.0
prei=sci+t=O 0.0
t=O+w=determine 0.0
prei=de+t=O -7.391887518797384e-05
prei=det+t=O 0.0
t=O+w=whether 0.0
prei=wh+t=O 0.0
prei=whe+t=O 0.0
t=O+w=mad 0.0
t=Osi=aaa 0.0009744095670509419
prei=m+t=O 0.0003691987956506641
prei=ma+t=O 9.082563431547783e-05
t=O+w=cow 0.0
t=O+w=disease 0.0
t=O+w=can 0.0
t=O+w=be 0.0
t=O+w=transmitted 0.0
t=Osi=aaaaaaaaaaa -0.00010524476577530189
prei=tr+t=O 2.4784649856133846e-05
prei=tra+t=O 0.0
t=O+w=sheep 0.0
prei=she+t=O 0.0
ti=B-PER+ti-1=O -0.006048757271153009
ti=O+ti-1=<START> 0.0008230062142939828
t=O+w=The -0.0002816946643715023
t=Osi=Aaa -0.000886490373778688
prei=T+t=O -0.0004593351880061666
prei=Th+t=O 5.5058422901143135e-05
ti=I-ORG+ti-1=O 0.00040991046650066957
t=I-ORG+w=European -2.921886150694052e-05
t=I-ORGsi=Aaaaaaaa 0.0003836833102707372
prei=Eu+t=I-ORG 1.9658972393930412e-05
prei=Eur+t=I-ORG 1.1238481760846553e-05
ti=I-ORG+ti-1=I-ORG 0.001075106297980144
t=I-ORG+w=Commission -2.39367607958655e-06
t=I-ORGsi=Aaaaaaaaaa 0.000317139648571594
prei=C+t=I-ORG 0.00026595374074209275
prei=Co+t=I-ORG 8.284399673380235e-05
prei=Com+t=I-ORG 2.80666350572718e-05
t=O+w=Thursday 0.0006038687662178181
prei=Thu+t=O 0.0005950520920781794
t=O+w=Germany -2.7823753866239807e-05
t=Osi=Aaaaaaa -0.0008391244035790144
prei=G+t=O -0.0005736395842902385
prei=Ge+t=O -0.00021298134718974776
prei=Ger+t=O -0.00013568381798521504
t=O+w='s -0.000323978814689986
prei='+t=O -0.0003445030907248235
t=O+w=representative 0.0
t=Osi=aaaaaaaaaaaaaa 0.00016479069688812972
prei=rep+t=O 0.0
t=O+w=the 1.8600524394990296e-05
prei=th+t=O 8.200779347985203e-05
t=O+w=Union -3.388624765950301e-05
t=Osi=Aaaaa -0.0008746579947012356
prei=U+t=O -0.0005970791384129997
prei=Un+t=O -0.00015218953201468437
prei=Uni+t=O -0.00017879944392104364
t=O+w=veterinary 0.0
prei=v+t=O -0.00023292943325900448
prei=ve+t=O -5.0180709248267454e-05
prei=vet+t=O 0.0
t=O+w=committee 0.0
prei=com+t=O 9.581137438058015e-05
t=O+w=Werner -7.368102645792111e-05
t=Osi=Aaaaaa -0.0008074654433617192
prei=W+t=O -0.00045161580465663195
prei=We+t=O -1.4146936023607074e-05
prei=Wer+t=O -0.00016919437042690235
t=O+w=Zwingmann -7.368102645792111e-05
t=Osi=Aaaaaaaaa -0.0007593742238009226
prei=Z+t=O -0.0005454679006424262
prei=Zw+t=O -7.368102645792111e-05
prei=Zwi+t=O -7.368102645792111e-05
t=O+w=Wednesday 0.0005231469104780667
prei=Wed+t=O 0.0005231469104780667
t=O+w=should 0.0
prei=sho+t=O 0.0
t=O+w=buy 0.0
prei=bu+t=O -4.938236870058416e-06
t=O+w=sheepmeat 0.0
t=O+w=from 0.0
prei=f+t=O 7.343527777466666e-05
prei=fr+t=O -3.785340338385175e-05
prei=fro+t=O 0.0
t=O+w=countries 0.0
prei=cou+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=other 0.0
prei=ot+t=O 0.0
prei=oth+t=O 0.0
t=O+w=than 0.0
prei=tha+t=O 0.0
t=O+w=Britain -9.990009990009992e-06
prei=B+t=O -0.0006640351369575472
prei=Br+t=O -0.0002161472956172123
prei=Bri+t=O -0.00012038893149287326
t=O+w=scientific 0.0
t=O+w=was 5.0180709248267454e-05
prei=wa+t=O 3.785340338385175e-05
t=O+w=clearer 0.0
prei=cl+t=O 0.0
prei=cle+t=O 0.0
t=I-LOC+w=Germany 8.124674536575885e-05
t=I-LOCsi=Aaaaaaa 0.00034533474514805446
prei=G+t=I-LOC 0.00024207904534552968
prei=Ge+t=I-LOC 6.836199893192576e-05
prei=Ger+t=I-LOC 4.467584851635134e-05
t=I-ORG+w=Union 1.585350179123587e-05
prei=U+t=I-ORG 0.00023405749070267692
prei=Un+t=I-ORG 6.153868046780635e-05
prei=Uni+t=I-ORG 6.562398659193073e-05
ti=I-PER+ti-1=O 0.000398619135234877
t=I-PER+w=Werner 7.368102645792111e-05
t=I-PERsi=Aaaaaa 0.00039525609304020144
prei=W+t=I-PER 0.0002409252467391924
prei=We+t=I-PER 5.167608453007338e-05
prei=Wer+t=I-PER 9.212935717651067e-05
t=I-PER+w=Zwingmann 7.368102645792111e-05
prei=Z+t=I-PER 0.00027680522646616465
prei=Zw+t=I-PER 7.368102645792111e-05
prei=Zwi+t=I-PER 7.368102645792111e-05
ti=O+ti-1=I-PER 0.001625958073460039
ti=I-LOC+ti-1=O 0.0005013780621863291
t=I-LOC+w=Britain 0.00011419521506745873
prei=Br+t=I-LOC 6.033905757893875e-05
prei=Bri+t=I-LOC 5.042426364126073e-05
t=O+w=" 0.0012581784145315105
t=I-ORG+w=We -9.990009990009992e-06
prei=W+t=I-ORG 0.00020164898511269657
t=I-ORG+w=do 2.3706706053175984e-05
t=I-ORGsi=aa 0.0006564144098160792
prei=d+t=I-ORG 0.00017286503437884872
t=I-ORG+w=n't -9.995002498750627e-06
t=I-ORGsi=aaa 0.0003349302847578117
prei=n+t=I-ORG -9.996667777407532e-06
prei=n'+t=I-ORG -9.995002498750627e-06
t=I-ORG+w=support -9.990009990009992e-06
t=I-ORGsi=aaaaaaa 6.501096838754412e-05
prei=s+t=I-ORG 1.1712100686534052e-05
prei=su+t=I-ORG -9.995002498750627e-06
prei=sup+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
t=I-ORG+w=any -9.995002498750627e-06
prei=a+t=I-ORG 0.00040559114414990107
prei=an+t=I-ORG 0.0003728612523732861
t=I-ORG+w=such -9.990009990009992e-06
t=I-ORGsi=aaaa 0.0001794713387618404
prei=suc+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
t=O+w=recommendation 0.0
prei=rec+t=O 0.0
t=O+w=because 0.0
prei=be+t=O 0.00023871721597240473
prei=bec+t=O 0.0
t=I-ORG+w=we -9.990009990009992e-06
prei=w+t=I-ORG 3.3214893897134614e-05
t=I-ORG+w=see -9.990009990009992e-06
prei=se+t=I-ORG 3.3214893897134614e-05
t=I-ORG+w=grounds -9.990009990009992e-06
prei=g+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
prei=gr+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
prei=gro+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
t=I-ORG+w=for 0.00020326883302253286
prei=f+t=I-ORG 0.00020326883302253286
prei=fo+t=I-ORG 0.00020326883302253286
t=I-ORG+w=it -9.990009990009992e-06
prei=i+t=I-ORG 0.00020326883302253286
t=O+w=, 0.0005283950728303632
t=I-ORG+w=the 0.00016685910679520958
prei=t+t=I-ORG 0.00016685910679520958
prei=th+t=I-ORG 0.00016685910679520958
t=I-ORG+w='s 0.0003212837286592826
prei='+t=I-ORG 0.00034298313457133725
t=I-ORG+w=chief -9.990009990009992e-06
t=I-ORGsi=aaaaa 0.00011348863671556656
prei=c+t=I-ORG 3.3214893897134614e-05
prei=ch+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
prei=chi+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
t=I-ORG+w=spokesman -9.990009990009992e-06
t=I-ORGsi=aaaaaaaaa 9.421519508743875e-05
prei=sp+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
prei=spo+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
t=I-ORG+w=Nikolaus -9.990009990009992e-06
prei=N+t=I-ORG 0.00022061857300237283
prei=Ni+t=I-ORG 6.840422074107389e-05
prei=Nik+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
t=I-ORG+w=van -9.990009990009992e-06
prei=v+t=I-ORG 3.3214893897134614e-05
prei=va+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
t=I-ORG+w=der -9.990009990009992e-06
prei=de+t=I-ORG 5.811827738295367e-05
t=I-ORG+w=Pas -3.229389071526676e-05
t=I-ORGsi=Aaa 0.000422094413459567
prei=Pa+t=I-ORG 5.455755860396749e-05
t=O+w=told 0.0
prei=to+t=O 0.0
prei=tol+t=O 0.0
t=O+w=a 5.0180709248267454e-05
t=I-ORG+w=news -9.990009990009992e-06
prei=ne+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
prei=new+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
t=I-ORG+w=briefing -9.990009990009992e-06
t=I-ORGsi=aaaaaaaa 0.00017788222114323402
prei=b+t=I-ORG 5.811827738295367e-05
prei=br+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
prei=bri+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
t=O+w=We 9.990009990009992e-06
t=Osi=Aa -0.0007861044591220864
t=O+w=do -2.3706706053175984e-05
t=O+w=n't -2.3706706053175984e-05
prei=n+t=O 3.630623456196744e-05
prei=n'+t=O -2.3706706053175984e-05
t=O+w=support 9.990009990009992e-06
prei=su+t=O 9.995002498750627e-06
prei=sup+t=O 9.990009990009992e-06
t=O+w=any 9.995002498750627e-06
prei=an+t=O -0.00031978533848032184
t=O+w=such 9.990009990009992e-06
prei=suc+t=O 9.990009990009992e-06
t=O+w=we 9.990009990009992e-06
t=O+w=see 9.990009990009992e-06
prei=se+t=O 0.00037296605114553905
t=O+w=grounds 9.990009990009992e-06
prei=g+t=O 0.00026898049572665557
prei=gr+t=O 1.705608133491114e-05
prei=gro+t=O 1.705608133491114e-05
t=O+w=for -0.00021153126560690603
prei=fo+t=O -0.00014957018378285343
t=O+w=chief 9.990009990009992e-06
prei=ch+t=O 2.6156376154933084e-05
prei=chi+t=O 9.990009990009992e-06
t=O+w=spokesman 9.990009990009992e-06
prei=sp+t=O 9.990009990009992e-06
prei=spo+t=O 9.990009990009992e-06
t=I-PER+w=Nikolaus 5.0180709248267454e-05
prei=N+t=I-PER 0.00022673282500492676
prei=Ni+t=I-PER 9.179596391095425e-05
prei=Nik+t=I-PER 3.515409820000307e-05
t=I-PER+w=van 0.000246490710684975
t=I-PERsi=aaa 0.0002536943338046103
prei=v+t=I-PER 0.000246490710684975
prei=va+t=I-PER 0.000246490710684975
t=I-PER+w=der 0.00017560887109570954
prei=d+t=I-PER 0.0003742965539077676
prei=de+t=I-PER 0.00022240677199750002
t=I-PER+w=Pas 5.0180709248267454e-05
t=I-PERsi=Aaa 0.0003606079570147944
prei=Pa+t=I-PER 9.152106074666927e-05
t=O+w=news 9.990009990009992e-06
prei=ne+t=O -3.932172354470909e-05
prei=new+t=O 5.31949138771546e-05
t=O+w=briefing 9.990009990009992e-06
t=Osi=aaaaaaaa 0.0006634764043452636
prei=br+t=O 9.990009990009992e-06
prei=bri+t=O 9.990009990009992e-06
t=I-PER+w=He -9.990009990009992e-06
t=I-PERsi=Aa 0.0004601631637766575
prei=H+t=I-PER 0.00027535057523640587
t=O+w=further 0.0
prei=fu+t=O 5.0180709248267454e-05
prei=fur+t=O 0.0
t=O+w=study 0.0
prei=st+t=O 0.00011263372131292648
prei=stu+t=O 0.0
t=O+w=required 0.0
prei=req+t=O 0.0
t=O+w=and -0.0003407413498383414
t=O+w=if 0.0
t=O+w=found 0.0
prei=fou+t=O 9.581137438058015e-05
t=O+w=that 0.0
t=O+w=action 0.0
prei=ac+t=O 5.0180709248267454e-05
prei=act+t=O 0.0
t=O+w=needed 0.0
prei=nee+t=O 0.0
t=O+w=taken 0.0
prei=ta+t=O 5.31949138771546e-05
prei=tak+t=O 0.0
t=O+w=by 9.990009990009992e-06
t=I-PER+w=European -2.2826252616864494e-05
prei=E+t=I-PER 0.00029577473697314067
prei=Eu+t=I-PER 2.378714605017255e-05
prei=Eur+t=I-PER -3.229389071526676e-05
t=I-PER+w=Union -9.990009990009992e-06
prei=U+t=I-PER 0.0001541333417200265
prei=Un+t=I-PER 2.1968669460440304e-05
prei=Uni+t=I-PER -1.705608133491114e-05
t=O+w=He 9.990009990009992e-06
prei=H+t=O -0.0005881464093051798
t=O+w=proposal 0.0
prei=p+t=O 0.00041067526090152477
prei=pr+t=O 0.00015609389356143648
prei=pro+t=O 1.8124124205412277e-05
t=O+w=last 0.0
prei=las+t=O 0.0
t=O+w=month 9.990009990009992e-06
prei=mo+t=O 5.116551230633727e-05
prei=mon+t=O 7.809829736297365e-05
t=O+w=EU -0.0001288788547213824
t=I-PER+w=Farm -9.990009990009992e-06
t=I-PERsi=Aaaa 0.0003695738831935607
prei=F+t=I-PER 0.0002566480487568281
prei=Fa+t=I-PER 0.00014427672947783926
prei=Far+t=I-PER 1.4118117936410027e-05
t=I-PER+w=Commissioner -9.990009990009992e-06
t=I-PERsi=Aaaaaaaaaaaa 0.00028393125217767405
prei=C+t=I-PER 0.0002477778383886523
prei=Co+t=I-PER 9.711395747690641e-05
prei=Com+t=I-PER -2.1393432153483564e-05
t=I-PER+w=Franz 2.2826252616864494e-05
prei=Fr+t=I-PER 2.500517636961809e-05
prei=Fra+t=I-PER 0.00014587275626181157
t=O+w=Fischler -6.152546241816641e-05
prei=F+t=O -0.0005028844636915706
prei=Fi+t=O -0.0002372813914704635
prei=Fis+t=O -8.83157612886483e-05
t=O+w=ban 0.0
prei=ba+t=O -5.0180709248267454e-05
t=O+w=brains 0.0
prei=bra+t=O 0.0
t=O+w=spleens 0.0
prei=spl+t=O 0.0
t=O+w=spinal 0.0
prei=spi+t=O 0.0
t=O+w=cords 0.0
prei=cor+t=O 0.0
t=O+w=human 0.0
prei=h+t=O 0.00016568535595602005
prei=hu+t=O 0.00012747877068833313
prei=hum+t=O 0.0
t=O+w=animal 0.0
prei=ani+t=O 0.0
t=O+w=food 0.0
prei=foo+t=O 0.0
t=O+w=chains 0.0
prei=cha+t=O 1.3783238180667192e-05
t=O+w=highly 0.0
prei=hi+t=O 0.0
prei=hig+t=O 0.0
t=O+w=specific 0.0
prei=spe+t=O 0.0
t=O+w=precautionary 0.0
t=Osi=aaaaaaaaaaaaa 0.00022184549499418805
prei=pre+t=O 0.0001641022825215334
t=O+w=move 0.0
prei=mov+t=O 0.0
t=O+w=protect 0.0
t=O+w=health 9.990009990009992e-06
prei=he+t=O 9.990009990009992e-06
prei=hea+t=O 9.990009990009992e-06
t=O+w=Farm 1.705608133491114e-05
t=Osi=Aaaa -0.0008415862162421876
prei=Fa+t=O -0.0002522933397460113
prei=Far+t=O -8.078126750292131e-05
t=O+w=Commissioner 1.705608133491114e-05
t=Osi=Aaaaaaaaaaaa -0.0006575542628800884
prei=C+t=O -0.0006806989233997321
prei=Co+t=O -0.00020925143869991248
prei=Com+t=O -8.390557292069133e-05
t=I-PER+w=Fischler 6.660615997727046e-05
prei=Fi+t=I-PER 0.00012082318235965307
prei=Fis+t=I-PER 6.660615997727046e-05
t=O+w=proposed 0.0
t=I-ORG+w=EU-wide -9.990009990009992e-06
t=I-ORGsi=Aaaaaaa 0.00032730458181106563
prei=EU+t=I-ORG 2.9994622151237237e-05
prei=EU-+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
t=O+w=measures 0.0
prei=me+t=O 0.00033260876688462934
prei=mea+t=O 0.0
t=O+w=after 7.591659454719931e-05
prei=af+t=O 2.4784649856133846e-05
prei=aft+t=O 7.591659454719931e-05
t=O+w=reports 0.0
t=O+w=France -0.00010111503296832441
prei=Fr+t=O 5.421413182537103e-06
prei=Fra+t=O -0.00030504056685790135
t=O+w=under 0.00012747877068833313
prei=und+t=O 0.00012747877068833313
t=O+w=laboratory 0.0
prei=lab+t=O 0.0
t=O+w=conditions 0.0
t=O+w=could 0.0
t=O+w=contract 0.0
t=I-PER+w=Bovine -9.990009990009992e-06
prei=Bo+t=I-PER 8.76419185509964e-05
prei=Bov+t=I-PER -1.1562977359516465e-05
t=O+w=Spongiform -7.368102645792111e-05
t=Osi=Aaaaaaaaaa -0.0008085429947578934
prei=S+t=O -0.0005819284903288578
prei=Sp+t=O -0.0002022909464331623
prei=Spo+t=O -8.147902382814921e-05
t=I-ORG+w=Encephalopathy -9.990009990009992e-06
t=I-ORGsi=Aaaaaaaaaaaaaa 0.00033646303389784445
prei=En+t=I-ORG 5.0261724657171196e-05
prei=Enc+t=I-ORG 6.040761661961537e-06
t=O+w=( -0.00017610507333982653
t=O+w=BSE -9.212935717651067e-05
prei=BS+t=O -0.00012747877068833313
t=O+w=) 0.0011652753192237899
t=O+w=-- 0.0002048879320134422
prei=-+t=O 0.0019692846533029312
t=I-MISC+w=EU-wide 5.0180709248267454e-05
prei=E+t=I-MISC 0.00026180462771640335
prei=EU+t=I-MISC 0.00011105283244332007
prei=EU-+t=I-MISC 5.0180709248267454e-05
t=I-LOC+w=France 6.0245457416468306e-05
t=I-LOCsi=Aaaaaa 0.0003731153754850706
prei=F+t=I-LOC 0.00022162315929948897
prei=Fr+t=I-LOC 2.530675050108238e-05
prei=Fra+t=I-LOC 0.00013612014524018673
t=I-MISC+w=Bovine 4.701943127197128e-05
prei=Bo+t=I-MISC 9.315658511460928e-05
prei=Bov+t=I-MISC 7.368102645792111e-05
ti=I-MISC+ti-1=I-MISC 0.0010541538265947605
t=I-MISC+w=Spongiform 7.591659454719931e-05
prei=S+t=I-MISC 0.0002514955324504572
prei=Sp+t=I-MISC 8.685478432083044e-05
prei=Spo+t=I-MISC 5.9602124694661236e-05
t=I-MISC+w=Encephalopathy 7.591659454719931e-05
t=I-MISCsi=Aaaaaaaaaaaaaa 0.00025073707284095403
prei=En+t=I-MISC 0.00012020905712651457
prei=Enc+t=I-MISC 7.023484757921334e-05
t=I-MISC+w=BSE 9.398596579471597e-05
t=I-MISCsi=Aaa 0.00037350635666266616
prei=BS+t=I-MISC 0.00011105283244332007
ti=I-MISC+ti-1=<START> 0.00026772596899529705
t=I-MISC+w=But -9.990009990009992e-06
prei=Bu+t=I-MISC 0.00010138866500191245
ti=I-LOC+ti-1=I-MISC 0.00016685910679520958
t=I-LOC+w=Fischler -9.990009990009992e-06
prei=Fi+t=I-LOC 9.557775245140175e-05
prei=Fis+t=I-LOC -9.990009990009992e-06
t=O+w=agreed 0.0
prei=ag+t=O 0.0001292942009164712
prei=agr+t=O 0.0
t=O+w=review 0.0
prei=rev+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=his 0.0
t=O+w=standing 0.0
prei=sta+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=mational 0.0
prei=mat+t=O 0.00011263372131292648
t=O+w=officials 0.0
prei=of+t=O -6.396615467317134e-05
prei=off+t=O -6.396615467317134e-05
t=O+w=questioned 0.0
prei=q+t=O 0.00016479069688812972
prei=qu+t=O 0.00016479069688812972
prei=que+t=O 0.0
t=O+w=justified 0.0
prei=j+t=O 0.00015327705844479225
prei=ju+t=O 0.00012747877068833313
prei=jus+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=as 0.0
t=O+w=there 0.0
prei=the+t=O 0.0
t=O+w=only 5.0180709248267454e-05
prei=on+t=O 0.00015327705844479225
prei=onl+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=slight 0.0
prei=sl+t=O 0.0
prei=sli+t=O 0.0
t=O+w=risk 0.0
prei=ri+t=O 0.0
prei=ris+t=O 0.0
t=I-LOC+w=health -9.990009990009992e-06
t=I-LOCsi=aaaaaa -9.990009990009992e-06
prei=h+t=I-LOC 3.3214893897134614e-05
prei=he+t=I-LOC -9.990009990009992e-06
prei=hea+t=I-LOC -9.990009990009992e-06
ti=B-PER+ti-1=I-LOC -0.0022659537789357204
t=O+w=But 5.31949138771546e-05
prei=Bu+t=O -0.00021348197638330478
t=I-MISC+w=Spanish 0.00010111503296832441
prei=Spa+t=I-MISC 6.900455830807084e-05
t=O+w=Minister 4.701943127197128e-05
prei=M+t=O -0.00059936557378343
prei=Mi+t=O -0.00022600137595480625
prei=Min+t=O -6.161880583734487e-05
t=I-MISC+w=Loyola -9.990009990009992e-06
prei=L+t=I-MISC 0.00027050119422308676
prei=Lo+t=I-MISC 3.274561600888017e-05
prei=Loy+t=I-MISC -9.990009990009992e-06
t=O+w=de -0.00038426908561102095
t=I-PER+w=Palacio 1.705608133491114e-05
t=I-PERsi=Aaaaaaa 0.0003699605244875366
prei=Pal+t=I-PER 1.5443897669315892e-05
t=O+w=had 0.0
prei=ha+t=O 7.591659454719931e-05
t=O+w=earlier 0.0
prei=e+t=O 1.2674148792180392e-05
prei=ea+t=O 5.31949138771546e-05
prei=ear+t=O 0.0
t=O+w=accused 0.0
prei=acc+t=O 0.0
t=O+w=at 4.938236870058416e-06
t=O+w=an 7.591659454719931e-05
t=O+w=farm 0.0
prei=fa+t=O 9.990009990009992e-06
prei=far+t=O 0.0
t=O+w=ministers 0.0
prei=mi+t=O 0.00015643371807203452
prei=min+t=O 5.300528228594726e-06
t=O+w=' -4.9725106014938984e-05
t=O+w=meeting 5.0180709248267454e-05
prei=mee+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=of -0.0005844916032768248
t=O+w=causing 0.0
prei=cau+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=unjustified 0.0
prei=unj+t=O 0.0
t=O+w=alarm 0.0
prei=al+t=O -0.00019784597447465208
prei=ala+t=O 0.0
t=O+w=through 0.0
prei=thr+t=O 0.00012747877068833313
t=O+w=dangerous 0.0
prei=da+t=O 0.00015184040652898328
prei=dan+t=O 0.0
t=O+w=generalisation 0.0
prei=ge+t=O -5.0180709248267454e-05
prei=gen+t=O 0.0
t=B-PER+w=" -0.0012581784145315105
t=I-PER+w=Loyola 4.701943127197128e-05
prei=L+t=I-PER 0.00027162541965262136
prei=Lo+t=I-PER 8.360852632658601e-05
prei=Loy+t=I-PER 4.701943127197128e-05
t=I-PER+w=de 0.0002964383865960126
t=I-PERsi=aa 0.00030236252599556116
t=O+w=Only 9.990009990009992e-06
prei=O+t=O -0.0006162561655356925
prei=On+t=O -0.00012904124986060208
prei=Onl+t=O -4.662613999725048e-05
t=O+w=backed 0.0
prei=bac+t=O 0.0
t=O+w=multidisciplinary 0.0
t=Osi=aaaaaaaaaaaaaaaaa -7.591659454719931e-05
prei=mu+t=O 5.0180709248267454e-05
prei=mul+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=committees 0.0
t=O+w=are 0.0
prei=ar+t=O 0.0
t=O+w=due 0.0
prei=du+t=O 0.0
t=O+w=re-examine 0.0
prei=re-+t=O 0.0
t=O+w=issue 5.0180709248267454e-05
prei=is+t=O 5.0180709248267454e-05
prei=iss+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=early 0.0
t=O+w=next 0.0
prei=nex+t=O 0.0
t=O+w=make 0.0
prei=mak+t=O 0.0
t=O+w=recommendations 0.0
t=Osi=aaaaaaaaaaaaaaa 0.0
t=O+w=senior 0.0
prei=sen+t=O 0.0
t=O+w=Sheep 9.990009990009992e-06
prei=Sh+t=O -0.0001902645908713913
prei=She+t=O -8.228402036447226e-05
t=O+w=have 0.0
prei=hav+t=O 0.0
t=O+w=long 0.0
prei=lo+t=O -5.0180709248267454e-05
prei=lon+t=O 0.0
t=O+w=been 0.0
prei=bee+t=O 0.0
t=O+w=known 0.0
prei=k+t=O 9.581137438058015e-05
prei=kn+t=O 0.0
prei=kno+t=O 0.0
t=O+w=scrapie 0.0
prei=scr+t=O 0.0
t=O+w=brain-wasting 0.0
t=O+w=similar 0.0
prei=si+t=O 0.0003489259156197977
prei=sim+t=O 0.0
t=O+w=which 0.0
prei=whi+t=O 0.0
t=O+w=is -7.591659454719931e-05
t=O+w=believed 0.0
prei=bel+t=O 0.0
t=O+w=transferred 0.0
t=O+w=cattle 0.0
prei=cat+t=O 0.0
t=O+w=feed 0.0
prei=fe+t=O 0.0
prei=fee+t=O 0.0
t=O+w=containing 0.0
t=O+w=waste 0.0
prei=was+t=O 0.0
t=I-LOC+w=British -2.116321654986899e-05
t=O+w=farmers 0.0
t=O+w=denied 0.0
prei=den+t=O 0.00012747877068833313
t=O+w=danger 0.0
t=O+w=their 0.0
t=O+w=but 0.0
t=O+w=expressed 0.0
prei=ex+t=O 7.591659454719931e-05
prei=exp+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=concern 0.0
t=O+w=government 0.0
prei=go+t=O 0.00027550964340408
prei=gov+t=O 0.0
t=O+w=avoid 0.0
prei=av+t=O 9.581137438058015e-05
prei=avo+t=O 0.0
t=O+w=might 0.0
prei=mig+t=O 0.0
t=O+w=influence 0.0
prei=in+t=O 4.760937232596767e-05
prei=inf+t=O 0.0
t=O+w=across 0.0
prei=acr+t=O 0.0
t=I-ORG+w=Europe 2.4622833340129913e-05
t=I-ORGsi=Aaaaaa 0.0003427709854958137
t=I-LOC+w=Europe 4.4593773164674656e-05
prei=E+t=I-LOC 0.00021460356094198953
prei=Eu+t=I-LOC 3.7228429256238997e-05
prei=Eur+t=I-LOC 4.4532691787916854e-05
t=O+w=What 0.0
prei=Wh+t=O -0.00018942323879572276
prei=Wha+t=O 0.0
t=O+w=extremely 0.0
prei=ext+t=O 0.0
t=O+w=careful 0.0
prei=car+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=how 0.0
prei=ho+t=O 5.9567391888079185e-05
t=O+w=going 0.0
prei=goi+t=O 0.0
t=O+w=take 0.0
t=O+w=lead 0.0
prei=le+t=O 0.00010700338499866227
prei=lea+t=O 9.992709864517414e-05
t=I-PER+w=Welsh -9.990009990009992e-06
prei=Wel+t=I-PER 0.00011210087749248731
t=I-PER+w=National -3.229389071526676e-05
prei=Na+t=I-PER 8.065521112979493e-05
prei=Nat+t=I-PER 6.536701485650979e-06
t=O+w=Farmers -2.2826252616864494e-05
t=O+w=NFU -5.0180709248267454e-05
prei=N+t=O -0.0006618564061546378
prei=NF+t=O -5.0180709248267454e-05
t=O+w=chairman 0.0
t=O+w=John -1.705608133491114e-05
prei=J+t=O -0.000539037411357489
prei=Jo+t=O -0.00027571302626016393
prei=Joh+t=O -0.00011263372131292648
t=I-PER+w=Lloyd 3.4937259845878824e-05
prei=Ll+t=I-PER 7.416535127686814e-05
prei=Llo+t=I-PER 5.277952820445816e-05
t=I-PER+w=Jones -4.311214055283089e-05
prei=J+t=I-PER 0.0002692579030628652
prei=Jo+t=I-PER 9.484759448580425e-05
prei=Jon+t=I-PER 3.3893516555871145e-05
t=O+w=BBC -7.591659454719931e-05
prei=BB+t=O -3.317332114059454e-05
t=O+w=radio -7.591659454719931e-05
prei=ra+t=O 0.0001070924857404703
prei=rad+t=O -7.591659454719931e-05
t=I-ORG+w=Welsh 3.90627711873523e-05
prei=We+t=I-ORG -2.025050340344379e-06
prei=Wel+t=I-ORG 0.00013464184477181873
t=I-ORG+w=National 1.669767856616307e-05
prei=Na+t=I-ORG 5.577878876989916e-05
prei=Nat+t=I-ORG 2.0620341836954114e-05
t=I-ORG+w=Farmers 2.2826252616864494e-05
prei=F+t=I-ORG 0.00028554298334472445
prei=Fa+t=I-ORG 8.255181004845594e-05
prei=Far+t=I-ORG 2.4834365069468165e-05
t=I-ORG+w=' 9.581137438058015e-05
t=I-ORGsi=a 0.0004656118281468366
t=I-ORG+w=NFU 5.0180709248267454e-05
prei=NF+t=I-ORG 5.0180709248267454e-05
t=I-PER+w=John 2.7823753866239807e-05
prei=Joh+t=I-PER 2.2116410814069364e-05
t=I-ORG+w=BBC 7.591659454719931e-05
prei=B+t=I-ORG 0.00024957476902598804
prei=BB+t=I-ORG 5.916380343110259e-05
t=I-ORG+w=radio 7.591659454719931e-05
prei=r+t=I-ORG 6.396615467317134e-05
prei=ra+t=I-ORG 6.396615467317134e-05
prei=rad+t=I-ORG 7.591659454719931e-05
t=I-MISC+w=Bonn -9.990009990009992e-06
t=I-MISCsi=Aaaa 0.0003234419097726401
prei=Bon+t=I-MISC -9.990009990009992e-06
t=O+w=has 0.0
t=O+w=led 0.0
t=O+w=efforts 0.0
prei=ef+t=O 0.0
prei=eff+t=O 0.0
t=O+w=public 0.0
prei=pu+t=O 0.0
prei=pub+t=O 0.0
t=O+w=consumer 7.591659454719931e-05
t=O+w=confidence 0.0
t=O+w=collapsed 0.0
prei=col+t=O 0.0
t=O+w=in -6.777461337506038e-05
t=O+w=March 0.00010282972475253454
prei=Ma+t=O -0.00023198195629766784
prei=Mar+t=O -6.27277048457941e-05
t=O+w=report 0.0
t=O+w=suggested 0.0
prei=sug+t=O 0.0
t=O+w=humans 0.0
t=O+w=illness 0.0
prei=il+t=O 0.0
prei=ill+t=O 0.0
t=O+w=eating 0.0
prei=eat+t=O 0.0
t=O+w=contaminated 0.0
t=Osi=aaaaaaaaaaaa 0.00020259345517771075
t=O+w=beef 0.0
t=I-LOC+w=Bonn 2.7823753866239807e-05
t=I-LOCsi=Aaaa 0.0003595071449427835
prei=Bo+t=I-LOC 6.454125889136767e-05
prei=Bon+t=I-LOC 1.224756244482195e-05
t=O+w=imported 0.0
prei=im+t=O -3.3214893897134614e-05
prei=imp+t=O 9.990009990009992e-06
t=O+w=47,600 0.0
prei=4+t=O 0.0007033435436907202
prei=47+t=O 0.00014091361430828694
prei=47,+t=O 0.0
t=I-MISC+w=Britain -4.36872086795021e-05
t=O+w=year 0.0
prei=y+t=O 0.00016479069688812972
prei=ye+t=O 0.00016479069688812972
prei=yea+t=O 0.0
t=O+w=nearly 0.0
prei=nea+t=O 0.0
t=O+w=half 0.0
prei=hal+t=O 0.0
t=O+w=total 0.0
prei=tot+t=O 0.0
t=O+w=imports 9.990009990009992e-06
t=O+w=It 9.990009990009992e-06
prei=I+t=O -0.000644469843613572
t=O+w=brought 0.0
prei=bro+t=O 0.0
t=O+w=4,275 0.0
prei=4,+t=O 9.581137438058015e-05
prei=4,2+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=tonnes 0.0
prei=ton+t=O 0.0
t=O+w=mutton 0.0
prei=mut+t=O 0.0
t=O+w=some 0.0
prei=so+t=O 0.00016479069688812972
prei=som+t=O 0.0
t=O+w=10 0.0002889808935747372
t=O+w=percent 0.0
prei=pe+t=O 9.581137438058015e-05
prei=per+t=O 0.0
t=O+w=overall 0.0
prei=ov+t=O 0.0
prei=ove+t=O 0.0
t=I-LOC+w=imports -9.990009990009992e-06
t=I-LOCsi=aaaaaaa 3.3214893897134614e-05
prei=i+t=I-LOC -9.990009990009992e-06
prei=im+t=I-LOC -9.990009990009992e-06
prei=imp+t=I-LOC -9.990009990009992e-06
t=B-PER+w=-DOCSTART- -0.0019306011931825725
prei=-+t=B-PER -0.0019692846533029312
prei=-D+t=B-PER -0.0019306011931825725
prei=-DO+t=B-PER -0.0019306011931825725
t=O+w=-DOCSTART- 0.0019306011931825725
prei=-D+t=O 0.0019306011931825725
prei=-DO+t=O 0.0019306011931825725
t=O+w=Rare 9.990009990009992e-06
prei=R+t=O -0.0005307890613318726
prei=Ra+t=O -0.0002605853937299524
prei=Rar+t=O 9.990009990009992e-06
t=O+w=Hendrix -2.2826252616864494e-05
prei=He+t=O -0.0002187932247639065
prei=Hen+t=O -6.90309281349731e-05
t=O+w=song 0.0
prei=son+t=O 0.0
t=O+w=draft 0.0
prei=dr+t=O 7.591659454719931e-05
prei=dra+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=sells 0.0
prei=sel+t=O -5.0180709248267454e-05
t=O+w=almost 0.0
prei=alm+t=O 0.0
t=O+w=$ 0.0
t=O+w=17,000 0.0
prei=17+t=O 0.0002613817649516184
prei=17,+t=O 0.0
t=I-PER+w=Hendrix 2.7823753866239807e-05
prei=He+t=I-PER 0.00011993593069219338
prei=Hen+t=I-PER 4.595014848609265e-05
t=I-PER+w=LONDON -9.990009990009992e-06
prei=LO+t=I-PER 1.1150458545604987e-05
prei=LON+t=I-PER -9.990009990009992e-06
t=I-LOC+w=LONDON 7.809829736297365e-05
prei=L+t=I-LOC 0.000278897523639811
prei=LO+t=I-LOC 0.00010712571766852896
prei=LON+t=I-LOC 7.809829736297365e-05
t=O+w=A 0.00011418449391361438
t=Osi=A 9.912745823402431e-05
t=O+w=rare 0.0
prei=rar+t=O 0.0
t=O+w=handwritten 0.0
prei=han+t=O 5.0180709248267454e-05
t=I-LOC+w=U.S. 5.047401663661332e-05
prei=U+t=I-LOC 0.0002438635959059921
prei=U.+t=I-LOC 4.6380924314561644e-05
prei=U.S+t=I-LOC 2.349323605326039e-05
t=O+w=guitar 0.0
prei=gu+t=O 0.0
prei=gui+t=O 0.0
t=O+w=legend 0.0
prei=leg+t=O 0.0
t=I-PER+w=Jimi 0.0
prei=Ji+t=I-PER 0.0001371285197218494
prei=Jim+t=I-PER 6.410678482105951e-05
t=O+w=sold 0.0
prei=sol+t=O 0.0
t=O+w=auction 0.0
prei=au+t=O 0.0
prei=auc+t=O 0.0
t=O+w=late 0.0
prei=lat+t=O 0.0
t=O+w=musician 0.0
prei=mus+t=O 0.0
t=O+w=favourite 0.0
prei=fav+t=O 0.0
t=I-MISC+w=possessions -9.990009990009992e-06
t=I-MISCsi=aaaaaaaaaaa 0.00017655084447536806
prei=p+t=I-MISC 0.00018581692030539743
prei=po+t=I-MISC 0.00012221379921415658
prei=pos+t=I-MISC 0.00012221379921415658
ti=B-PER+ti-1=I-MISC -0.001984148286158795
t=O+w=possessions 9.990009990009992e-06
prei=po+t=O 0.00029062913422987254
prei=pos+t=O -6.957016853356089e-05
t=I-LOC+w=Florida 2.509425110763082e-05
prei=Fl+t=I-LOC 0.00011284085506949538
prei=Flo+t=I-LOC 7.218494011884598e-05
t=O+w=restaurant 0.0
prei=res+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=paid 0.0
prei=pa+t=O -3.317332114059454e-05
prei=pai+t=O 0.0
t=O+w=10,925 0.0
prei=10+t=O 0.0003300226198678701
prei=10,+t=O 0.00012747877068833313
t=O+w=pounds 0.0
prei=pou+t=O 0.0002817977126350531
t=O+w=16,935 0.0
prei=16+t=O 0.0003197195002378551
prei=16,+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=Ai -0.00011263372131292648
prei=A+t=O -0.0006482769677430059
t=O+w=no -5.0180709248267454e-05
t=O+w=telling -5.0180709248267454e-05
prei=te+t=O 1.2720623956150731e-06
prei=tel+t=O -3.90627711873523e-05
t=O+w=penned 0.0
prei=pen+t=O 9.581137438058015e-05
t=O+w=piece 0.0
prei=pi+t=O 0.0
prei=pie+t=O 0.0
t=I-LOC+w=London 9.405758524632911e-06
prei=Lo+t=I-LOC 8.931168040729546e-05
prei=Lon+t=I-LOC 4.785488095746108e-05
t=O+w=hotel 0.0
prei=hot+t=O 0.0
t=O+w=stationery 0.0
t=O+w=1966 0.0
prei=196+t=O 0.0
t=I-MISC+w=Ai 5.0180709248267454e-05
t=I-MISCsi=Aa 0.00034507936742441596
prei=A+t=I-MISC 0.0002750724898566647
t=I-MISC+w=n't 5.0180709248267454e-05
t=I-MISCsi=aaa 0.00023596565137984233
prei=n+t=I-MISC 0.00014993448909608547
prei=n'+t=I-MISC 5.0180709248267454e-05
t=I-MISC+w=no 5.0180709248267454e-05
t=I-MISCsi=aa 0.0004184887100430213
t=I-MISC+w=telling 5.0180709248267454e-05
t=I-MISCsi=aaaaaaa 0.00014501135724640006
prei=t+t=I-MISC 0.00015550017372431424
prei=te+t=I-MISC 3.90627711873523e-05
prei=tel+t=I-MISC 3.90627711873523e-05
t=O+w=At 1.705608133491114e-05
t=O+w=end 0.0
prei=en+t=O 0.0
t=I-PER+w=January -0.00012747877068833313
prei=Ja+t=I-PER 0.00011069146220283467
prei=Jan+t=I-PER 5.259481663871828e-06
t=O+w=1967 0.0
t=O+w=concert 0.0
t=I-MISC+w=English 0.00010111503296832441
prei=Eng+t=I-MISC 6.05946990259069e-05
t=O+w=city 0.0
prei=ci+t=O 0.0
prei=cit+t=O 0.0
t=I-LOC+w=Nottingham 5.3879342895934544e-05
t=I-LOCsi=Aaaaaaaaaa 0.0003473286163281271
prei=N+t=I-LOC 0.00021799838191008668
prei=No+t=I-LOC 6.907901260788931e-05
prei=Not+t=I-LOC 3.752036185558312e-05
t=O+w=he 0.0
t=O+w=threw 0.0
t=O+w=sheet 0.0
t=O+w=paper 0.0
prei=pap+t=O 0.0
t=O+w=into 0.0
prei=int+t=O -0.00012747877068833313
t=O+w=audience 0.0
prei=aud+t=O 0.0
t=O+w=where 0.0
t=O+w=retrieved 0.0
prei=ret+t=O 5.0180709248267454e-05
t=I-MISC+w=fan -9.990009990009992e-06
prei=f+t=I-MISC 3.3214893897134614e-05
prei=fa+t=I-MISC -9.990009990009992e-06
t=O+w=January 0.00014219381919417664
prei=Ja+t=O -0.00026059893673040674
prei=Jan+t=O -2.152841870636333e-05
t=O+w=fan 9.990009990009992e-06
t=I-LOC+w=Buyers -9.990009990009992e-06
prei=Bu+t=I-LOC 5.854180657433001e-05
prei=Buy+t=I-LOC -9.990009990009992e-06
t=O+w=also 0.0
prei=als+t=O 0.0
t=O+w=snapped 0.0
prei=sn+t=O 0.0
prei=sna+t=O 0.0
t=O+w=up 0.0
t=O+w=16 0.00021381532627734768
t=O+w=items 0.0
prei=it+t=O 0.0
prei=ite+t=O 0.0
t=O+w=were 0.0
prei=we+t=O 0.0
prei=wer+t=O 0.0
t=O+w=put 0.0
t=I-LOC+w=Hendrix -9.990009990009992e-06
prei=H+t=I-LOC 0.00026931313667600604
prei=He+t=I-LOC 8.354371324645548e-05
prei=Hen+t=I-LOC 2.3707188699482115e-05
t=O+w=former 0.0
prei=for+t=O 0.0
t=O+w=girlfriend 0.0
prei=gi+t=O 0.0
prei=gir+t=O 0.0
t=O+w=Kathy -9.990009990009992e-06
prei=K+t=O -0.00067500719697723
prei=Ka+t=O -0.00024637931940940395
prei=Kat+t=O -5.608083213026258e-05
t=I-LOC+w=Etchingham -9.990009990009992e-06
prei=Et+t=I-LOC 6.43753644172326e-05
prei=Etc+t=I-LOC -9.990009990009992e-06
t=O+w=who 0.0
t=O+w=lived 0.0
prei=li+t=O 0.0
prei=liv+t=O 0.0
t=O+w=him 0.0
t=O+w=1969 0.0
t=O+w=Buyers 1.705608133491114e-05
prei=Buy+t=O -2.2039055432031236e-05
t=I-PER+w=Kathy 1.705608133491114e-05
prei=K+t=I-PER 0.00027836585427246823
prei=Ka+t=I-PER 7.193502574928676e-05
prei=Kat+t=I-PER 6.895015319774132e-06
t=I-PER+w=Etchingham 2.7823753866239807e-05
t=I-PERsi=Aaaaaaaaaa 0.0003303527322087452
prei=Et+t=I-PER 5.5065817413363744e-05
prei=Etc+t=I-PER 5.31949138771546e-05
t=O+w=They 0.0
prei=The+t=O -0.00016479069688812972
t=O+w=included 0.0
prei=inc+t=O 7.591659454719931e-05
t=O+w=black 0.0
prei=bl+t=O 0.0
prei=bla+t=O 0.0
t=O+w=lacquer 0.0
prei=lac+t=O 0.0
t=O+w=mother 0.0
prei=mot+t=O -4.938236870058416e-06
t=O+w=pearl 0.0
prei=pea+t=O 0.0
t=O+w=inlaid 0.0
prei=inl+t=O 0.0
t=O+w=box 0.0
t=O+w=used 0.0
prei=us+t=O 0.0
prei=use+t=O 0.0
t=O+w=store 0.0
prei=sto+t=O 0.0
t=O+w=drugs 0.0
prei=dru+t=O 0.0
t=O+w=anonymous 0.0
prei=ano+t=O 0.0
t=I-PER+w=Australian -9.990009990009992e-06
prei=A+t=I-PER 0.00027630365563449005
prei=Au+t=I-PER -8.802512101186038e-06
prei=Aus+t=I-PER -1.0133056082353647e-06
t=O+w=purchaser 0.0
prei=pur+t=O 0.0
t=O+w=bought 0.0
prei=bou+t=O 0.0
t=O+w=5,060 0.0
prei=5+t=O 0.0006518038963533546
prei=5,+t=O 0.00015327705844479225
prei=5,0+t=O 0.00011263372131292648
t=O+w=7,845 0.0
prei=7+t=O 0.0007144179581433109
prei=7,+t=O 9.581137438058015e-05
prei=7,8+t=O 0.0
t=I-MISC+w=Australian 9.89985839089016e-05
prei=Au+t=I-MISC 3.737326060345357e-05
prei=Aus+t=I-MISC 8.730750546039698e-05
t=O+w=guitarist 0.0
t=O+w=died 0.0
prei=die+t=O 0.0
t=O+w=overdose 0.0
t=O+w=1970 0.0
prei=197+t=O 0.0
t=O+w=aged 0.0
prei=age+t=O 0.0
t=I-PER+w=27 -9.990009990009992e-06
prei=2+t=I-PER -9.990009990009992e-06
t=O+w=27 0.0001288788547213824
prei=2+t=O 0.0010375206813259313
t=O+w=China -9.990009990009992e-06
prei=Ch+t=O -0.000205613325650509
prei=Chi+t=O -7.624181206920706e-05
t=O+w=says 0.0
prei=say+t=O 0.0
t=O+w=Taiwan -5.0180709248267454e-05
prei=Ta+t=O -0.0003406354976458747
prei=Tai+t=O -0.00011623649775263379
t=O+w=spoils 0.0
t=O+w=atmosphere 0.0
prei=at+t=O 9.990009990009992e-06
prei=atm+t=O 0.0
t=I-MISC+w=talks -9.990009990009992e-06
t=I-MISCsi=aaaaa 0.0002492590937369759
prei=ta+t=I-MISC -9.990009990009992e-06
prei=tal+t=I-MISC -9.990009990009992e-06
t=I-LOC+w=China 4.324632690798847e-05
t=I-LOCsi=Aaaaa 0.00034457138183895423
prei=C+t=I-LOC 0.000261021147542122
prei=Ch+t=I-LOC 7.078120526063044e-05
prei=Chi+t=I-LOC 3.5379072849284976e-05
t=I-LOC+w=Taiwan 4.417648024348543e-05
prei=Ta+t=I-LOC 9.61074118818657e-05
prei=Tai+t=I-LOC 4.070933247831597e-05
t=O+w=talks 9.990009990009992e-06
prei=tal+t=O 9.990009990009992e-06
t=I-LOC+w=BEIJING 2.2826252616864494e-05
prei=BE+t=I-LOC 6.511188810225555e-05
prei=BEI+t=I-LOC 3.229389071526676e-05
t=I-LOC+w=Taipei 3.702442877322065e-05
t=O+w=spoiling 0.0
t=O+w=resumption 0.0
ti=I-LOC+ti-1=I-LOC 0.0010399588453515241
t=I-LOC+w=Strait 5.31949138771546e-05
prei=S+t=I-LOC 0.0003014909505549508
prei=St+t=I-LOC 8.860419696121582e-05
prei=Str+t=I-LOC 5.584094315209345e-05
t=O+w=visit 0.0
prei=vi+t=O 0.0
prei=vis+t=O 0.0
t=I-MISC+w=Ukraine -9.990009990009992e-06
prei=U+t=I-MISC 0.00018223666332088426
prei=Uk+t=I-MISC 5.811827738295367e-05
prei=Ukr+t=I-MISC 5.811827738295367e-05
t=I-PER+w=Taiwanese -9.990009990009992e-06
prei=T+t=I-PER 0.00021569257736469823
prei=Ta+t=I-PER 0.00013571624441966853
prei=Tai+t=I-PER -2.2826252616864494e-05
t=I-PER+w=Vice -1.705608133491114e-05
prei=V+t=I-PER 0.00025980901011408216
prei=Vi+t=I-PER 0.00010057796460772995
prei=Vic+t=I-PER 1.925543417998609e-05
t=I-PER+w=President -1.705608133491114e-05
prei=Pr+t=I-PER 7.212037378443156e-05
prei=Pre+t=I-PER 3.109834753267582e-05
t=O+w=Lien -9.990009990009992e-06
prei=L+t=O -0.000603356071758489
prei=Li+t=O -0.0002257088136464326
prei=Lie+t=O -9.190206618459611e-05
t=I-LOC+w=Chan -9.990009990009992e-06
prei=Cha+t=I-LOC 3.721601093022939e-05
t=O+w=this 0.0
prei=thi+t=O 7.591659454719931e-05
t=O+w=week 0.0
prei=wee+t=O 0.0
t=O+w=infuriated 0.0
t=I-MISC+w=Beijing -4.015292433178382e-05
prei=Be+t=I-MISC 8.657869997906654e-05
prei=Bei+t=I-MISC 1.5475624210069403e-05
t=I-LOC+w=Ukraine 5.31949138771546e-05
prei=Uk+t=I-LOC 6.525098833237838e-05
prei=Ukr+t=I-LOC 6.525098833237838e-05
t=I-MISC+w=Taiwanese 9.398596579471597e-05
t=I-MISCsi=Aaaaaaaaa 0.0003003479147326499
prei=Ta+t=I-MISC 0.00012683412550069345
prei=Tai+t=I-MISC 4.4208778308985756e-05
t=O+w=Vice 1.705608133491114e-05
prei=V+t=O -0.0005515989522696411
prei=Vi+t=O -0.0002610247860133899
prei=Vic+t=O -7.804448271493348e-05
t=O+w=President -2.4560469586335893e-05
prei=P+t=O -0.0005763419319136387
prei=Pr+t=O -0.0001691552230293137
prei=Pre+t=O -4.8833564465282314e-05
t=I-PER+w=Lien 1.705608133491114e-05
prei=Li+t=I-PER 0.00010800064573472349
prei=Lie+t=I-PER 8.694109927062196e-06
t=I-PER+w=Chan 1.705608133491114e-05
prei=Ch+t=I-PER 8.504980609161772e-05
prei=Cha+t=I-PER 4.77356705677246e-05
t=I-LOC+w=Beijing 4.36872086795021e-05
prei=Be+t=I-LOC 7.769799449114856e-05
prei=Bei+t=I-LOC 4.0676593076014414e-05
t=I-LOC+w=Speaking -9.990009990009992e-06
prei=Sp+t=I-LOC 6.427780523731172e-05
prei=Spe+t=I-LOC -9.990009990009992e-06
t=O+w=hours 5.0180709248267454e-05
prei=hou+t=O 5.0180709248267454e-05
t=I-LOC+w=Chinese -4.701943127197128e-05
t=O+w=state 0.0
t=O+w=media 9.990009990009992e-06
prei=med+t=O 9.990009990009992e-06
t=O+w=time 0.00022240677199750002
prei=ti+t=O 0.00021258013336984436
prei=tim+t=O 0.00023069756334793162
t=O+w=right 0.0
prei=rig+t=O 0.0
t=O+w=engage 0.0
prei=eng+t=O 0.0
t=O+w=political 0.0
prei=pol+t=O 5.0180709248267454e-05
t=I-LOC+w=Foreign -9.990009990009992e-06
prei=Fo+t=I-LOC 0.00011088672317921091
prei=For+t=I-LOC 7.503113377476017e-05
t=O+w=Ministry -2.8948192014172406e-05
t=O+w=Shen -2.7823753866239807e-05
t=I-LOC+w=Guofang -9.990009990009992e-06
prei=Gu+t=I-LOC 8.395702388884859e-05
prei=Guo+t=I-LOC -9.990009990009992e-06
t=I-LOC+w=Reuters -9.990009990009992e-06
prei=R+t=I-LOC 0.00021682143986159183
prei=Re+t=I-LOC 0.00010283005366241908
prei=Reu+t=I-LOC -9.990009990009992e-06
t=O+w=: 0.00115425710164165
t=O+w=necessary 0.0
prei=nec+t=O 0.0
t=O+w=opening 0.0
prei=op+t=O 0.0
prei=ope+t=O 0.0
t=O+w=disrupted 0.0
t=O+w=authorities 0.0
prei=aut+t=O 0.0
t=O+w=Speaking 9.990009990009992e-06
prei=Spe+t=O -5.744309555663347e-05
t=I-MISC+w=Chinese 9.023989188684078e-05
prei=Ch+t=I-MISC 7.119359399585773e-05
prei=Chi+t=I-MISC 2.5580205372567323e-05
t=I-ORG+w=Foreign 7.90659301886514e-06
prei=Fo+t=I-ORG 8.206108441108675e-05
prei=For+t=I-ORG 5.5352560281130804e-05
t=I-ORG+w=Ministry 4.0291155787057785e-05
prei=M+t=I-ORG 0.00028429982058807065
prei=Mi+t=I-ORG 8.207032770887248e-05
prei=Min+t=I-ORG 4.5872293132406766e-05
t=I-PER+w=Shen 1.3691611176437508e-05
prei=S+t=I-PER 0.0002800984404938714
prei=Sh+t=I-PER 0.00011245767015447577
prei=She+t=I-PER 4.6271775753317376e-05
t=I-PER+w=Guofang 2.2826252616864494e-05
prei=G+t=I-PER 0.0002844747936695181
prei=Gu+t=I-PER 9.470882353982282e-05
prei=Guo+t=I-PER 2.2826252616864494e-05
t=I-ORG+w=Reuters 4.015292433178382e-05
prei=R+t=I-ORG 0.0002319158796392594
prei=Re+t=I-ORG 0.00011903490595029
prei=Reu+t=I-ORG 4.36872086795021e-05
t=I-ORG+w=State 4.578724299180804e-06
prei=S+t=I-ORG 0.0002991231155896753
prei=St+t=I-ORG 8.3017887508429e-05
prei=Sta+t=I-ORG 2.2580225921789286e-05
t=O+w=quoted 0.0
prei=quo+t=O 0.0
t=I-ORG+w=China 2.0475093490103794e-05
prei=Ch+t=I-ORG 5.517512586950887e-05
prei=Chi+t=I-ORG 2.944743208827749e-05
t=O+w=top 0.0
t=O+w=negotiator 0.0
prei=neg+t=O 5.0180709248267454e-05
t=I-MISC+w=Taipei -9.990009990009992e-06
t=O+w=Tang -3.229389071526676e-05
prei=Tan+t=O -0.00010679773681052085
t=I-PER+w=Shubei 9.990009990009992e-06
prei=Shu+t=I-PER 4.701943127197128e-05
t=O+w=visiting 0.0
t=O+w=group 0.0
t=I-PER+w=Wednesday -0.0003012469458422616
prei=Wed+t=I-PER -0.0003012469458422616
t=O+w=rivals 0.0
prei=riv+t=O 0.0
t=O+w=hold 0.0
prei=hol+t=O 7.591659454719931e-05
t=O+w=State 2.5566809229013597e-05
prei=St+t=O -0.0002124623804213286
prei=Sta+t=O -8.62813988686837e-05
t=I-PER+w=Tang 3.637470763337488e-05
prei=Tan+t=I-PER 2.5054114487163183e-05
t=O+w=Now 1.705608133491114e-05
prei=No+t=O -0.00020490062164528372
t=O+w=two 0.00015327705844479225
prei=tw+t=O 0.00015327705844479225
t=O+w=sides 0.0
prei=sid+t=O 0.0
t=B-PER+w=... -0.00037545950510423553
t=B-PERsi=aaa -0.0015241995552653612
prei=.+t=B-PER -0.00045030091713629263
prei=..+t=B-PER -0.0003954522506890231
t=O+w=... 0.00037545950510423553
prei=.+t=O 0.00043012366381627937
prei=..+t=O 0.0003954522506890231
t=O+w=hostility 0.0
prei=hos+t=O -5.0180709248267454e-05
t=O+w=overseas 0.0
t=O+w=edition 0.0
prei=ed+t=O 0.0
prei=edi+t=O 0.0
t=O+w=People -3.9495253800667095e-05
prei=Pe+t=O -0.00023964295619338766
prei=Peo+t=O -3.9495253800667095e-05
t=O+w=Daily -2.99224838874584e-05
prei=D+t=O -0.000558885742914066
prei=Da+t=O -0.00022929776772873749
prei=Dai+t=O -2.99224838874584e-05
t=O+w=saying 0.0
t=I-ORG+w=People 2.5693054451709546e-05
prei=Peo+t=I-ORG 2.5693054451709546e-05
t=I-ORG+w=Daily 4.40546265772607e-05
prei=D+t=I-ORG 0.0003011898025704635
prei=Da+t=I-ORG 7.479928408310144e-05
prei=Dai+t=I-ORG 4.40546265772607e-05
t=O+w=foreign 0.0
t=O+w=ministry -0.00012747877068833313
t=O+w=Television -1.705608133491114e-05
prei=Te+t=O -0.0002874083445833516
prei=Tel+t=O -0.00010019455537061845
t=O+w=interview 0.0
t=O+w=read 0.0
prei=rea+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=comments 0.0
t=O+w=gave 0.0
prei=ga+t=O 5.0180709248267454e-05
prei=gav+t=O 0.0
t=O+w=details 0.0
t=O+w=why 0.0
t=O+w=considered 0.0
t=O+w=considers 0.0
t=O+w=renegade 0.0
prei=ren+t=O 0.0
t=O+w=province 0.0
t=I-ORG+w=Shen 1.5894091371414267e-05
t=I-ORGsi=Aaaa 0.00034042827726762806
prei=Sh+t=I-ORG 8.185591304098847e-05
prei=She+t=I-ORG 4.63325351862125e-05
t=I-ORG+w=Television 1.705608133491114e-05
prei=T+t=I-ORG 0.00025045356514037713
prei=Te+t=I-ORG 0.00012383699646511398
prei=Tel+t=I-ORG 0.00010115566818625907
t=O+w=opposed 0.0
prei=opp+t=O 0.0
t=O+w=all 0.0
t=O+w=gain 0.0
prei=gai+t=O 0.0
t=O+w=greater 0.0
prei=gre+t=O 0.0
t=O+w=international 0.0
t=O+w=recognition 0.0
t=I-LOC+w=Taiwanese -9.990009990009992e-06
t=I-LOCsi=Aaaaaaaaa 0.00035261337091108347
t=I-ORG+w=BEIJING -9.990009990009992e-06
prei=BE+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
prei=BEI+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
t=O+w=rival 0.0
t=O+w=island 0.0
prei=isl+t=O 0.0
t=O+w=practical 0.0
prei=pra+t=O 0.0
t=O+w=steps 0.0
prei=ste+t=O 7.591659454719931e-05
t=O+w=towards 0.0
prei=tow+t=O 0.0
t=O+w=goal 0.0
prei=goa+t=O 0.00026853381784887223
t=O+w=Consultations 0.0
t=Osi=Aaaaaaaaaaaaa -0.0006438882662011292
prei=Con+t=O -7.712508242414172e-05
t=O+w=held 0.0
prei=hel+t=O 0.0
t=O+w=set 0.0
t=O+w=format 0.0
t=O+w=official 0.0
t=I-LOC+w=Xinhua -9.990009990009992e-06
prei=X+t=I-LOC -9.990009990009992e-06
prei=Xi+t=I-LOC -9.990009990009992e-06
prei=Xin+t=I-LOC -9.990009990009992e-06
t=O+w=agency 0.0
t=O+w=executive 0.0
prei=exe+t=O 0.0
t=O+w=vice 0.0
prei=vic+t=O 0.0
t=O+w=Association -6.660615997727046e-05
t=Osi=Aaaaaaaaaaa -0.0007498066453632518
prei=As+t=O -0.00016954354511291244
prei=Ass+t=O -9.531966458467137e-05
t=O+w=Relations -3.0408346876553584e-05
prei=Re+t=O -0.0002944033224755855
prei=Rel+t=O -2.3186076341446946e-05
t=I-LOC+w=Across -9.990009990009992e-06
prei=A+t=I-LOC 0.0002781943964948225
prei=Ac+t=I-LOC 3.3214893897134614e-05
prei=Acr+t=I-LOC -9.990009990009992e-06
t=O+w=Straits -1.705608133491114e-05
prei=Str+t=O -9.185032130555064e-05
t=I-ORG+w=Wednesday -0.00023806713531429081
t=I-ORGsi=Aaaaaaaaa 0.0003413338772105595
prei=Wed+t=I-ORG -0.00023806713531429081
t=I-ORG+w=Xinhua 0.00011263372131292648
prei=X+t=I-ORG 0.00016479069688812972
prei=Xi+t=I-ORG 0.00011263372131292648
prei=Xin+t=I-ORG 0.00011263372131292648
t=I-ORG+w=Association 3.996376965996468e-05
t=I-ORGsi=Aaaaaaaaaaa 0.00032960251249167455
prei=A+t=I-ORG 0.00028090618543006034
prei=As+t=I-ORG 6.0094452009578954e-05
prei=Ass+t=I-ORG 6.361668799209471e-05
t=I-ORG+w=Relations 3.0408346876553584e-05
prei=Rel+t=I-ORG 3.0408346876553584e-05
t=I-ORG+w=Across 4.36872086795021e-05
prei=Ac+t=I-ORG 6.762945760397217e-05
prei=Acr+t=I-ORG 4.36872086795021e-05
t=I-ORG+w=Taiwan 2.7090374456060353e-05
prei=Ta+t=I-ORG 8.213765317475856e-05
prei=Tai+t=I-ORG 3.40942626292838e-05
t=I-ORG+w=Straits -5.0982774401388485e-06
prei=Str+t=I-ORG 4.1554275450249295e-05
t=I-LOC+w=German -1.705608133491114e-05
ti=I-ORG+ti-1=I-LOC 0.00017655084447536806
t=I-ORG+w=July -4.701943127197128e-05
prei=J+t=I-ORG 0.00022956079384679778
prei=Ju+t=I-ORG 7.45510361612568e-05
prei=Jul+t=I-ORG -4.701943127197128e-05
t=O+w=car 0.0
t=O+w=registrations 0.0
prei=reg+t=O 0.0
t=O+w=14.2 0.0
prei=14+t=O 0.0001947508339564609
prei=14.+t=O 9.581137438058015e-05
t=O+w=pct 0.0002613817649516184
prei=pc+t=O 0.0002613817649516184
t=O+w=yr 0.0
t=O+w=/ -0.00023069756334793162
t=O+w=July 0.00022324885300255292
prei=Ju+t=O -9.463036975901732e-05
prei=Jul+t=O -6.624875406102571e-06
t=I-ORG+w=FRANKFURT -9.990009990009992e-06
prei=FR+t=I-ORG 3.5682772842390766e-05
prei=FRA+t=I-ORG 9.24190898790641e-05
t=I-LOC+w=FRANKFURT 5.608083213026258e-05
prei=FR+t=I-LOC 0.00010497322329343303
prei=FRA+t=I-LOC 0.00013935942900037435
t=O+w=first-time 0.0
prei=fi+t=O 0.0002613817649516184
prei=fir+t=O 0.00021381532627734768
t=O+w=motor -4.938236870058416e-06
t=O+w=vehicles -5.0180709248267454e-05
prei=veh+t=O -5.0180709248267454e-05
t=O+w=jumped 0.0
prei=jum+t=O 0.00011263372131292648
t=O+w=year-earlier 0.0
t=O+w=period 0.0
t=I-ORG+w=Federal 2.962333344617205e-05
prei=Fe+t=I-ORG 0.00011297563968212018
prei=Fed+t=I-ORG 3.270361214260443e-05
t=O+w=office -6.396615467317134e-05
t=I-ORG+w=Thursday -0.00027893540885491917
prei=Th+t=I-ORG -4.374326202134134e-05
prei=Thu+t=I-ORG -0.00027893540885491917
t=I-ORG+w=office 6.396615467317134e-05
t=I-ORGsi=aaaaaa 0.00011474671203158007
prei=o+t=I-ORG 0.0005663602605387835
prei=of+t=I-ORG 6.396615467317134e-05
prei=off+t=I-ORG 6.396615467317134e-05
t=I-ORG+w=motor 5.0180709248267454e-05
prei=m+t=I-ORG 0.00016479069688812972
prei=mo+t=I-ORG 5.0180709248267454e-05
prei=mot+t=I-ORG 5.0180709248267454e-05
t=I-ORG+w=vehicles 5.0180709248267454e-05
prei=ve+t=I-ORG 5.0180709248267454e-05
prei=veh+t=I-ORG 5.0180709248267454e-05
t=O+w=356,725 0.0
prei=3+t=O 0.0007586365783785449
prei=35+t=O 0.00014091361430828694
prei=356+t=O 0.0
t=O+w=new 0.0
t=O+w=cars 0.0
t=O+w=registered 0.0
t=O+w=1996 0.00014309374936422004
t=O+w=304,850 0.0
prei=30+t=O 0.00016479069688812972
prei=304+t=O 0.0
t=O+w=passenger 5.0180709248267454e-05
prei=pas+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=15,613 0.0
prei=15+t=O 0.0004428403814029328
prei=15,+t=O 7.591659454719931e-05
t=O+w=trucks 0.0
prei=tru+t=O 0.0
t=O+w=figures 0.0
prei=fig+t=O 0.0
t=O+w=represent 0.0
t=O+w=13.6 0.0
prei=13+t=O 0.0002889808935747372
prei=13.+t=O 0.00022240677199750002
t=O+w=increase 0.0
t=O+w=2.2 0.0
prei=2.+t=O 0.00023069756334793162
t=O+w=decline 0.0
prei=dec+t=O 7.591659454719931e-05
t=O+w=1995 0.00014091361430828694
t=O+w=Motor-bike 0.0
prei=Mo+t=O -0.00017933677858939865
prei=Mot+t=O -7.25956033296555e-05
t=O+w=registration 0.0
t=O+w=rose 0.0
prei=ro+t=O 0.00033203240968760167
prei=ros+t=O 0.0
t=O+w=32.7 0.0
prei=32+t=O 0.00015327705844479225
prei=32.+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=growth 0.0
t=O+w=partly 0.0
prei=par+t=O -5.0180709248267454e-05
t=O+w=increased 0.0
t=O+w=number 5.0180709248267454e-05
prei=nu+t=O 7.591659454719931e-05
prei=num+t=O 7.591659454719931e-05
t=I-MISC+w=Germans 6.660615997727046e-05
t=O+w=buying 5.0180709248267454e-05
prei=buy+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=abroad 0.0
prei=ab+t=O 0.0
prei=abr+t=O 0.0
t=O+w=while 0.0
t=O+w=manufacturers 0.0
prei=man+t=O 0.0
t=O+w=domestic 0.0
prei=do+t=O 9.581137438058015e-05
prei=dom+t=O 0.0
t=O+w=demand 0.0
prei=dem+t=O -5.0180709248267454e-05
t=O+w=weak 0.0
prei=wea+t=O 0.0
t=O+w=federal 0.0
prei=fed+t=O 0.0
t=I-MISC+w=Almost -9.990009990009992e-06
prei=Al+t=I-MISC 6.927582604217987e-05
prei=Alm+t=I-MISC -9.990009990009992e-06
t=O+w=posted 0.0
t=O+w=gains 0.0
t=O+w=numbers 5.0180709248267454e-05
t=O+w=Almost 9.990009990009992e-06
prei=Al+t=O -0.0002148235083888363
prei=Alm+t=O -3.3214893897134614e-05
t=O+w=Volkswagen -5.0180709248267454e-05
prei=Vo+t=O -0.0001829681204842476
prei=Vol+t=O -7.921339290172114e-05
t=O+w=AG -0.00012364456789971503
t=O+w=won 5.0180709248267454e-05
prei=wo+t=O 7.591659454719931e-05
t=O+w=77,719 0.0
prei=77+t=O 0.00011263372131292648
prei=77,+t=O 0.0
t=O+w=slightly 0.0
t=O+w=more 0.0
prei=mor+t=O 0.0
t=O+w=quarter 0.0
prei=qua+t=O 0.00016479069688812972
t=I-ORG+w=Volkswagen 5.0180709248267454e-05
prei=V+t=I-ORG 0.0002632014774105531
prei=Vo+t=I-ORG 0.00012577854463023054
prei=Vol+t=I-ORG 7.456302941841934e-05
t=I-ORG+w=AG 0.00012364456789971503
t=O+w=Opel -2.2826252616864494e-05
prei=Op+t=O -0.00013269520777644818
prei=Ope+t=O -9.327101102582895e-05
t=O+w=together 0.0
prei=tog+t=O 0.0
t=I-MISC+w=General 3.3214893897134614e-05
prei=Gen+t=I-MISC 2.0596926906634496e-05
ti=I-ORG+ti-1=I-MISC 0.00035522433992572896
t=I-ORG+w=Motors 1.705608133491114e-05
prei=Mo+t=I-ORG 0.0001033555605555777
prei=Mot+t=I-ORG 5.0974722453812665e-05
t=O+w=came 0.0
prei=cam+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=second 5.0180709248267454e-05
prei=sec+t=O 0.0004327657169208791
t=O+w=place 0.0
prei=pl+t=O 5.0180709248267454e-05
prei=pla+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=49,269 0.0
prei=49+t=O 0.0002048879320134422
prei=49,+t=O 0.0
t=O+w=16.4 0.0
prei=16.+t=O 0.00017560887109570954
t=O+w=figure 0.0
t=I-ORG+w=Opel 2.7823753866239807e-05
prei=O+t=I-ORG 0.00032289376008942005
prei=Op+t=I-ORG 5.692570324219823e-05
prei=Ope+t=I-ORG -4.196844376006381e-06
t=I-ORG+w=General 2.2315830558093217e-05
prei=G+t=I-ORG 0.00025811842879705347
prei=Ge+t=I-ORG 7.77364198251033e-05
prei=Gen+t=I-ORG 6.509810590786065e-05
t=O+w=Third 6.243838217486482e-05
prei=Thi+t=O -8.226365529530644e-05
t=I-ORG+w=Ford 3.691112617206143e-05
t=O+w=35,563 0.0
prei=35,+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=or 0.0
t=O+w=11.7 5.0180709248267454e-05
prei=11+t=O 0.0004227404270953353
prei=11.+t=O 0.00029549718460827277
t=I-ORG+w=Only -9.990009990009992e-06
prei=On+t=I-ORG 4.615214053804993e-05
prei=Onl+t=I-ORG 4.662613999725048e-05
t=I-ORG+w=Seat 3.637470763337488e-05
prei=Se+t=I-ORG 6.925280019618013e-05
prei=Sea+t=I-ORG 3.737314609362248e-05
t=O+w=Porsche -4.015292433178382e-05
prei=Po+t=O -0.00023919301625889485
prei=Por+t=O -9.174520359604674e-05
t=O+w=fewer 0.0
prei=few+t=O 0.0
t=O+w=compared 0.0
t=I-PER+w=July -0.00021381532627734768
prei=Ju+t=I-PER 8.567070095828347e-05
prei=Jul+t=I-PER 3.9965313882504875e-05
t=I-ORG+w=Porsche -9.211623714123019e-07
prei=Po+t=I-ORG 7.197145430482231e-05
prei=Por+t=I-ORG 1.6898559009312957e-05
t=O+w=Seat -3.229389071526676e-05
prei=Se+t=O -0.000157873945814219
prei=Sea+t=O -0.00010945180727447367
t=O+w=3,420 0.0
prei=3,+t=O 0.00012747877068833313
prei=3,4+t=O 0.0
t=O+w=5522 0.0
prei=55+t=O 0.00015327705844479225
prei=552+t=O 0.0
t=O+w=fell 0.0
prei=fel+t=O 0.0
t=O+w=554 0.0
t=I-PER+w=643 -9.990009990009992e-06
prei=6+t=I-PER -9.990009990009992e-06
prei=64+t=I-PER -9.990009990009992e-06
t=O+w=643 9.990009990009992e-06
prei=6+t=O 0.0010014814260350222
prei=64+t=O 9.760710487812953e-05
t=I-ORG+w=GREEK -9.990009990009992e-06
prei=GR+t=I-ORG 2.3706706053175984e-05
prei=GRE+t=I-ORG -9.995002498750627e-06
t=I-ORG+w=SOCIALISTS -9.990009990009992e-06
prei=SO+t=I-ORG 6.947918200560073e-05
prei=SOC+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
t=I-ORG+w=GIVE -9.990009990009992e-06
prei=GI+t=I-ORG 3.3214893897134614e-05
prei=GIV+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
t=I-ORG+w=GREEN -9.990009990009992e-06
t=I-ORG+w=LIGHT -9.990009990009992e-06
prei=L+t=I-ORG 0.00031132031977698714
prei=LI+t=I-ORG 5.1407375334267556e-05
prei=LIG+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
t=I-ORG+w=TO -4.701943127197128e-05
t=I-ORG+w=PM -9.990009990009992e-06
t=I-ORG+w=FOR -9.990009990009992e-06
prei=FO+t=I-ORG -3.001614443722229e-05
t=I-ORG+w=ELECTIONS -2.2826252616864494e-05
prei=EL+t=I-ORG -2.7823753866239807e-05
prei=ELE+t=I-ORG -2.7823753866239807e-05
t=I-MISC+w=GREEK 5.0180709248267454e-05
t=I-MISCsi=Aaaaa 0.00030174354961124436
prei=GR+t=I-MISC 8.201088800222103e-05
prei=GRE+t=I-MISC 5.0180709248267454e-05
t=O+w=SOCIALISTS 9.990009990009992e-06
prei=SO+t=O -0.00014819407323242233
prei=SOC+t=O 1.705608133491114e-05
t=O+w=GIVE 9.990009990009992e-06
prei=GI+t=O -5.811827738295367e-05
prei=GIV+t=O 9.990009990009992e-06
t=O+w=GREEN 9.990009990009992e-06
prei=GR+t=O -0.00017655084447536806
prei=GRE+t=O -7.400594581469599e-05
t=O+w=LIGHT 9.990009990009992e-06
prei=LI+t=O -0.00013312082545643115
prei=LIG+t=O 9.990009990009992e-06
t=O+w=TO 5.31949138771546e-05
t=O+w=PM 9.990009990009992e-06
t=O+w=FOR 1.705608133491114e-05
prei=FO+t=O 5.949843592492016e-05
t=O+w=ELECTIONS 5.0180709248267454e-05
prei=EL+t=O 3.317332114059454e-05
prei=ELE+t=O 7.591659454719931e-05
t=I-MISC+w=ATHENS -9.990009990009992e-06
prei=AT+t=I-MISC 3.3214893897134614e-05
prei=ATH+t=I-MISC -9.990009990009992e-06
t=I-LOC+w=ATHENS 5.608083213026258e-05
prei=AT+t=I-LOC 9.644220878121573e-05
prei=ATH+t=I-LOC 4.4721421404104273e-05
t=O+w=Greek -5.31949138771546e-05
prei=Gr+t=O -0.00022057506477562164
prei=Gre+t=O -0.00011954928543268065
t=O+w=socialist 0.0
prei=soc+t=O 0.00016479069688812972
t=O+w=party -5.0180709248267454e-05
t=O+w=bureau -5.0180709248267454e-05
prei=bur+t=O -5.0180709248267454e-05
t=O+w=green 0.0
t=O+w=light 0.0
prei=lig+t=O 0.0
t=O+w=Prime 2.3011100606172007e-05
prei=Pri+t=O -0.00010202504897981139
t=I-ORG+w=Minister -2.7823753866239807e-05
t=O+w=Costas -2.232417296429464e-05
prei=Cos+t=O -6.24010987104748e-05
t=O+w=Simitis -1.705608133491114e-05
prei=Si+t=O -0.00020008530951031554
prei=Sim+t=O -6.99366635267574e-05
t=O+w=snap 0.0
t=O+w=elections 5.0180709248267454e-05
prei=el+t=O 5.0180709248267454e-05
prei=ele+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=its 0.0
t=O+w=general 0.0
t=O+w=secretary 0.0
t=O+w=Skandalidis -6.410678482105951e-05
prei=Sk+t=O -0.00014844418276250824
prei=Ska+t=O -6.410678482105951e-05
t=O+w=reporters 0.0
t=I-MISC+w=Greek 0.00011105283244332007
prei=Gr+t=I-MISC 7.290777618389945e-05
prei=Gre+t=I-MISC 2.862134396151622e-05
t=I-PER+w=Costas 2.585845731201292e-05
prei=Cos+t=I-PER 2.4890002284365582e-05
t=I-PER+w=Simitis 1.705608133491114e-05
prei=Si+t=I-PER 0.00010840812320328984
prei=Sim+t=I-PER 3.9561131110848784e-05
t=I-PER+w=Skandalidis 6.410678482105951e-05
t=I-PERsi=Aaaaaaaaaaa 0.0003429695767995134
prei=Sk+t=I-PER 8.427103181667343e-05
prei=Ska+t=I-PER 6.410678482105951e-05
t=O+w=announcement 0.0
prei=ann+t=O 0.0
t=O+w=cabinet 0.0
prei=cab+t=O 0.0
t=O+w=later 0.0
t=O+w=Dimitris -7.591659454719931e-05
prei=Di+t=O -9.087084630186237e-05
prei=Dim+t=O -9.760710487812953e-05
t=O+w=Kontogiannis -7.591659454719931e-05
prei=Ko+t=O -0.00022240677199750002
prei=Kon+t=O -0.00010282972475253454
t=I-ORG+w=Athens 2.4462650052177174e-05
prei=At+t=I-ORG 4.86596053032479e-05
prei=Ath+t=I-ORG 3.79223056528689e-05
t=O+w=Newsroom -4.015292433178382e-05
prei=Ne+t=O -0.0002201273240326114
prei=New+t=O -9.431709334949863e-05
t=O+w=+301 0.0
prei=++t=O 0.00018683912677522964
prei=+3+t=O 0.0
prei=+30+t=O 0.0
t=B-PER+w=3311812-4 -0.00015327705844479225
t=B-PERsi=aaaaaaaaa -0.000605160729368074
prei=3+t=B-PER -0.0008003012251425161
prei=33+t=B-PER -0.00019558179654117556
prei=331+t=B-PER -0.00015327705844479225
t=I-PER+w=Dimitris 7.591659454719931e-05
prei=D+t=I-PER 0.00030808901356408225
prei=Di+t=I-PER 9.693191998177405e-05
prei=Dim+t=I-PER 9.760710487812953e-05
t=I-PER+w=Kontogiannis 7.591659454719931e-05
prei=Ko+t=I-PER 7.158280520353638e-05
prei=Kon+t=I-PER 1.2328324641444621e-05
t=I-ORG+w=Newsroom 5.885356409390657e-05
prei=Ne+t=I-ORG 4.250713493412451e-05
prei=New+t=I-ORG 5.282330091060818e-05
t=O+w=3311812-4 0.00015327705844479225
prei=33+t=O 0.00019558179654117556
prei=331+t=O 0.00015327705844479225
t=O+w=BayerVB -9.990009990009992e-06
prei=Ba+t=O -0.00022022332664635533
prei=Bay+t=O -4.015292433178382e-05
t=O+w=sets 0.0
prei=set+t=O 0.0
t=O+w=C$ -0.00017557930870239406
t=O+w=100 3.569311129802391e-05
t=O+w=million 0.0002048879320134422
prei=mil+t=O 0.00021381532627734768
t=O+w=six-year 0.0
prei=six+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=bond 0.0
prei=bon+t=O 5.0180709248267454e-05
t=I-ORG+w=BayerVB 9.990009990009992e-06
prei=Ba+t=I-ORG 8.108709248641969e-05
prei=Bay+t=I-ORG 4.015292433178382e-05
t=I-MISC+w=C$ 0.00017409919832336545
t=O+w=following 0.0
prei=fol+t=O 0.0
t=O+w=announced 0.0
t=O+w=manager 0.0
t=I-PER+w=Toronto -9.990009990009992e-06
prei=To+t=I-PER 0.00013020158125369227
prei=Tor+t=I-PER 6.107453226892486e-05
t=I-PER+w=Dominion -9.990009990009992e-06
prei=Do+t=I-PER 9.01057862231093e-05
prei=Dom+t=I-PER 5.1095513027294086e-05
t=O+w=BORROWER 0.0
prei=BO+t=O -0.00012932433725994523
prei=BOR+t=O 0.0
t=I-ORG+w=BAYERISCHE 4.701943127197128e-05
prei=BA+t=I-ORG 9.263303626879017e-05
prei=BAY+t=I-ORG 6.660615997727046e-05
t=B-PER+w=VEREINSBANK -5.0180709248267454e-05
t=B-PERsi=Aaaaaaaaaaa -0.00019558179654117556
prei=V+t=B-PER -0.00015327705844479225
prei=VE+t=B-PER -7.591659454719931e-05
prei=VER+t=B-PER -5.0180709248267454e-05
t=I-ORG+w=VEREINSBANK 7.368102645792111e-05
prei=VE+t=I-ORG 0.00011105283244332007
prei=VER+t=I-ORG 7.368102645792111e-05
ti=<STOP>+ti-1=I-ORG 0.0008076301922900717
t=O+w=AMT 0.0
prei=AM+t=O -7.940250524269128e-05
t=I-PER+w=MLN -9.990009990009992e-06
prei=M+t=I-PER 0.0002899765892916821
prei=ML+t=I-PER -9.990009990009992e-06
t=I-PER+w=COUPON -9.990009990009992e-06
prei=CO+t=I-PER 2.6765123875139322e-05
prei=COU+t=I-PER -1.705608133491114e-05
t=O+w=6.625 0.0
prei=6.+t=O 0.00018584418858506977
prei=6.6+t=O 9.581137438058015e-05
t=I-ORG+w=MATURITY -3.229389071526676e-05
prei=MA+t=I-ORG 2.1794989374185434e-05
prei=MAT+t=I-ORG -3.354762053019188e-05
t=B-PER+w=24.SEP.02 -5.0180709248267454e-05
prei=2+t=B-PER -0.0010679927359172423
prei=24+t=B-PER -0.00025403941281386546
prei=24.+t=B-PER -0.00014091361430828694
t=O+w=MLN 9.990009990009992e-06
prei=ML+t=O 9.990009990009992e-06
t=O+w=COUPON 5.31949138771546e-05
prei=CO+t=O -3.6347800327657746e-05
prei=COU+t=O -6.322552684051561e-05
t=O+w=MATURITY 7.368102645792111e-05
prei=MA+t=O -6.0289035553958925e-05
prei=MAT+t=O 0.00016880721143537806
t=O+w=24.SEP.02 5.0180709248267454e-05
prei=24+t=O 0.00023834692923775213
prei=24.+t=O 0.00014091361430828694
t=O+w=TYPE 0.0
prei=TY+t=O 0.0
prei=TYP+t=O 0.0
t=O+w=STRAIGHT 5.0180709248267454e-05
prei=ST+t=O 0.00025418705981143083
prei=STR+t=O 7.591659454719931e-05
t=O+w=ISS -6.409185140249304e-05
prei=IS+t=O -0.0001136746170986905
t=O+w=PRICE 0.0
prei=PR+t=O 1.29654549741726e-05
prei=PRI+t=O -0.00014597322583040037
t=O+w=100.92 0.0
prei=100+t=O 5.545189584202269e-05
t=O+w=PAY 0.0
prei=PA+t=O -2.754786578071384e-05
t=I-PER+w=DATE -1.705608133491114e-05
prei=DA+t=I-PER 1.1582406483358178e-05
prei=DAT+t=I-PER -1.705608133491114e-05
t=B-PER+w=24.SEP.96 -5.0180709248267454e-05
t=O+w=DATE 7.368102645792111e-05
prei=DA+t=O -4.9050126184735044e-05
prei=DAT+t=O 7.368102645792111e-05
t=O+w=24.SEP.96 5.0180709248267454e-05
t=O+w=FULL 0.0
prei=FU+t=O 5.0180709248267454e-05
prei=FUL+t=O 0.0
t=O+w=FEES 0.0
prei=FE+t=O -9.212935717651067e-05
prei=FEE+t=O 0.0
t=O+w=1.875 0.0
prei=1.+t=O 0.00019558179654117556
prei=1.8+t=O 0.00012747877068833313
t=I-ORG+w=REOFFER -1.705608133491114e-05
prei=RE+t=I-ORG -0.00017275965738296583
prei=REO+t=I-ORG -1.705608133491114e-05
t=O+w=99.32 0.0
prei=9+t=O 0.00019886581007504987
prei=99+t=O 0.0
prei=99.+t=O 0.0
t=I-PER+w=SPREAD -9.990009990009992e-06
prei=SP+t=I-PER 8.46407085573038e-06
prei=SPR+t=I-PER -9.990009990009992e-06
t=I-PER+w=+20 -9.990009990009992e-06
prei=++t=I-PER -9.990009990009992e-06
prei=+2+t=I-PER -9.990009990009992e-06
t=B-PER+w=BP -7.591659454719931e-05
t=O+w=REOFFER 5.31949138771546e-05
prei=RE+t=O 0.0004269776096210749
prei=REO+t=O 5.31949138771546e-05
t=O+w=SPREAD 9.990009990009992e-06
prei=SP+t=O -0.0001743018188629835
prei=SPR+t=O 9.990009990009992e-06
t=O+w=+20 9.990009990009992e-06
prei=+2+t=O 5.31949138771546e-05
t=O+w=BP 7.591659454719931e-05
t=O+w=MOODY -4.988753957939031e-05
prei=MO+t=O -0.00011124189511986457
prei=MOO+t=O -4.988753957939031e-05
t=O+w=AA1 0.0
prei=AA+t=O 9.581137438058015e-05
t=O+w=LISTING 0.0
prei=LIS+t=O -5.0180709248267454e-05
t=O+w=LUX 0.0
prei=LU+t=O 1.286008029418722e-05
t=I-LOC+w=FREQ -9.990009990009992e-06
prei=FRE+t=I-LOC 3.3214893897134614e-05
t=B-PER+w== -0.00012747877068833313
t=O+w=FREQ 5.0180709248267454e-05
prei=FR+t=O -6.328348469788617e-05
prei=FRE+t=O -0.0001423793010141322
t=O+w== 0.00012747877068833313
t=O+w=S&P -9.212935717651067e-05
prei=S&+t=O -9.212935717651067e-05
t=O+w=DENOMS 0.0
prei=DE+t=O -9.714609101795262e-05
prei=DEN+t=O 0.0
t=O+w=K 0.0
t=O+w=1-10-100 0.0
prei=1-+t=O 0.00014091361430828694
prei=1-1+t=O 0.00011263372131292648
t=O+w=SALE 0.0
prei=SA+t=O -0.00011415973283134072
prei=SAL+t=O -7.591659454719931e-05
t=O+w=LIMITS 0.0
prei=LIM+t=O -5.885356409390657e-05
t=O+w=US -0.00012606475709767975
t=O+w=UK -0.00019462842485235387
t=B-PER+w=CA -5.0180709248267454e-05
prei=C+t=B-PER -0.0005368676676346905
t=I-ORG+w=S&P 6.601608894318013e-05
prei=S&+t=I-ORG 6.601608894318013e-05
t=I-LOC+w=US 0.00011263372131292648
t=I-LOCsi=Aa 0.000363640493539462
t=I-LOC+w=UK 0.00018584418858506977
t=I-LOC+w=CA 5.0180709248267454e-05
ti=<STOP>+ti-1=I-LOC 0.0007854419211384853
t=O+w=NEG 0.0
prei=NE+t=O -0.00018268776310126887
t=O+w=PLG 0.0
prei=PL+t=O -7.167910727498062e-05
t=O+w=NO 9.990009990009992e-06
t=O+w=CRS 0.0
prei=CR+t=O -9.318348541662762e-05
t=I-MISC+w=DEFLT -9.990009990009992e-06
prei=D+t=I-MISC 0.00033053935305083344
prei=DE+t=I-MISC 6.742441695625301e-05
prei=DEF+t=I-MISC -9.990009990009992e-06
t=I-MISC+w=NO -9.990009990009992e-06
prei=N+t=I-MISC 0.00023380430919259015
t=I-MISC+w=FORCE -9.990009990009992e-06
prei=F+t=I-MISC 0.00020525629468024092
prei=FO+t=I-MISC -4.36872086795021e-05
prei=FOR+t=I-MISC -4.36872086795021e-05
t=I-MISC+w=MAJ -5.0180709248267454e-05
prei=M+t=I-MISC 0.00023951349801214062
prei=MA+t=I-MISC 7.599074545365004e-05
t=O+w=DEFLT 9.990009990009992e-06
prei=DEF+t=O 9.990009990009992e-06
t=O+w=FORCE 9.990009990009992e-06
prei=FOR+t=O 6.986533480366142e-05
t=O+w=MAJ 5.0180709248267454e-05
t=O+w=GOV 0.0
prei=GO+t=O -9.104000080587419e-05
t=O+w=LAW 0.0
prei=LA+t=O -8.48761463575814e-05
t=O+w=GERMAN -0.00011105283244332007
prei=GE+t=O -0.0001110698835181846
prei=GER+t=O -0.00011105283244332007
t=O+w=HOME 5.0180709248267454e-05
prei=HO+t=O -8.181309624705422e-05
prei=HOM+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=CTRY 0.0
prei=CT+t=O -7.591659454719931e-05
prei=CTR+t=O 0.0
t=O+w=TAX 5.0180709248267454e-05
prei=TA+t=O -2.3855664171754177e-06
t=I-LOC+w=PROVS -1.705608133491114e-05
prei=P+t=I-LOC 0.0002639499421611669
prei=PR+t=I-LOC 1.4459617236340552e-05
prei=PRO+t=I-LOC -1.705608133491114e-05
t=B-PER+w=STANDARD -7.591659454719931e-05
t=B-PERsi=Aaaaaaaa -0.0007929057494942679
prei=S+t=B-PER -0.000514664412113961
prei=ST+t=B-PER -9.581137438058015e-05
prei=STA+t=B-PER -9.581137438058015e-05
t=I-MISC+w=GERMAN 0.00011263372131292648
prei=GE+t=I-MISC 9.485584974181345e-05
prei=GER+t=I-MISC 0.00011263372131292648
t=O+w=PROVS 7.368102645792111e-05
prei=PRO+t=O 0.00011105283244332007
t=O+w=STANDARD 7.591659454719931e-05
prei=STA+t=O 0.00029589444098863135
t=O+w=MGT 0.0
prei=MG+t=O -2.4784649856133846e-05
t=O+w=UND 0.0
prei=UN+t=O -0.00011406136208154948
t=O+w=0.275 0.0
prei=0+t=O 0.00032476212853458335
prei=0.+t=O 0.00023069756334793162
prei=0.2+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=SELL 0.0
prei=SE+t=O -7.159760167626083e-05
prei=SEL+t=O -7.591659454719931e-05
t=O+w=CONC 0.0
prei=CON+t=O 9.366112869304813e-05
t=O+w=1.60 0.0
prei=1.6+t=O 0.0
t=I-MISC+w=PRAECIP -3.637470763337488e-05
prei=P+t=I-MISC 0.0002250134000173361
prei=PR+t=I-MISC 3.9300344077350873e-05
prei=PRA+t=I-MISC -3.637470763337488e-05
t=O+w=PRAECIP 7.368102645792111e-05
prei=PRA+t=O -2.3545922693159375e-05
t=O+w=UNDERLYING 0.0
prei=UND+t=O 0.0
t=O+w=GOVT 0.0
prei=GOV+t=O 0.0
t=O+w=BOND 0.0
prei=BON+t=O -5.256556703961035e-06
t=O+w=7.0 0.0
prei=7.+t=O 0.0002048879320134422
t=O+w=PCT 0.0002889808935747372
prei=PC+t=O 0.0002889808935747372
t=I-ORG+w=SEPT -1.705608133491114e-05
prei=SE+t=I-ORG 6.967692455759439e-05
prei=SEP+t=I-ORG -1.705608133491114e-05
t=B-PER+w=2001 -5.0180709248267454e-05
prei=20+t=B-PER -0.0003142724358160402
prei=200+t=B-PER -7.591659454719931e-05
t=O+w=SEPT 5.0180709248267454e-05
prei=SEP+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=2001 5.0180709248267454e-05
prei=20+t=O 0.0003005798098856837
prei=200+t=O 3.317332114059454e-05
t=O+w=NOTES 0.0
prei=NO+t=O -0.00010945180727447367
prei=NOT+t=O 0.0
t=O+w=IS 0.0
t=O+w=JOINT 0.0
prei=JO+t=O -0.0001776995094398043
prei=JOI+t=O 0.0
t=O+w=LEAD 7.368102645792111e-05
prei=LE+t=O -4.5475978327028846e-05
prei=LEA+t=O -7.299058638042647e-06
t=B-PER+w=MANAGER -5.0180709248267454e-05
prei=M+t=B-PER -0.00047542877477015874
prei=MA+t=B-PER -0.00012747877068833313
prei=MAN+t=B-PER -5.0180709248267454e-05
t=O+w=MANAGER 7.809829736297365e-05
prei=MAN+t=O -5.714419735885287e-05
t=O+w=London -2.7823753866239807e-05
prei=Lo+t=O -0.00021795290714811877
prei=Lon+t=O -7.936999181016754e-05
t=O+w=+44 0.0
prei=+4+t=O 0.0
t=O+w=171 0.0
t=O+w=542 0.0
prei=54+t=O 0.00014091361430828694
t=B-PER+w=7658 -9.581137438058015e-05
prei=7+t=B-PER -0.0007337833625035357
prei=76+t=B-PER -9.581137438058015e-05
prei=765+t=B-PER -9.581137438058015e-05
t=I-ORG+w=London 1.3144253323483989e-05
prei=Lo+t=I-ORG 6.106370084924829e-05
prei=Lon+t=I-ORG 1.7814115328399512e-05
t=O+w=7658 9.581137438058015e-05
prei=76+t=O 9.581137438058015e-05
prei=765+t=O 9.581137438058015e-05
t=O+w=Venantius -4.36872086795021e-05
prei=Ve+t=O -0.0002262753911205655
prei=Ven+t=O -0.00013299947239196432
t=O+w=300 0.0
t=O+w=1999 0.0
t=O+w=FRN 4.701943127197128e-05
t=I-ORG+w=Venantius 4.36872086795021e-05
prei=Ve+t=I-ORG 6.885042183341673e-05
prei=Ven+t=I-ORG 3.0405003826970758e-05
t=O+w=floating-rate 0.0
prei=fl+t=O 0.0
prei=flo+t=O 0.0
t=O+w=Lehman -4.015292433178382e-05
prei=Le+t=O -0.00018959180555454608
prei=Leh+t=O -4.015292433178382e-05
t=O+w=Brothers -3.637470763337488e-05
prei=Bro+t=O -6.774590128613268e-05
t=O+w=International -9.02444345058414e-05
prei=In+t=O -0.00024115537227472125
prei=Int+t=O -0.00010467982557123752
t=I-ORG+w=Lehman 3.288728858216898e-05
prei=Le+t=I-ORG 0.00010624176307084588
prei=Leh+t=I-ORG 3.288728858216898e-05
t=I-ORG+w=Brothers 3.637470763337488e-05
prei=Br+t=I-ORG 7.517972133816747e-05
prei=Bro+t=I-ORG 5.950574540708338e-05
t=I-ORG+w=International 1.7132854578565676e-05
t=I-ORGsi=Aaaaaaaaaaaaa 0.0003339898980489811
prei=I+t=I-ORG 0.00025486009169745197
prei=In+t=I-ORG 8.039775517344259e-05
prei=Int+t=I-ORG 4.956225687585876e-05
t=O+w=VENANTIUS -5.0180709248267454e-05
prei=VE+t=O -0.00011105283244332007
prei=VEN+t=O -7.591659454719931e-05
t=O+w=AB -0.00011263372131292648
t=O+w=SWEDISH -7.368102645792111e-05
prei=SW+t=O -0.00014219381919417664
prei=SWE+t=O -9.212935717651067e-05
t=O+w=NATIONAL 0.0
prei=NA+t=O -0.00014972362973486727
prei=NAT+t=O -0.00010111503296832441
t=O+w=MORTGAGE 0.0
prei=MOR+t=O -8.231455952656557e-05
t=I-ORG+w=AGENCY -2.7823753866239807e-05
prei=AG+t=I-ORG 3.71636218353711e-05
prei=AGE+t=I-ORG -2.7823753866239807e-05
t=B-PER+w=) -0.001224743531149762
t=I-ORG+w=VENANTIUS 5.0180709248267454e-05
prei=VEN+t=I-ORG 5.0180709248267454e-05
t=I-ORG+w=AB 0.00011263372131292648
t=I-MISC+w=SWEDISH 7.591659454719931e-05
prei=SW+t=I-MISC 0.00010760264248202951
prei=SWE+t=I-MISC 6.396615467317134e-05
t=O+w=AGENCY 5.0180709248267454e-05
prei=AG+t=O 5.256556703961035e-06
prei=AGE+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=- 0.000605160729368074
t=O+w=12.5 0.0
prei=12+t=O 0.0003108855249076031
prei=12.+t=O 0.00017560887109570954
t=B-PER+w=21.JAN.99 -5.0180709248267454e-05
prei=21+t=B-PER -0.00027550964340408
prei=21.+t=B-PER -9.581137438058015e-05
t=O+w=21.JAN.99 5.0180709248267454e-05
prei=21+t=O 0.00024529291481094703
prei=21.+t=O 9.581137438058015e-05
t=O+w=BASE 0.0
prei=BA+t=O -0.00012240205807426862
prei=BAS+t=O 1.705608133491114e-05
t=O+w=3M -5.0180709248267454e-05
t=O+w=LIBOR -3.90627711873523e-05
prei=LIB+t=O -6.21406838940144e-05
t=B-PER+w=S23.SEP.96 -5.0180709248267454e-05
t=B-PERsi=Aaaaaaaaaa -0.00033775356769565843
prei=S2+t=B-PER -5.0180709248267454e-05
prei=S23+t=B-PER -5.0180709248267454e-05
t=I-ORG+w=3M 5.0180709248267454e-05
prei=3+t=I-ORG 5.0180709248267454e-05
t=O+w=S23.SEP.96 5.0180709248267454e-05
prei=S2+t=O 5.0180709248267454e-05
prei=S23+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=LAST 5.0180709248267454e-05
prei=LAS+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=AA3 0.0
t=O+w=99.956 0.0
t=O+w=AA+ 5.0180709248267454e-05
t=I-MISC+w=REOFFER -2.2826252616864494e-05
prei=R+t=I-MISC 0.00021677894320741117
prei=RE+t=I-MISC -0.00021729009512683095
prei=REO+t=I-MISC -2.2826252616864494e-05
t=O+w=S -5.0180709248267454e-05
t=O+w=SHORT 0.0
prei=SH+t=O -0.00010321320237186391
prei=SHO+t=O 0.0
t=I-ORG+w=FIRST -3.637470763337488e-05
prei=FI+t=I-ORG 7.57436921772019e-05
prei=FIR+t=I-ORG -5.885356409390657e-05
t=B-PER+w=COUPON -5.0180709248267454e-05
prei=CO+t=B-PER -0.0002048879320134422
prei=COU+t=B-PER -5.0180709248267454e-05
t=O+w=FIRST 5.0180709248267454e-05
prei=FI+t=O -2.8798414332420415e-05
prei=FIR+t=O 7.591659454719931e-05
t=O+w=LONDON -4.701943127197128e-05
prei=LO+t=O -5.1878631504570445e-05
prei=LON+t=O -4.701943127197128e-05
t=I-ORG+w=US 3.3214893897134614e-05
t=I-ORG+w=UK 3.3214893897134614e-05
t=O+w=JP -5.0180709248267454e-05
t=B-PER+w=FR -5.0180709248267454e-05
prei=F+t=B-PER -0.00035438527852638477
t=I-LOC+w=JP 5.0180709248267454e-05
prei=J+t=I-LOC 0.00022589967742797559
t=I-LOC+w=FR 5.0180709248267454e-05
t=O+w=YES 0.0
prei=Y+t=O -0.000491068014676415
prei=YE+t=O 0.00012747877068833313
t=I-LOC+w=IPMA -9.990009990009992e-06
prei=I+t=I-LOC 0.00019610434968929567
prei=IP+t=I-LOC -9.990009990009992e-06
prei=IPM+t=I-LOC -9.990009990009992e-06
t=B-PER+w=2 -0.0007728450257273211
t=O+w=IPMA 5.0180709248267454e-05
prei=IP+t=O -4.780977272088627e-05
prei=IPM+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=2 0.0007597448626118035
t=O+w=ENGLISH -9.023989188684078e-05
prei=EN+t=O -9.443656138576551e-05
prei=ENG+t=O -0.00012173478517183182
t=I-MISC+w=SWEDEN -9.990009990009992e-06
t=I-MISC+w=ENGLISH 9.398596579471597e-05
prei=EN+t=I-MISC 5.6129544927785794e-05
prei=ENG+t=I-MISC 8.427103181667343e-05
t=I-LOC+w=SWEDEN 5.0180709248267454e-05
prei=SW+t=I-LOC 3.90627711873523e-05
prei=SWE+t=I-LOC 3.90627711873523e-05
t=O+w=5 0.0005476406276479794
t=O+w=ISSUED 0.0
prei=ISS+t=O 0.0
t=O+w=OFF 0.0
prei=OF+t=O -5.4471583885886046e-05
t=I-ORG+w=EMTN -1.705608133491114e-05
prei=EM+t=I-ORG 3.0072402892468305e-05
prei=EMT+t=I-ORG -1.705608133491114e-05
t=B-PER+w=PROGRAMME -5.0180709248267454e-05
prei=P+t=B-PER -0.00045030091713629263
prei=PR+t=B-PER -7.591659454719931e-05
prei=PRO+t=B-PER -5.0180709248267454e-05
t=O+w=EMTN 5.0180709248267454e-05
prei=EM+t=O -4.780977272088627e-05
prei=EMT+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=PROGRAMME 5.0180709248267454e-05
t=B-PER+w=8863 -5.0180709248267454e-05
prei=8+t=B-PER -0.0005986737003243452
prei=88+t=B-PER -5.0180709248267454e-05
prei=886+t=B-PER -5.0180709248267454e-05
t=O+w=8863 5.0180709248267454e-05
prei=8+t=O 0.0005986737003243452
prei=88+t=O 5.0180709248267454e-05
prei=886+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=Port 1.9450895500394837e-05
t=O+w=update 0.0
prei=up+t=O 0.0
prei=upd+t=O 0.0
t=O+w=Syria -9.990009990009992e-06
prei=Sy+t=O -0.00019367069030146544
prei=Syr+t=O -0.00011877009317363969
t=O+w=Lloyds -3.229389071526676e-05
prei=Ll+t=O -0.00012281700243851497
prei=Llo+t=O -9.076893661812885e-05
t=I-ORG+w=Shipping 3.229389071526676e-05
prei=Shi+t=I-ORG 3.91258998425905e-05
t=I-LOC+w=Syria 5.31949138771546e-05
prei=Sy+t=I-LOC 4.6416510610343874e-05
prei=Syr+t=I-LOC 2.47494371008538e-05
t=I-ORG+w=Lloyds 3.637470763337488e-05
prei=Ll+t=I-ORG 6.465260367192178e-05
prei=Llo+t=I-ORG 4.3389208579694716e-05
t=I-ORG+w=Intelligence 9.990009990009992e-06
t=I-ORGsi=Aaaaaaaaaaaa 0.00035516452891482116
t=I-ORG+w=Service 4.616084014391917e-05
prei=Ser+t=I-ORG 2.3932425197421963e-05
t=B-PER+w=-- -0.0002048879320134422
t=O+w=LATTAKIA -5.0180709248267454e-05
prei=LAT+t=O 6.978484834340652e-05
t=O+w=Aug 5.608083213026258e-05
prei=Au+t=O -0.00010682345242821912
t=O+w=waiting 0.0
prei=wai+t=O 0.0
t=O+w=Lattakia -4.36872086795021e-05
prei=La+t=O -0.0002141653921406368
prei=Lat+t=O -3.674300819252181e-05
t=I-ORG+w=Tartous -9.990009990009992e-06
prei=Tar+t=I-ORG 3.0200689268247467e-05
t=O+w=presently 0.0
t=O+w=24 0.00021381532627734768
t=I-LOC+w=LATTAKIA 5.0180709248267454e-05
prei=LA+t=I-LOC 9.778377169636018e-05
prei=LAT+t=I-LOC -1.7962107195524902e-05
t=I-LOC+w=Lattakia 4.36872086795021e-05
prei=La+t=I-LOC 8.729982415103281e-05
prei=Lat+t=I-LOC 5.266609575753235e-05
t=I-LOC+w=Tartous 4.015292433178382e-05
prei=Tar+t=I-LOC 4.4721421404104273e-05
t=O+w=Israel -1.705608133491114e-05
prei=Is+t=O -0.0002389580247001586
prei=Isr+t=O -0.00013823139779970574
t=O+w=plays 0.0
t=O+w=down 0.0
prei=dow+t=O 0.0
t=O+w=fears 0.0
prei=fea+t=O 0.0
t=O+w=war 0.0
t=I-LOC+w=Israel 6.439347437487835e-05
prei=Is+t=I-LOC 6.21997672725267e-05
prei=Isr+t=I-LOC 3.8184603690721374e-05
t=I-LOC+w=Colleen -9.990009990009992e-06
prei=Co+t=I-LOC 8.247074039857107e-05
prei=Col+t=I-LOC 4.544103152955521e-05
t=B-PER+w=Siegel -5.0180709248267454e-05
prei=Si+t=B-PER -0.00014091361430828694
prei=Sie+t=B-PER -5.0180709248267454e-05
t=I-PER+w=Colleen 9.990009990009992e-06
prei=Col+t=I-PER 1.808997269168629e-05
t=I-PER+w=Siegel 5.0180709248267454e-05
prei=Sie+t=I-PER 3.6551478739639534e-05
t=I-LOC+w=JERUSALEM 2.307326873439738e-05
prei=JE+t=I-LOC 2.307326873439738e-05
prei=JER+t=I-LOC 2.307326873439738e-05
t=O+w=outgoing 0.0
prei=ou+t=O 9.581137438058015e-05
prei=out+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=peace 0.0
t=O+w=current 0.0
prei=cu+t=O 0.0
prei=cur+t=O 0.0
t=O+w=tensions 0.0
prei=ten+t=O 0.0
t=O+w=between 5.0180709248267454e-05
prei=bet+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=appeared 0.0
prei=ap+t=O 0.0
prei=app+t=O 0.0
t=O+w=storm 0.0
t=O+w=teacup 0.0
prei=tea+t=O 0.0
t=I-LOC+w=Itamar -9.990009990009992e-06
prei=It+t=I-LOC 5.6008412259529326e-05
prei=Ita+t=I-LOC 5.6008412259529326e-05
t=O+w=Rabinovich -4.701943127197128e-05
prei=Rab+t=O -7.138739531428754e-05
t=O+w=ambassador 0.0
prei=am+t=O 0.0
prei=amb+t=O 0.0
t=O+w=Washington -8.83157612886483e-05
prei=Wa+t=O -0.0003282084180807199
prei=Was+t=O -0.0001061861365311697
t=O+w=conducted 0.0
t=O+w=unfruitful 0.0
prei=unf+t=O 0.0
t=O+w=negotiations 5.0180709248267454e-05
t=O+w=Radio -4.10848293633109e-06
prei=Rad+t=O -7.13444666215975e-05
t=O+w=looked 0.0
prei=loo+t=O 0.0
t=O+w=like 0.0
prei=lik+t=O 0.0
t=O+w=Damascus -4.015292433178382e-05
prei=Dam+t=O -5.885356409390657e-05
t=O+w=wanted 0.0
prei=wan+t=O 0.0
t=O+w=talk 0.0
t=O+w=rather 0.0
prei=rat+t=O 7.809829736297365e-05
t=O+w=fight 0.0
t=I-PER+w=Itamar 4.36872086795021e-05
prei=I+t=I-PER 0.0002593875446299328
prei=It+t=I-PER 1.8494295787152627e-05
prei=Ita+t=I-PER -4.02135262841855e-06
t=I-PER+w=Rabinovich 5.0180709248267454e-05
prei=R+t=I-PER 0.00024725103934089104
prei=Ra+t=I-PER 0.00014433197186866905
prei=Rab+t=I-PER 5.009565193816856e-05
t=I-LOC+w=Washington 3.9948035803114316e-05
prei=W+t=I-LOC 0.00019570665063594697
prei=Wa+t=I-LOC 0.00010392573990382182
prei=Was+t=I-LOC 5.6445639873876526e-05
t=I-ORG+w=Israel 3.5424871213139525e-05
prei=Is+t=I-ORG 1.8823053632326515e-05
prei=Isr+t=I-ORG 1.821708709963685e-05
t=I-ORG+w=Radio 2.186269410014333e-05
prei=Ra+t=I-ORG 0.00011541008114457327
prei=Rad+t=I-ORG 5.086644492018198e-05
t=I-LOC+w=Damascus 4.015292433178382e-05
prei=D+t=I-LOC 0.0002872972026997294
prei=Da+t=I-LOC 9.749453668465544e-05
prei=Dam+t=I-LOC 4.015292433178382e-05
t=O+w=appears 0.0
t=O+w=me 0.0
t=I-LOC+w=Syrian -1.705608133491114e-05
t=O+w=priority 0.0
prei=pri+t=O 7.591659454719931e-05
t=O+w=still 0.0
prei=sti+t=O 0.0
t=O+w=negotiate 0.0
t=I-MISC+w=Syrian 8.022985007796397e-05
prei=Sy+t=I-MISC 0.00010566966089526018
prei=Syr+t=I-MISC 8.561904886098067e-05
t=I-MISC+w=Syrians 6.410678482105951e-05
t=O+w=confused 0.0
t=O+w=they 0.0
t=O+w=definitely 0.0
prei=def+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=tense 0.0
t=O+w=assessment 5.0180709248267454e-05
prei=as+t=O 5.0180709248267454e-05
prei=ass+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=here 0.0
prei=her+t=O 0.0
t=O+w=essentially 0.0
prei=es+t=O 0.0
prei=ess+t=O 0.0
t=I-ORG+w=Rabinovich -9.990009990009992e-06
prei=Rab+t=I-ORG 9.199437338268114e-05
t=O+w=winding 0.0
prei=win+t=O -7.591659454719931e-05
t=O+w=term 0.0
prei=ter+t=O 0.0
t=O+w=will 0.0
prei=wil+t=O 0.0
t=O+w=replaced 0.0
t=I-ORG+w=Eliahu -9.990009990009992e-06
prei=El+t=I-ORG 6.081412903903131e-05
prei=Eli+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
t=I-ORG+w=Ben-Elissar -9.990009990009992e-06
prei=Be+t=I-ORG 6.779155782219261e-05
prei=Ben+t=I-ORG 1.8754881963060937e-05
t=I-ORG+w=Israeli -3.229389071526676e-05
t=O+w=envoy 0.0
prei=env+t=O 0.0
t=O+w=Egypt -2.7823753866239807e-05
prei=Eg+t=O -0.00012771233709385585
prei=Egy+t=O -0.00011882653845757428
t=O+w=right-wing 0.0
t=I-LOC+w=Likud -1.705608133491114e-05
prei=Li+t=I-LOC 9.131844409359722e-05
prei=Lik+t=I-LOC -1.705608133491114e-05
t=O+w=politician 0.0
t=I-PER+w=Eliahu 3.637470763337488e-05
prei=El+t=I-PER 9.45931428724623e-05
prei=Eli+t=I-PER 4.36872086795021e-05
t=I-PER+w=Ben-Elissar 3.637470763337488e-05
prei=Be+t=I-PER 7.991047444983372e-05
prei=Ben+t=I-PER 2.2436617093628313e-05
t=I-MISC+w=Israeli 6.152546241816641e-05
prei=I+t=I-MISC 0.00022801209222996071
prei=Is+t=I-MISC 8.466195386321801e-05
prei=Isr+t=I-MISC 6.083560344543307e-05
t=I-LOC+w=Egypt 6.90309281349731e-05
prei=Eg+t=I-LOC 4.191712695921675e-05
prei=Egy+t=I-LOC 4.191712695921675e-05
t=I-ORG+w=Likud 2.7823753866239807e-05
prei=Li+t=I-ORG 7.156520292845892e-05
prei=Lik+t=I-ORG 2.075354815136005e-05
t=O+w=sent 0.0
t=O+w=message 0.0
prei=mes+t=O 0.0
t=O+w=via 0.0
t=O+w=committed 0.0
t=O+w=open 0.0
t=O+w=without 0.0
t=O+w=preconditions 0.0
t=O+w=slammed 0.0
prei=sla+t=O 0.0
t=O+w=creating 0.0
prei=cr+t=O 0.0
prei=cre+t=O 0.0
t=O+w=what 0.0
prei=wha+t=O 0.0
t=O+w=called 0.0
t=O+w=launching 0.0
prei=lau+t=O 0.0
t=O+w=hysterical 0.0
prei=hy+t=O 0.0
prei=hys+t=O 0.0
t=O+w=campaign 5.0180709248267454e-05
t=O+w=against -5.0180709248267454e-05
prei=aga+t=O -5.0180709248267454e-05
t=O+w=television 0.0
t=O+w=reported 0.0
t=O+w=recently 0.0
t=O+w=test 5.0180709248267454e-05
prei=tes+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=fired 0.0
t=B-LOC 0.000165955323816706
ti=B-LOC+ti-1=O -1.705608133491114e-05
t=B-LOC+w=missile -9.990009990009992e-06
t=B-LOCsi=aaaaaaa -9.990009990009992e-06
prei=+t=B-LOC 0.000165955323816706
prei=m+t=B-LOC -9.990009990009992e-06
prei=mi+t=B-LOC -9.990009990009992e-06
prei=mis+t=B-LOC -9.990009990009992e-06
ti=B-PER+ti-1=B-LOC -1.705608133491114e-05
t=O+w=missile 9.990009990009992e-06
prei=mis+t=O 9.990009990009992e-06
t=O+w=arms 0.0
prei=arm+t=O 0.0
t=O+w=purchases 0.0
t=O+w=defensive 0.0
t=O+w=purposes 0.0
t=O+w=Hafez -2.2826252616864494e-05
prei=Ha+t=O -0.0002304195660382135
prei=Haf+t=O -2.2826252616864494e-05
t=O+w=al- -5.0180709248267454e-05
t=I-ORG+w=Assad -3.229389071526676e-05
t=O+w=ready 0.0
t=O+w=enter 0.0
prei=ent+t=O 0.0
t=I-PER+w=Israeli -2.2826252616864494e-05
prei=Is+t=I-PER 3.281329383982098e-05
prei=Isr+t=I-PER -3.235195788077827e-05
t=I-PER+w=Foreign -9.990009990009992e-06
prei=Fo+t=I-PER 0.0001368682119253094
prei=For+t=I-PER 3.345671059985161e-06
t=I-LOC+w=David -9.990009990009992e-06
prei=Dav+t=I-LOC -9.990009990009992e-06
t=O+w=Levy -2.2826252616864494e-05
prei=Lev+t=O -7.368102645792111e-05
t=I-PER+w=Israel -3.229389071526676e-05
t=I-PER+w=Radio -2.2826252616864494e-05
prei=Rad+t=I-PER 2.5425428612011624e-05
t=I-PER+w=Hafez 2.2826252616864494e-05
prei=Ha+t=I-PER 0.00011969829391701175
prei=Haf+t=I-PER 5.885356409390657e-05
t=I-PER+w=al- 5.0180709248267454e-05
prei=a+t=I-PER 0.00015327705844479225
prei=al+t=I-PER 0.00015327705844479225
t=I-PER+w=Assad 4.36872086795021e-05
prei=As+t=I-PER 6.563521169949432e-05
prei=Ass+t=I-PER 1.869534121485569e-05
t=O+w=Foreign 1.2073426961154846e-05
prei=Fo+t=O -0.00024376920338018866
prei=For+t=O -0.00010936780923490983
t=I-PER+w=David 2.2826252616864494e-05
prei=Da+t=I-PER 0.00010795351896533101
prei=Dav+t=I-PER 3.6849792369556645e-05
t=I-PER+w=Levy 3.637470763337488e-05
prei=Le+t=I-PER 0.00013266080003555304
prei=Lev+t=I-PER 3.560021586830197e-05
t=O+w=Tension 0.0
prei=Ten+t=O -0.00011294068104752088
t=O+w=mounted 0.0
prei=mou+t=O 0.0
t=O+w=since 0.0
prei=sin+t=O 0.00034338332102715007
t=I-PER+w=Benjamin 1.705608133491114e-05
t=I-PER+w=Netanyahu 7.368102645792111e-05
prei=Ne+t=I-PER 6.662622038540427e-05
prei=Net+t=I-PER 2.302089574790911e-05
t=O+w=took 0.0
prei=too+t=O 0.0
t=O+w=June 0.00022240677199750002
prei=Jun+t=O 0.00016017013783460116
t=O+w=vowing 0.0
prei=vo+t=O 0.0
prei=vow+t=O 0.0
t=O+w=retain 0.0
t=I-PER+w=Golan -3.229389071526676e-05
prei=Go+t=I-PER 0.00011304831886248201
prei=Gol+t=I-PER 1.6560502346607838e-05
t=I-PER+w=Heights -3.229389071526676e-05
prei=Hei+t=I-PER 5.828927570835176e-05
ti=I-MISC+ti-1=I-PER 2.1968669460440304e-05
t=I-MISC+w=Israel -0.00011573801050857477
t=O+w=captured 0.0
prei=cap+t=O 0.0
t=I-MISC+w=Syria -5.0180709248267454e-05
t=O+w=Middle -4.015292433178382e-05
prei=Mid+t=O -7.356929716736065e-05
t=O+w=East -9.415201786740134e-05
prei=Ea+t=O -0.00014277555517584932
prei=Eas+t=O -0.00011607911323358195
t=I-LOC+w=Golan 3.902371678601995e-05
prei=Go+t=I-LOC 8.830677772959377e-05
prei=Gol+t=I-LOC 1.884072879508386e-05
t=I-LOC+w=Heights 4.701943127197128e-05
prei=Hei+t=I-LOC 4.454048956635587e-05
ti=B-LOC+ti-1=I-LOC 0.00019558179654117556
t=B-LOC+w=Israel 5.0180709248267454e-05
t=B-LOCsi=Aaaaaa 5.0180709248267454e-05
prei=I+t=B-LOC 5.0180709248267454e-05
prei=Is+t=B-LOC 5.0180709248267454e-05
prei=Isr+t=B-LOC 5.0180709248267454e-05
capi=True+t=B-LOC 0.00018239872176558576
ti=O+ti-1=B-LOC 0.00018584418858506977
t=I-LOC+w=Middle 3.4015835464500444e-05
prei=M+t=I-LOC 0.00028278648118996926
prei=Mi+t=I-LOC 8.927122216738833e-05
prei=Mid+t=I-LOC 5.967742419579337e-05
t=I-LOC+w=East 5.24143217634863e-05
prei=Ea+t=I-LOC 4.438238147058835e-05
prei=Eas+t=I-LOC 5.24143217634863e-05
t=O+w=Israeli-Syrian -5.0180709248267454e-05
t=Osi=Aaaaaaaaaaaaaa -0.0004908056899821002
t=O+w=deadlocked 0.0
prei=dea+t=O 0.0
t=O+w=over 0.0
t=O+w=1991 0.0
t=O+w=despite 0.0
prei=des+t=O 0.0
t=O+w=previous 0.0
t=O+w=willingness 0.0
t=O+w=concessions 0.0
t=I-MISC+w=Israeli-Syrian 5.0180709248267454e-05
t=O+w=Peace -5.043462171083296e-05
prei=Pea+t=O -5.845308151926743e-05
t=I-LOC+w=February -9.990009990009992e-06
prei=Fe+t=I-LOC 6.126717261319176e-05
prei=Feb+t=I-LOC -9.990009990009992e-06
t=O+w=February 7.591659454719931e-05
prei=Fe+t=O -0.00022136590816662882
prei=Feb+t=O 7.591659454719931e-05
t=O+w=voices 0.0
prei=voi+t=O 0.0
t=O+w=coming 0.0
t=O+w=out 7.591659454719931e-05
t=O+w=bad 0.0
t=O+w=not 0.00012747877068833313
prei=no+t=O 5.532913834381946e-05
t=O+w=good 0.0
prei=goo+t=O 0.0
t=B-ORG 0.00013024172164351316
ti=B-ORG+ti-1=O -9.990009990009992e-06
t=B-ORG+w=media -9.990009990009992e-06
t=B-ORGsi=aaaaa -9.990009990009992e-06
prei=+t=B-ORG 0.00013024172164351316
prei=m+t=B-ORG -9.990009990009992e-06
prei=me+t=B-ORG -9.990009990009992e-06
prei=med+t=B-ORG -9.990009990009992e-06
ti=B-PER+ti-1=B-ORG -9.990009990009992e-06
t=O+w=full 0.0
prei=ful+t=O 0.0
t=O+w=expressions 0.0
t=O+w=declarations 0.0
t=O+w=must 0.0
t=O+w=worrying 0.0
prei=wor+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=artificial 0.0
prei=art+t=O 0.0
t=O+w=very 0.0
prei=ver+t=O 0.0
t=O+w=those 5.0180709248267454e-05
prei=tho+t=O 5.0180709248267454e-05
t=O+w=spread 0.0
prei=spr+t=O 0.0
t=O+w=become 0.0
t=O+w=prisoners 0.0
t=I-PER+w=said -9.990009990009992e-06
t=I-PERsi=aaaa 5.811827738295367e-05
prei=s+t=I-PER -9.990009990009992e-06
prei=sa+t=I-PER -9.990009990009992e-06
prei=sai+t=I-PER -9.990009990009992e-06
t=O+w=expect 0.0
t=O+w=face 0.0
prei=fac+t=O 0.0
t=O+w=answer 0.0
prei=ans+t=O 0.0
t=O+w=our 0.0
t=O+w=want 0.0
t=O+w=God -7.591659454719931e-05
prei=Go+t=O -0.00018786983410901597
t=O+w=forbid 0.0
t=I-PER+w=God 8.022985007796397e-05
t=O+w=No -9.007869713297823e-05
t=O+w=one 0.00014091361430828694
t=O+w=benefits 0.0
prei=ben+t=O 0.0
t=O+w=wars 0.0
prei=war+t=O 0.0
t=I-PER+w=Channel -2.2826252616864494e-05
t=O+w=Two -8.368707796640898e-05
prei=Tw+t=O -0.00015994566477050296
t=O+w=calming 0.0
t=O+w=signal 0.0
prei=sig+t=O 0.0
t=I-ORG+w=Channel 2.4467244157397626e-05
prei=Cha+t=I-ORG 2.2889242784361097e-05
t=I-ORG+w=Two 1.994338485853045e-05
prei=Tw+t=I-ORG 0.00010465541705403208
t=O+w=source 0.0
prei=sou+t=O 0.0
t=O+w=Netanyahu -6.410678482105951e-05
prei=Net+t=O -0.0001061861365311697
t=O+w=spokesmen 0.0
t=O+w=confirm 0.0
t=O+w=messages 0.0
t=O+w=reassure 0.0
t=O+w=Cairo -9.990009990009992e-06
prei=Ca+t=O -0.00022084490436239133
prei=Cai+t=O -2.2826252616864494e-05
t=I-LOC+w=United 3.817996376469036e-05
prei=Un+t=I-LOC 4.176229543558771e-05
prei=Uni+t=I-LOC 4.9306883500444074e-05
t=I-LOC+w=States 6.595427545936335e-05
prei=Sta+t=I-LOC 3.45460616969738e-05
t=I-LOC+w=Moscow 5.586446388662281e-05
prei=Mo+t=I-LOC 8.871123813171253e-05
prei=Mos+t=I-LOC 2.435561486273104e-05
t=I-LOC+w=Cairo 3.637470763337488e-05
prei=Ca+t=I-LOC 6.377952732495627e-05
prei=Cai+t=I-LOC 3.637470763337488e-05
t=O+w=Polish -7.127435145798118e-05
prei=Pol+t=O -9.295472322351972e-05
t=O+w=diplomat 0.0
prei=dip+t=O 0.0
t=O+w=denies 0.0
t=O+w=nurses 0.0
prei=nur+t=O 0.0
t=O+w=stranded 0.0
prei=str+t=O 5.0180709248267454e-05
t=I-LOC+w=Libya 5.608083213026258e-05
prei=Lib+t=I-LOC 1.2719155664489026e-05
t=I-MISC+w=Polish 0.00010033782136733906
prei=Po+t=I-MISC 0.00010082012412644443
prei=Pol+t=I-MISC 7.139193773032522e-05
t=I-LOC+w=TUNIS 2.2826252616864494e-05
prei=TU+t=I-LOC 1.782875136748918e-05
prei=TUN+t=I-LOC 2.2826252616864494e-05
t=I-LOC+w=Polish -2.4502698923602672e-05
prei=Po+t=I-LOC 8.011792880497512e-05
prei=Pol+t=I-LOC 2.1671284723726258e-05
t=O+w=tabloid 0.0
prei=tab+t=O 0.0
t=O+w=refusing 0.0
prei=ref+t=O 0.0
t=O+w=exit 0.0
prei=exi+t=O 0.0
t=O+w=visas 0.0
t=O+w=trying 0.0
prei=try+t=O 0.0
t=O+w=return 0.0
t=O+w=home 0.0
prei=hom+t=O 0.0
t=O+w=working 0.0
t=I-LOC+w=North 1.3116780432269148e-05
prei=Nor+t=I-LOC 4.040186043091294e-05
t=O+w=African -0.0001061861365311697
prei=Af+t=O -0.00016961561440227149
prei=Afr+t=O -0.00014091361430828694
t=O+w=country 0.0
t=I-MISC+w=North 4.1076923074625645e-05
prei=No+t=I-MISC 5.349630451500513e-05
prei=Nor+t=I-MISC 5.68533900511913e-05
t=I-MISC+w=African 8.474116945756524e-05
prei=Af+t=I-MISC 8.586888264809796e-05
prei=Afr+t=I-MISC 7.133526555320172e-05
t=O+w=This 0.0
t=O+w=true 0.0
t=I-LOC+w=Up -9.990009990009992e-06
t=O+w=today 0.0
prei=tod+t=O 0.0
t=O+w=knowledge 0.0
t=O+w=nurse 0.0
t=O+w=kept 0.0
prei=ke+t=O 0.0
prei=kep+t=O 0.0
t=O+w=her 0.0
t=O+w=received 0.0
t=O+w=complaint 0.0
t=O+w=embassy 0.0
prei=em+t=O 0.0
prei=emb+t=O 0.0
t=O+w=charge 0.0
t=O+w=d'affaires 0.0
prei=d'+t=O -7.591659454719931e-05
prei=d'a+t=O 0.0
t=O+w=Tripoli -9.990009990009992e-06
prei=Tr+t=O -0.0002820731343823842
prei=Tri+t=O -0.0001254678323630112
t=I-MISC+w=Tadeusz -9.990009990009992e-06
prei=Tad+t=I-MISC -9.990009990009992e-06
t=O+w=Awdankiewicz -7.368102645792111e-05
prei=Aw+t=O -0.00010579226862327725
prei=Awd+t=O -7.368102645792111e-05
t=I-MISC+w=telephone -9.990009990009992e-06
t=I-MISCsi=aaaaaaaaa 3.3214893897134614e-05
t=O+w=Up 9.990009990009992e-06
t=I-LOC+w=Tripoli 4.36872086795021e-05
prei=Tr+t=I-LOC 0.0001141995590914353
prei=Tri+t=I-LOC 7.533075811861953e-05
t=I-PER+w=Tadeusz 4.36872086795021e-05
prei=Tad+t=I-PER 6.410678482105951e-05
t=I-PER+w=Awdankiewicz 7.368102645792111e-05
prei=Aw+t=I-PER 7.368102645792111e-05
prei=Awd+t=I-PER 7.368102645792111e-05
t=O+w=telephone 9.990009990009992e-06
t=I-MISC+w=Poland -5.736582530546757e-05
t=O+w=labour 0.0
t=O+w=would 0.0
prei=wou+t=O 0.0
t=O+w=send 0.0
t=O+w=team 0.0
t=I-PER+w=Libya -1.705608133491114e-05
prei=Lib+t=I-PER -1.705608133491114e-05
t=O+w=investigate 0.0
prei=inv+t=O 0.0
t=O+w=probe 0.0
t=O+w=prompted 0.0
t=O+w=complaining 0.0
t=O+w=about 0.0
prei=abo+t=O 0.0
t=O+w=work 0.0
t=O+w=non-payment 0.0
prei=non+t=O -7.591659454719931e-05
t=O+w=salaries 0.0
prei=sal+t=O 0.0
t=I-LOC+w=Poland 7.823928503604912e-05
t=O+w=estimated 0.0
prei=est+t=O 0.0
t=O+w=800 7.591659454719931e-05
prei=80+t=O 7.591659454719931e-05
t=I-MISC+w=Iranian 8.442995063088884e-05
prei=Ir+t=I-MISC 8.3638637332631e-05
prei=Ira+t=I-MISC 5.661287853715371e-05
t=O+w=opposition 0.0
t=O+w=leaders 0.0
t=O+w=meet 0.0
t=I-MISC+w=Baghdad -2.2826252616864494e-05
prei=Ba+t=I-MISC 0.00010326752659561705
prei=Bag+t=I-MISC -2.2826252616864494e-05
t=I-LOC+w=Baghdad 3.637470763337488e-05
prei=Ba+t=I-LOC 9.00423999016835e-05
prei=Bag+t=I-LOC 4.36872086795021e-05
t=I-PER+w=Hassan 9.990009990009992e-06
prei=Has+t=I-PER 6.595810702358607e-05
t=B-PER+w=Hafidh -5.0180709248267454e-05
prei=H+t=B-PER -0.0004282734646898817
prei=Ha+t=B-PER -0.00019558179654117556
prei=Haf+t=B-PER -5.0180709248267454e-05
t=I-PER+w=Hafidh 5.0180709248267454e-05
t=I-LOC+w=BAGHDAD 2.2826252616864494e-05
prei=BA+t=I-LOC 0.00010318873057004298
prei=BAG+t=I-LOC 2.2826252616864494e-05
t=O+w=An -0.00012907724172972493
t=O+w=exile 0.0
t=O+w=based 0.0
prei=bas+t=O 0.0
t=O+w=Iraq -1.4465139347777577e-05
prei=Ir+t=O -0.0001900996027163039
prei=Ira+t=O -0.00012797865182810972
t=O+w=vowed 0.0
t=O+w=extend 0.0
t=O+w=Iran -9.990009990009992e-06
t=I-PER+w=Kurdish -3.229389071526676e-05
prei=Ku+t=I-PER 7.353895822614082e-05
prei=Kur+t=I-PER -3.197854665354631e-05
t=O+w=rebels 0.0
prei=reb+t=O 0.0
t=O+w=attacked 0.0
prei=att+t=O 9.990009990009992e-06
t=O+w=troops 0.0
prei=tro+t=O 0.0
t=O+w=deep 0.0
prei=dee+t=O 0.0
t=O+w=inside 0.0
prei=ins+t=O 0.0
t=B-MISC 0.0002970079840691184
ti=B-MISC+ti-1=O -2.7823753866239807e-05
t=B-MISC+w=month -9.990009990009992e-06
t=B-MISCsi=aaaaa 3.3214893897134614e-05
prei=+t=B-MISC 0.0002970079840691184
prei=m+t=B-MISC -9.990009990009992e-06
prei=mo+t=B-MISC -9.990009990009992e-06
prei=mon+t=B-MISC -9.990009990009992e-06
ti=B-PER+ti-1=B-MISC -3.637470763337488e-05
t=I-LOC+w=Iraq 7.798262301309097e-05
prei=Ir+t=I-LOC 6.82664385902961e-05
prei=Ira+t=I-LOC 4.5924134628004616e-05
t=I-LOC+w=Iran 4.173452679834934e-05
t=I-MISC+w=Kurdish 6.43762519832926e-05
prei=K+t=I-MISC 0.0001958780767808205
prei=Ku+t=I-MISC 8.736251995917127e-05
prei=Kur+t=I-MISC 9.377203997934496e-05
t=O+w=Mujahideen -3.637470763337488e-05
prei=Mu+t=O -0.00020611839866804967
prei=Muj+t=O -4.36872086795021e-05
t=I-LOC+w=Khalq -9.990009990009992e-06
prei=K+t=I-LOC 0.00023867447130864098
prei=Kh+t=I-LOC 5.42782804505422e-05
prei=Kha+t=I-LOC 5.42782804505422e-05
t=O+w=statement 0.0
t=O+w=leader 0.0
t=O+w=Massoud -9.990009990009992e-06
prei=Mas+t=O -0.00012175268917229308
t=I-LOC+w=Rajavi -9.990009990009992e-06
prei=Ra+t=I-LOC 0.00011096609324467928
prei=Raj+t=I-LOC -9.990009990009992e-06
t=O+w=met 0.0
t=O+w=Secretary-General 0.0
t=Osi=Aaaaaaaaaaaaaaaaa -0.000246490710684975
prei=Sec+t=O -6.3355233128186036e-06
t=I-MISC+w=Kurdistan -9.990009990009992e-06
ti=I-PER+ti-1=I-MISC 0.00040315782361283404
t=I-PER+w=Democratic -2.7823753866239807e-05
prei=De+t=I-PER 0.00011024303051157397
prei=Dem+t=I-PER -1.6333178572017937e-06
t=I-PER+w=Party -1.705608133491114e-05
prei=Par+t=I-PER 3.8997007477417577e-07
t=O+w=KDPI -5.608083213026258e-05
prei=KD+t=O -8.231455952656557e-05
prei=KDP+t=O -5.608083213026258e-05
t=I-PER+w=Rastegar 2.2826252616864494e-05
prei=Ras+t=I-PER 4.015292433178382e-05
t=O+w=voiced 0.0
t=O+w=rebel 0.0
t=I-MISC+w=Kurds 5.31949138771546e-05
t=I-ORG+w=Mujahideen 4.015292433178382e-05
prei=Mu+t=I-ORG 7.224801987257889e-05
prei=Muj+t=I-ORG 2.95550659896998e-05
t=I-ORG+w=Khalq 3.637470763337488e-05
prei=K+t=I-ORG 0.0002452235772817983
prei=Kh+t=I-ORG 7.259769405561418e-05
prei=Kha+t=I-ORG 2.2151863616844767e-05
t=I-PER+w=Massoud 9.990009990009992e-06
prei=Ma+t=I-PER 0.00011408927102986209
prei=Mas+t=I-PER 4.0658947936810884e-05
t=I-PER+w=Rajavi 2.9239386451088433e-06
prei=Raj+t=I-PER 2.9239386451088433e-06
t=I-ORG+w=Kurdistan 5.0579367794140526e-05
prei=Ku+t=I-ORG 2.0053521385342038e-05
prei=Kur+t=I-ORG 2.355237689491339e-05
t=I-ORG+w=Democratic -3.4267418868289015e-05
prei=De+t=I-ORG 8.694745566407878e-05
prei=Dem+t=I-ORG -6.864027275819841e-06
t=I-ORG+w=Party 4.701943127197128e-05
prei=Par+t=I-ORG 4.606279570952975e-05
t=I-ORG+w=of 0.0005702845483619229
t=I-ORG+w=Iran 4.165457131324789e-05
prei=Ir+t=I-ORG 1.7480001574232253e-05
prei=Ira+t=I-ORG 7.035416975526162e-06
t=I-ORG+w=KDPI 5.608083213026258e-05
prei=KD+t=I-ORG 8.231455952656557e-05
prei=KDP+t=I-ORG 5.608083213026258e-05
t=O+w=emphasised 0.0
prei=emp+t=O 0.0
t=I-ORG+w=Iranian -2.585845731201292e-05
t=I-ORG+w=Resistance 4.701943127197128e-05
prei=Res+t=I-ORG 5.2654803426510624e-05
t=O+w=continue 0.0
t=O+w=stand 0.0
t=O+w=side 0.0
t=I-ORG+w=Kurdish -2.2242564943572576e-05
t=O+w=compatriots 0.0
t=O+w=resistance 0.0
t=O+w=movement 0.0
t=I-MISC+w=Rajavi 5.0180709248267454e-05
prei=Ra+t=I-MISC 9.821896521018084e-05
prei=Raj+t=I-MISC 5.0180709248267454e-05
t=I-LOC+w=Iranian -1.2886710218000582e-05
t=I-LOC+w=Kurdistan 2.6858522887605216e-05
prei=Ku+t=I-LOC 5.5130620277699615e-05
prei=Kur+t=I-LOC 5.291633606236776e-06
t=O+w=signals 0.0
t=O+w=level 0.0
prei=lev+t=O 0.0
t=O+w=cooperation 0.0
prei=coo+t=O 0.0
t=O+w=oppositions 0.0
t=O+w=heavily 0.0
t=O+w=bombarded 0.0
prei=bom+t=O 0.0
t=O+w=targets 0.0
prei=tar+t=O 0.0
t=O+w=northern 0.0
prei=nor+t=O -5.0180709248267454e-05
t=O+w=pursuit 0.0
t=O+w=guerrillas 0.0
prei=gue+t=O 0.0
t=I-MISC+w=Iraqi 6.045416223115993e-05
t=O+w=areas 0.0
prei=are+t=O 0.0
t=O+w=outside 0.0
t=O+w=control 0.0
t=I-LOC+w=Iraqi -2.7823753866239807e-05
ti=I-MISC+ti-1=I-LOC 0.00031262874690460925
t=O+w=bordering 0.0
prei=bor+t=O 0.0
t=O+w=Patriotic -3.229389071526676e-05
prei=Pa+t=O -0.0002705672217202993
prei=Pat+t=O -6.150289555550497e-05
t=I-LOC+w=Union 3.355610875443506e-05
t=O+w=PUK -5.284854975691698e-05
prei=PU+t=O -0.00012271507024004617
t=I-ORG+w=Iraqi -4.854345089448185e-06
t=I-ORG+w=Patriotic 3.229389071526676e-05
prei=Pat+t=I-ORG 2.6562597364911725e-05
t=I-ORG+w=PUK 5.284854975691698e-05
prei=PU+t=I-ORG 0.00010352588761831902
t=I-ORG+w=KDP 5.31949138771546e-05
t=O+w=main 0.0
prei=mai+t=O 0.0
t=O+w=factions 0.0
t=O+w=forces 0.0
t=O+w=ousted 0.0
prei=ous+t=O 0.0
t=I-ORG+w=Kuwait -9.990009990009992e-06
prei=Kuw+t=I-ORG -9.990009990009992e-06
t=I-PER+w=Gulf -3.637470763337488e-05
prei=Gul+t=I-PER 1.1164729904657968e-05
t=I-PER+w=War -3.637470763337488e-05
prei=Wa+t=I-PER 0.00013076761598641533
t=I-LOC+w=Kuwait 5.31949138771546e-05
prei=Kuw+t=I-LOC 5.31949138771546e-05
t=I-MISC+w=Gulf 6.984466354011778e-05
prei=Gu+t=I-MISC 8.966465695637782e-05
prei=Gul+t=I-MISC 6.984466354011778e-05
t=I-MISC+w=War 0.00014047405336079505
prei=W+t=I-MISC 0.00017174730264191772
prei=Wa+t=I-MISC 0.00014420798733602238
t=I-LOC+w=Clashes -9.990009990009992e-06
prei=Cl+t=I-LOC 5.811827738295367e-05
prei=Cla+t=I-LOC 3.3214893897134614e-05
t=O+w=parties 0.0
t=O+w=broke 0.0
t=O+w=weekend 0.0
t=O+w=most 0.0
prei=mos+t=O 0.0
t=O+w=serious 0.0
prei=ser+t=O -9.176710705755488e-05
t=O+w=fighting 0.0
t=I-LOC+w=U.S.-sponsored -9.990009990009992e-06
t=I-LOCsi=Aaaaaaaaaaaaaa 6.526239671650656e-05
t=O+w=ceasefire 0.0
prei=ce+t=O -5.0180709248267454e-05
prei=cea+t=O 0.0
t=O+w=Clashes 9.990009990009992e-06
prei=Cl+t=O -0.00014774693641812165
prei=Cla+t=O -7.494862960267668e-05
t=I-MISC+w=U.S.-sponsored 5.0180709248267454e-05
prei=U.+t=I-MISC 7.12616342064635e-05
prei=U.S+t=I-MISC 8.17843256057167e-05
t=O+w=shelling 0.0
t=O+w=positions 7.591659454719931e-05
t=O+w=Qasri -5.0180709248267454e-05
prei=Q+t=O -0.00018806257316051258
prei=Qa+t=O -7.368102645792111e-05
prei=Qas+t=O -7.368102645792111e-05
t=O+w=region 0.0
t=I-MISC+w=Suleimaniya -9.990009990009992e-06
t=I-MISCsi=Aaaaaaaaaaa 0.00027225782304645643
prei=Su+t=I-MISC 4.320598527576715e-05
